# Chinese translations for front package.
# Copyright (C) 2020 THE front'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the front package.
# Automatically generated, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: front 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-23 15:17+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2020-07-27 17:03+0000\n"
"Last-Translator: vicdorke <vicdorke@gmail.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.11.3\n"

#: front/src/components/playlists/PlaylistModal.vue:6
#: front/src/components/playlists/PlaylistModal.vue:3
msgctxt "Popup/Playlist/Paragraph"
msgid "\"%{ title }\", by %{ artist }"
msgstr "\"%{ title }\", 来自 %{ artist }"

#: front/src/components/RemoteSearchForm.vue:71
msgctxt "Head/Fetch/Field.Placeholder"
msgid "@channel@pod.example or https://website.example/rss.xml"
msgstr "@channel@pod.example 或 https://website.example/rss.xml"

#: front/src/components/auth/Authorize.vue:16
msgctxt "Content/Auth/Title"
msgid "%{ app } wants to access your Funkwhale account"
msgstr "%{ app } 想要访问你的Funkwhale帐户"

#: front/src/components/About.vue:172 src/components/About.vue:5
#: front/src/components/Home.vue:55 src/components/Home.vue:5
msgctxt "Content/Home/Stat"
msgid "%{ count } active user"
msgid_plural "%{ count } active users"
msgstr[0] "%{ count } 活跃用户"

#: front/src/components/About.vue:181 src/components/About.vue:14
msgctxt "Content/Home/Stat"
msgid "%{ count } albums"
msgid_plural "%{ count } albums"
msgstr[0] "%{ count } 专辑"

#: front/src/components/About.vue:151
msgctxt "*/*/*"
msgid "%{ count } allowed domains"
msgid_plural "%{ count } allowed domains"
msgstr[0] "%{ count } 允许的网域"

#: front/src/components/About.vue:178 src/components/About.vue:11
msgctxt "Content/Home/Stat"
msgid "%{ count } artists"
msgid_plural "%{ count } artists"
msgstr[0] "%{ count } 艺术家"

#: front/src/components/audio/ChannelCard.vue:12
#: front/src/components/audio/ChannelSerieCard.vue:15
#: front/src/components/library/AlbumBase.vue:25
#: front/src/components/library/AlbumBase.vue:57
#: front/src/components/library/AlbumBase.vue:20
#: front/src/components/library/AlbumBase.vue:52
#: front/src/components/library/AlbumBase.vue:2
#: src/views/channels/DetailBase.vue:19
#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:14
#: src/views/channels/DetailBase.vue:2
msgctxt "Content/Channel/Paragraph"
msgid "%{ count } episode"
msgid_plural "%{ count } episodes"
msgstr[0] "%{ count }插曲"

#: front/src/components/favorites/List.vue:10
msgctxt "Content/Favorites/Title"
msgid "%{ count } favorite"
msgid_plural "%{ count } favorites"
msgstr[0] "%{ count } 收藏"

#: front/src/components/channels/UploadModal.vue:98
msgctxt "*/*/*"
msgid "%{ count } file"
msgid_plural "%{ count } files"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: front/src/components/About.vue:175 src/components/About.vue:8
#: front/src/components/Home.vue:58 src/components/Home.vue:8
msgctxt "Content/Home/Stat"
msgid "%{ count } hour of music"
msgid_plural "%{ count } hours of music"
msgstr[0] "%{ count } 小时音乐"

#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:26
#: src/views/channels/DetailBase.vue:21
#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:2
#, fuzzy
msgctxt "Content/Channel/Paragraph"
msgid "%{ count } listening"
msgid_plural "%{ count } listenings"
msgstr[0] "%{ count } 正在听"

#: front/src/components/About.vue:187 src/components/About.vue:20
msgctxt "Content/Home/Stat"
msgid "%{ count } listenings"
msgid_plural "%{ count } listenings"
msgstr[0] "%{ count } 正在听"

#: front/src/components/common/ActionTable.vue:46
msgctxt "Content/*/Paragraph"
msgid "%{ count } on %{ total } selected"
msgid_plural "%{ count } on %{ total } selected"
msgstr[0] "%{ count }于%{ total }选定"

#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:25
#: src/views/channels/DetailBase.vue:20
#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:1
msgctxt "Content/Channel/Paragraph"
msgid "%{ count } subscriber"
msgid_plural "%{ count } subscribers"
msgstr[0] "%{ count }订阅人"

#: front/src/components/audio/ChannelCard.vue:15
#: front/src/components/audio/album/Card.vue:20
#: front/src/components/audio/artist/Card.vue:15
#: front/src/components/channels/AlbumSelect.vue:11
#: front/src/components/library/AlbumBase.vue:28
#: front/src/components/library/AlbumBase.vue:60
#: front/src/components/library/AlbumBase.vue:23
#: front/src/components/library/AlbumBase.vue:55
#: front/src/components/library/AlbumBase.vue:5
#: src/components/playlists/Card.vue:17
#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:22
#: src/views/channels/DetailBase.vue:17
#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:5
#: src/views/content/libraries/Card.vue:31
#: front/src/views/content/remote/Card.vue:34
#: src/views/library/DetailBase.vue:47
msgctxt "*/*/*"
msgid "%{ count } track"
msgid_plural "%{ count } tracks"
msgstr[0] "%{ count } 曲目"

#: front/src/components/library/ArtistBase.vue:13
#: front/src/components/library/ArtistBase.vue:8
msgctxt "Content/Artist/Paragraph"
msgid "%{ count } track in %{ albumsCount } albums"
msgid_plural "%{ count } tracks in %{ albumsCount } albums"
msgstr[0] "%{ count } 曲目来自%{ albumsCount } 专辑"

#: front/src/components/library/radios/Builder.vue:72
#: front/src/components/library/radios/Builder.vue:1
msgctxt "Content/Radio/Table.Paragraph/Short"
msgid "%{ count } track matching combined filters"
msgid_plural "%{ count } tracks matching combined filters"
msgstr[0] "%{ count }匹配音乐过滤器"

#: front/src/components/audio/PlayButton.vue:259
msgctxt "*/Queue/Message"
msgid "%{ count } track was added to your queue"
msgid_plural "%{ count } tracks were added to your queue"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: front/src/components/About.vue:184 src/components/About.vue:17
msgctxt "Content/Home/Stat"
msgid "%{ count } tracks"
msgid_plural "%{ count } tracks"
msgstr[0] "%{ count }曲目"

#: front/src/views/content/libraries/Quota.vue:11
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "%{ current } used on %{ max } allowed"
msgstr "允许在％{max}上使用％{current}"

#: front/src/components/common/Duration.vue:2
msgctxt "Content/*/Paragraph"
msgid "%{ hours } h %{ minutes } min"
msgstr "%{ hours }小时{ minutes } 分钟"

#: front/src/components/audio/Player.vue:105
#: src/components/audio/Player.vue:111
msgctxt "Sidebar/Queue/Text"
msgid "%{ index } of %{ length }"
msgstr "%{ index } 来自%{ length }"

#: front/src/components/common/Duration.vue:3
msgctxt "Content/*/Paragraph"
msgid "%{ minutes } min"
msgstr "%{ minutes }分钟"

#: front/src/components/audio/ChannelCard.vue:21
msgid "%{ updatedAgo }"
msgstr ""

#: front/src/components/notifications/NotificationRow.vue:44
msgctxt "Content/Notifications/Paragraph"
msgid "%{ username } accepted your follow on library \"%{ library }\""
msgstr "%{ username } 接受了你的追踪在库\"%{ library }\""

#: front/src/components/notifications/NotificationRow.vue:43
msgctxt "Content/Notifications/Paragraph"
msgid "%{ username } followed your library \"%{ library }\""
msgstr "%{ username }跟踪了你的库\"%{ library }\""

#: front/src/components/notifications/NotificationRow.vue:46
msgctxt "Content/Notifications/Paragraph"
msgid "%{ username } wants to follow your library \"%{ library }\""
msgstr "%{ username }想跟随你的图书馆\"%{ library }\""

#: front/src/views/auth/ProfileBase.vue:115
msgctxt "Head/Profile/Title"
msgid "%{ username }'s profile"
msgstr "%{ username }'s 个人资料"

#: front/src/components/playlists/PlaylistModal.vue:18
msgctxt "Popup/Playlist/Paragraph"
msgid "<strong>%{ track }</strong> is already in <strong>%{ playlist }</strong>."
msgstr "<strong>%{ track }</strong> 已在<strong>%{ playlist }</strong>中."

#: front/src/views/Notifications.vue:21 src/views/Notifications.vue:55
msgctxt "*/*/*"
msgid "30 days"
msgstr "30天"

#: front/src/views/Notifications.vue:22 src/views/Notifications.vue:56
msgctxt "*/*/*"
msgid "60 days"
msgstr "60天"

#: front/src/views/Notifications.vue:23 src/views/Notifications.vue:57
msgctxt "*/*/*"
msgid "90 days"
msgstr "90天"

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:372
#: front/src/components/library/FileUpload.vue:373
msgctxt "Content/Library/Help text"
msgid "A network error occurred while uploading this file"
msgstr "上载此文件时发生网络错误"

#: front/src/App.vue:420
msgctxt "App/Message/Paragraph"
msgid "A new version of the app is available."
msgstr "这个应用程序的新版本已经发布。"

#: front/src/components/library/EditForm.vue:179
msgctxt "*/*/Placeholder"
msgid "A short summary describing your changes."
msgstr "一个简短的总结，描述您的变化。"

#: front/src/components/About.vue:221
#, fuzzy
msgctxt "Head/About/Title"
msgid "About"
msgstr "关于页面"

#: front/src/components/About.vue:5
msgctxt "Content/Home/Header"
msgid "About %{ podName }!"
msgstr "关于%{ podName }!"

#: front/src/components/Footer.vue:9
msgctxt "Footer/About/Title"
msgid "About %{instanceName}"
msgstr "关于 %{instanceName}"

#: front/src/components/Footer.vue:12
msgctxt "Footer/About/Title"
msgid "About %{instanceUrl}"
msgstr "关于%{instanceUrl}"

#: front/src/components/Footer.vue:65 src/components/Home.vue:84
msgctxt "Footer/*/Title/Short"
msgid "About Funkwhale"
msgstr "关于Funkwhale"

#: front/src/components/Footer.vue:16
msgctxt "Footer/About/List item.Link"
msgid "About page"
msgstr "关于页面"

#: front/src/components/Home.vue:18
msgctxt "Content/Home/Header"
msgid "About this Funkwhale pod"
msgstr "关于这个Funkwhale"

#: front/src/components/channels/LicenseSelect.vue:14
msgctxt "Content/*/*"
msgid "About this license"
msgstr "关于这个许可证"

#: front/src/components/Sidebar.vue:127
msgctxt "Sidebar/*/List item.Link"
msgid "About this pod"
msgstr "关于这个实例"

#: front/src/components/About.vue:20 src/components/About.vue:50
msgctxt "Content/About/Header"
msgid "About this pod"
msgstr "关于这个实例"

#: front/src/views/library/Edit.vue:41
msgctxt "Content/Library/Button.Label"
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: front/src/views/library/Edit.vue:33
msgctxt "Content/Library/Table/Short"
msgid "Accepted"
msgstr "接受"

#: front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue:117
msgctxt "Content/Settings/Message"
msgid "Access disabled"
msgstr "禁止访问"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:100
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:101
msgctxt "Content/OAuth Scopes/Paragraph"
msgid "Access to audio files, libraries, artists, albums and tracks"
msgstr "访问音频文件，库，艺术家，专辑和曲目"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:124
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:125
msgctxt "Content/OAuth Scopes/Paragraph"
msgid "Access to content filters"
msgstr "访问内容过滤器"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:132
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:133
msgctxt "Content/OAuth Scopes/Paragraph"
msgid "Access to edits"
msgstr "访问编辑"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:96
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:97
msgctxt "Content/OAuth Scopes/Paragraph"
msgid "Access to email, username, and profile information"
msgstr "访问电子邮件、用户名和个人资料信息"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:104
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:105
msgctxt "Content/OAuth Scopes/Paragraph"
msgid "Access to favorites"
msgstr "访问收藏夹"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:112
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:113
msgctxt "Content/OAuth Scopes/Paragraph"
msgid "Access to follows"
msgstr "访问以下内容"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:108
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:109
msgctxt "Content/OAuth Scopes/Paragraph"
msgid "Access to listening history"
msgstr "获取收听历史"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:140
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:141
#, fuzzy
msgctxt "Content/OAuth Scopes/Paragraph"
msgid "Access to moderation reports"
msgstr "获得收音机"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:128
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:129
msgctxt "Content/OAuth Scopes/Paragraph"
msgid "Access to notifications"
msgstr "获取通知"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:116
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:117
msgctxt "Content/OAuth Scopes/Paragraph"
msgid "Access to playlists"
msgstr "访问播放列表"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:120
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:121
msgctxt "Content/OAuth Scopes/Paragraph"
msgid "Access to radios"
msgstr "获得收音机"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:136
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:137
msgctxt "Content/OAuth Scopes/Paragraph"
msgid "Access to security settings such as password and authorization"
msgstr ""

#: front/src/components/auth/ApplicationEdit.vue:29
#: front/src/components/auth/ApplicationEdit.vue:22
#, fuzzy
msgctxt "Content/Applications/Label"
msgid "Access token"
msgstr "访问编辑"

#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:61
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:9
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:70
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:165
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:160
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:71
msgctxt "Content/*/*/Noun"
msgid "Accessed date"
msgstr "访问日期"

#: front/src/components/manage/ChannelsTable.vue:43
#: front/src/components/manage/ChannelsTable.vue:2
#: front/src/components/manage/library/LibrariesTable.vue:43
#: front/src/components/manage/library/LibrariesTable.vue:2
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:55
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:3
#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:152
#: front/src/components/mixins/Report.vue:14
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:104
#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:99
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:97
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:92
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:101
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:96
#: front/src/components/mixins/Report.vue:15
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:92
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:87
msgctxt "Content/Moderation/Title"
msgid "Account data"
msgstr "帐户资料"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:5
msgctxt "Content/Settings/Title"
msgid "Account settings"
msgstr "帐户设置"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:589
msgctxt "Head/Settings/Title"
msgid "Account Settings"
msgstr "帐户设置"

#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:33
#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:3
msgctxt "Content/Admin/Table.Label/Short, Noun"
msgid "Account status"
msgstr "帐户状态"

#: front/src/views/auth/PasswordReset.vue:14
msgctxt "Content/Signup/Input.Label"
msgid "Account's email"
msgstr "账户邮箱"

#: front/src/views/admin/moderation/AccountsList.vue:3
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsList.vue:24
#: front/src/views/admin/moderation/Base.vue:12
msgctxt "*/Moderation/Title"
msgid "Accounts"
msgstr "帐户"

#: front/src/views/library/Edit.vue:22
msgctxt "Content/Library/Table.Label"
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: front/src/components/common/ActionTable.vue:69
msgctxt "Content/*/Paragraph"
msgid "Action %{ action } was launched successfully on %{ count } element"
msgid_plural "Action %{ action } was launched successfully on %{ count } elements"
msgstr[0] "操作％{action}已在％{count}个元素上成功启动"

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:111
msgctxt "*/*/*"
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: front/src/components/common/ActionTable.vue:18
#: front/src/components/library/radios/Builder.vue:63
#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:204
#: front/src/components/manage/moderation/UserRequestCard.vue:113
msgctxt "Content/*/*/Noun"
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: front/src/components/audio/track/Table.vue:15
#, fuzzy
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: front/src/components/admin/SignupFormBuilder.vue:44
#, fuzzy
msgctxt "*/*/Form-builder,Help"
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:48
#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:9
msgctxt "Content/Admin/Table"
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: front/src/views/auth/ProfileBase.vue:53
msgctxt "Content/Profile/*"
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:152
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:147
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:137
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:132
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:136
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:131
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:131
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:126
#: front/src/views/admin/library/TagDetail.vue:77
#: front/src/views/admin/library/TagDetail.vue:72
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:190
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:185
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:150
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:145
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:200
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:195
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:156
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:151
msgctxt "Content/Moderation/Title"
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:7
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:8
msgctxt "Content/Settings/Dropdown.Label/Noun"
msgid "Activity visibility"
msgstr "活动能见度"

#: front/src/views/admin/moderation/DomainsList.vue:22
msgctxt "Content/Moderation/Button/Verb"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: front/src/components/library/AlbumBase.vue:78
#: front/src/components/library/AlbumBase.vue:87
#: front/src/components/library/AlbumBase.vue:73
#: front/src/components/library/AlbumBase.vue:82
#: front/src/components/library/AlbumBase.vue:5
msgctxt "Content/*/Button.Label/Verb"
msgid "Add a description…"
msgstr "添加描述…"

#: front/src/views/admin/moderation/DomainsList.vue:13
msgctxt "Content/Moderation/Form.Label/Verb"
msgid "Add a domain"
msgstr "添加域名"

#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:23
msgctxt "Content/Channels/Popup.Paragraph"
msgid "Add a license to your upload to ensure some freedoms to your public."
msgstr "为你的上传添加一个许可证，以确保你的公众有一些自由。"

#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:71
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:66
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:8
msgctxt "Content/Moderation/Button/Verb"
msgid "Add a moderation policy"
msgstr "添加一个适度策略"

#: front/src/components/admin/SignupFormBuilder.vue:82
msgctxt "*/*/Form-builder"
msgid "Add a new field"
msgstr "添加一个新字段"

#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyForm.vue:4
msgctxt "Content/Moderation/Card.Button.Label/Verb"
msgid "Add a new moderation rule"
msgstr "增加一个新的适度规则"

#: front/src/views/content/Home.vue:53
msgctxt "Content/Library/Title/Verb"
msgid "Add and manage content"
msgstr "添加和管理内容"

#: front/src/components/playlists/Editor.vue:25
#: front/src/components/playlists/PlaylistModal.vue:22
msgctxt "*/Playlist/Button.Label/Verb"
msgid "Add anyways"
msgstr "不管怎么说"

#: front/src/components/Sidebar.vue:214 src/views/content/Base.vue:18
msgctxt "*/Library/*/Verb"
msgid "Add content"
msgstr "添加内容"

#: front/src/components/library/radios/Builder.vue:49
msgctxt "Content/Radio/Button.Label/Verb"
msgid "Add filter"
msgstr "添加过滤器"

#: front/src/components/library/radios/Builder.vue:41
msgctxt "Content/Radio/Paragraph"
msgid "Add filters to customize your radio"
msgstr "添加过滤器来定制您的收音机"

#: front/src/views/auth/ProfileOverview.vue:12
#: src/views/auth/ProfileOverview.vue:22
#: front/src/views/channels/DetailOverview.vue:57
#: front/src/views/channels/SubscriptionsList.vue:8
msgctxt "Content/Profile/Button"
msgid "Add new"
msgstr "添加新的"

#: front/src/components/manage/moderation/NoteForm.vue:12
msgctxt "Content/Moderation/Button.Label/Verb"
msgid "Add note"
msgstr "加注"

#: front/src/components/library/Albums.vue:62
#: src/components/library/Artists.vue:71
msgctxt "Content/*/Verb"
msgid "Add some music"
msgstr "加入一些音乐"

#: front/src/components/manage/moderation/DomainsTable.vue:197
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:36
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:31
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsList.vue:18
msgctxt "Content/Moderation/Action/Verb"
msgid "Add to allow-list"
msgstr "添加到允许列表"

#: front/src/components/audio/PlayButton.vue:96
msgctxt "*/Queue/Dropdown/Button/Title"
msgid "Add to current queue"
msgstr "添加到当前队列"

#: front/src/components/favorites/TrackFavoriteIcon.vue:4
#: front/src/components/favorites/TrackFavoriteIcon.vue:29
msgctxt "Content/Track/*/Verb"
msgid "Add to favorites"
msgstr "添加到收藏夹"

#: front/src/components/playlists/PlaylistModal.vue:5
#: front/src/components/playlists/PlaylistModal.vue:2
msgctxt "Popup/Playlist/Title/Verb"
msgid "Add to playlist"
msgstr "添加到播放列表"

#: front/src/components/playlists/TrackPlaylistIcon.vue:3
#: front/src/components/playlists/TrackPlaylistIcon.vue:35
msgctxt "Sidebar/Player/Icon.Tooltip/Verb"
msgid "Add to playlist…"
msgstr "添加到播放列表…"

#: front/src/components/audio/PlayButton.vue:10
msgctxt "*/Queue/Dropdown/Button/Label/Short"
msgid "Add to queue"
msgstr "添加到队列中"

#: front/src/components/playlists/PlaylistModal.vue:173
msgctxt "Popup/Playlist/Table.Button.Tooltip/Verb"
msgid "Add to this playlist"
msgstr "添加到这个播放列表"

#: front/src/components/playlists/PlaylistModal.vue:60
msgctxt "Popup/Playlist/Table.Button.Label/Verb"
msgid "Add track"
msgstr "添加曲目"

#: front/src/components/admin/SignupFormBuilder.vue:156
msgctxt "*/*/Form-builder"
msgid "Additional field"
msgstr "附加字段"

#: front/src/components/admin/SignupFormBuilder.vue:27
msgctxt "*/*/Label"
msgid "Additional fields"
msgstr "附加字段"

#: front/src/components/admin/SignupFormBuilder.vue:30
msgctxt "*/*/Help"
msgid "Additional form fields to be displayed in the form. Only shown if manual sign-up validation is enabled."
msgstr "要在表单中显示的其他表单域。仅在启用手动注册验证时显示。"

#: front/src/components/audio/VolumeControl.vue:62
msgctxt "Sidebar/Player/Icon.Tooltip/Verb"
msgid "Adjust volume"
msgstr ""

#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:64
#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:25
msgctxt "Content/Admin/Table.User role"
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: front/src/components/Sidebar.vue:22 src/components/Sidebar.vue:8
#: front/src/components/Sidebar.vue:216
msgctxt "Sidebar/Admin/Title/Noun"
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: front/src/components/audio/SearchBar.vue:35
#: front/src/components/audio/track/Table.vue:13
#: front/src/components/channels/AlbumSelect.vue:4
#: front/src/components/library/AlbumBase.vue:223
#: front/src/components/library/ArtistBase.vue:217
#: front/src/components/manage/library/TracksTable.vue:34
#: front/src/components/manage/library/TracksTable.vue:2
#: front/src/components/mixins/Report.vue:44
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:105
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:100
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:80
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:8
#: front/src/components/mixins/Report.vue:45
msgctxt "*/*/*"
msgid "Album"
msgstr "专辑"

#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:85
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Album"
msgstr "专辑"

#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:126
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:121
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Album artist"
msgstr "专辑艺术家"

#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:89
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:84
msgctxt "Content/Moderation/Title"
msgid "Album data"
msgstr "相册数据"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:76
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:77
msgctxt "Content/*/Dropdown/Noun"
msgid "Album name"
msgstr "专辑名称"

#: front/src/components/Sidebar.vue:98 src/components/Sidebar.vue:111
#: front/src/components/audio/Search.vue:19 src/components/audio/Search.vue:1
#: front/src/components/library/Albums.vue:144
#: front/src/components/library/TagDetail.vue:34
#: front/src/components/library/TagDetail.vue:2
#: front/src/components/manage/ChannelsTable.vue:45
#: front/src/components/manage/ChannelsTable.vue:4
#: front/src/components/manage/library/ArtistsTable.vue:44
#: front/src/components/manage/library/ArtistsTable.vue:3
#: front/src/components/manage/library/TagsTable.vue:36
#: front/src/components/manage/library/TagsTable.vue:3 src/views/Search.vue:158
#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:269
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:264
#: front/src/views/admin/library/AlbumsList.vue:24
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:264
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:259
#: front/src/views/admin/library/Base.vue:6
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:222
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:217
#: front/src/views/admin/library/TagDetail.vue:127
#: front/src/views/admin/library/TagDetail.vue:122
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:359
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:354
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:293
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:288
#: front/src/views/channels/DetailOverview.vue:53
#: src/views/library/DetailBase.vue:85
msgctxt "*/*/*"
msgid "Albums"
msgstr "专辑"

#: front/src/components/library/ArtistDetail.vue:21
msgctxt "Content/Artist/Title"
msgid "Albums by this artist"
msgstr "这位艺术家的专辑"

#: front/src/components/manage/ChannelsTable.vue:13
#: front/src/components/manage/library/ArtistsTable.vue:13
#: front/src/components/manage/library/EditsCardList.vue:15
#: front/src/components/manage/library/LibrariesTable.vue:13
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:13
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:22
#: front/src/components/manage/moderation/DomainsTable.vue:11
#: front/src/components/manage/users/InvitationsTable.vue:19
#: front/src/components/moderation/ReportCategoryDropdown.vue:32
#: front/src/views/admin/moderation/ReportsList.vue:17
#: front/src/views/admin/moderation/RequestsList.vue:17
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:18
msgctxt "Content/*/Dropdown"
msgid "All"
msgstr "所有"

#: front/src/components/common/ActionTable.vue:43
msgctxt "Content/*/Paragraph"
msgid "All %{ count } element selected"
msgid_plural "All %{ count } elements selected"
msgstr[0] "已选择的所有%{ count } 元素"

#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:183
#: src/views/channels/DetailBase.vue:178
#, fuzzy
msgctxt "Content/Channels/*"
msgid "All Episodes"
msgstr "剧集"

#: front/src/components/auth/Authorize.vue:111
msgctxt "Head/Authorize/Title"
msgid "Allow application"
msgstr "允许申请"

#: front/src/components/About.vue:135
msgctxt "*/*/*"
msgid "Allow-list"
msgstr "允许列表"

#: front/src/components/About.vue:148
msgctxt "*/*/*"
msgid "Allowed domains"
msgstr "允许域名"

#: front/src/components/library/ImportStatusModal.vue:17
msgctxt "Popup/Import/Message"
msgid "An error occurred during upload processing. You will find more information below."
msgstr "上载处理过程中出错。您将在下面找到更多信息。"

#: front/src/components/playlists/Editor.vue:13
#: src/components/playlists/Editor.vue:2
msgctxt "Content/Playlist/Error message.Title"
msgid "An error occurred while saving your changes"
msgstr "保存更改时出错"

#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:21
#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:11
msgctxt "Popup/*/Message.Content"
msgid "An error occurred while trying to refresh data:"
msgstr "试图刷新数据时出错:"

#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:38
#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:28
msgctxt "*/*/Error"
msgid "An HTTP error occurred while contacting the remote server"
msgstr "联系远程服务器时发生 HTTP 错误"

#: front/src/components/admin/SignupFormBuilder.vue:21
msgctxt "*/*/Help"
msgid "An optional text to be displayed at the start of the sign-up form."
msgstr "要在注册表单开始处显示的可选文本。"

#: front/src/components/library/ImportStatusModal.vue:145
msgctxt "Popup/Import/Error.Label"
msgid "An unknown error occurred"
msgstr "发生了一个未知的错误"

#: front/src/components/About.vue:122
msgctxt "*/*/*"
msgid "Anonymous access"
msgstr "匿名访问"

#: front/src/components/moderation/ReportModal.vue:62
msgctxt "Popup/Moderation/Error message"
msgid "Anonymous reports are disabled, please sign-in to submit a report."
msgstr "匿名报告被禁用，请登录提交报告。"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:153
#: src/components/auth/Settings.vue:201
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Application"
msgstr "应用"

#: front/src/components/auth/ApplicationEdit.vue:12
#: front/src/components/auth/ApplicationEdit.vue:5
msgctxt "Content/Applications/Title"
msgid "Application details"
msgstr "应用详情"

#: front/src/components/Footer.vue:3
#, fuzzy
msgctxt "*/*/*"
msgid "Application footer"
msgstr "应用secret"

#: front/src/components/auth/ApplicationEdit.vue:21
#: front/src/components/auth/ApplicationEdit.vue:14
msgctxt "Content/Applications/Label"
msgid "Application ID"
msgstr "应用ID"

#: front/src/components/auth/ApplicationEdit.vue:16
#: front/src/components/auth/ApplicationEdit.vue:9
msgctxt "Content/Application/Paragraph/"
msgid "Application ID and secret are really sensitive values and must be treated like passwords. Do not share those with anyone else."
msgstr "应用程序 ID 和 secret 是非常敏感的值，必须像处理密码一样处理。不要和任何人分享这些。"

#: front/src/components/auth/ApplicationEdit.vue:25
#: front/src/components/auth/ApplicationEdit.vue:18
msgctxt "Content/Applications/Label"
msgid "Application secret"
msgstr "应用secret"

#: front/src/components/library/EditCard.vue:93
#: front/src/components/manage/moderation/UserRequestCard.vue:118
#: front/src/components/notifications/NotificationRow.vue:73
msgctxt "Content/*/Button.Label/Verb"
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: front/src/components/library/EditCard.vue:23
#: front/src/components/manage/library/EditsCardList.vue:21
#: front/src/components/manage/moderation/UserRequestCard.vue:52
#: front/src/components/manage/moderation/UserRequestCard.vue:2
#: front/src/views/admin/moderation/RequestsList.vue:23
msgctxt "Content/*/*/Short"
msgid "Approved"
msgstr "批准"

#: front/src/components/library/EditCard.vue:19
msgctxt "Content/Library/Card/Short"
msgid "Approved and applied"
msgstr "核准及申请"

#: front/src/components/auth/Logout.vue:5
msgctxt "Content/Login/Title"
msgid "Are you sure you want to log out?"
msgstr "是否确实要退出?"

#: front/src/components/audio/SearchBar.vue:34
#: front/src/components/audio/track/Table.vue:12
#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:75
#: front/src/components/manage/library/AlbumsTable.vue:34
#: front/src/components/manage/library/AlbumsTable.vue:2
#: front/src/components/manage/library/TracksTable.vue:35
#: front/src/components/manage/library/TracksTable.vue:3
#: front/src/components/mixins/Report.vue:72
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:105
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:100
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:116
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:111
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:77
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:5
#: front/src/components/mixins/Report.vue:73 src/entities.js:12
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Artist"
msgstr "艺术家"

#: front/src/views/auth/ProfileOverview.vue:35
#: src/views/channels/DetailBase.vue:156
#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:151
msgctxt "Content/Channel/*"
msgid "Artist channel"
msgstr "艺人频道"

#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:88
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:83
msgctxt "Content/Moderation/Title"
msgid "Artist data"
msgstr "艺术家数据"

#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:222
msgctxt "*/*/*"
msgid "Artist discography"
msgstr "艺术家的唱片"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:77
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:78
msgctxt "Content/*/Dropdown/Noun"
msgid "Artist name"
msgstr "艺术家名字"

#: front/src/components/audio/Search.vue:65
msgctxt "*/Search/Input.Placeholder"
msgid "Artist, album, track…"
msgstr "艺术家，专辑，歌曲…"

#: front/src/components/Sidebar.vue:99 src/components/Sidebar.vue:112
#: front/src/views/library/DetailBase.vue:82
msgctxt "*/*/*"
msgid "Artists"
msgstr "艺术家"

#: front/src/components/audio/Search.vue:10 src/components/audio/Search.vue:1
#: front/src/components/library/Artists.vue:142
#: front/src/components/library/TagDetail.vue:19
#: front/src/components/library/TagDetail.vue:2
#: front/src/components/manage/library/TagsTable.vue:35
#: front/src/components/manage/library/TagsTable.vue:2 src/views/Search.vue:154
#: front/src/views/admin/library/ArtistsList.vue:24
#: front/src/views/admin/library/Base.vue:5
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:212
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:207
#: front/src/views/admin/library/TagDetail.vue:117
#: front/src/views/admin/library/TagDetail.vue:112
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:351
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:346
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:283
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:278
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Artists"
msgstr "艺术家"

#: front/src/components/favorites/List.vue:30
#: src/components/library/Albums.vue:34
#: front/src/components/library/Artists.vue:34
#: src/components/library/Radios.vue:50
#: front/src/components/manage/ChannelsTable.vue:30
#: front/src/components/manage/library/AlbumsTable.vue:21
#: front/src/components/manage/library/ArtistsTable.vue:30
#: front/src/components/manage/library/EditsCardList.vue:39
#: front/src/components/manage/library/LibrariesTable.vue:30
#: front/src/components/manage/library/TagsTable.vue:21
#: front/src/components/manage/library/TracksTable.vue:21
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:40
#: front/src/components/manage/moderation/AccountsTable.vue:21
#: front/src/components/manage/moderation/DomainsTable.vue:27
#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:19
#: front/src/views/admin/moderation/ReportsList.vue:39
#: front/src/views/admin/moderation/RequestsList.vue:41
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:51
#: front/src/views/playlists/List.vue:30
msgctxt "Content/Search/Dropdown"
msgid "Ascending"
msgstr "上升"

#: front/src/views/auth/PasswordReset.vue:21
msgctxt "Content/Signup/Button.Label/Verb"
msgid "Ask for a password reset"
msgstr "要求重置密码"

#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:70
#: front/src/components/manage/moderation/UserRequestCard.vue:58
msgctxt "Content/Moderation/*"
msgid "Assigned to"
msgstr "被分配到"

#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:226
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:221
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:211
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:206
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:210
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:205
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:179
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:174
#: front/src/views/admin/library/TagDetail.vue:107
#: front/src/views/admin/library/TagDetail.vue:102
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:264
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:259
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:181
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:176
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:274
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:269
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:221
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:216
msgctxt "Content/Moderation/Title"
msgid "Audio content"
msgstr "音频内容"

#: front/src/components/audio/Player.vue:3
#, fuzzy
msgctxt "*/*/*"
msgid "Audio player and controls"
msgstr "音频播放器快捷键"

#: front/src/components/ShortcutsModal.vue:77
msgctxt "Popup/Keyboard shortcuts/Title"
msgid "Audio player shortcuts"
msgstr "音频播放器快捷键"

#: front/src/components/auth/Authorize.vue:47
msgctxt "Content/Signup/Button.Label/Verb"
msgid "Authorize %{ app }"
msgstr "授权 %{ app }"

#: front/src/components/auth/Authorize.vue:4
msgctxt "Content/Auth/Title/Verb"
msgid "Authorize third-party app"
msgstr "授权第三方应用程序"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:142
msgctxt "Content/Settings/Title/Noun"
msgid "Authorized apps"
msgstr "授权应用程序"

#: front/src/components/playlists/PlaylistModal.vue:30
msgctxt "Popup/Playlist/Title"
msgid "Available playlists"
msgstr "可用播放列表"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:35
msgctxt "Content/Settings/Title"
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:46
msgctxt "Content/Channel/*"
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:238
msgctxt "Content/Channel/Form.Field.Placeholder"
msgid "Awesome channel name"
msgstr "很棒的频道名称"

#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:239
msgctxt "Content/Channel/Form.Field.Placeholder"
msgid "awesomechannelname"
msgstr "太棒了"

#: front/src/views/auth/PasswordReset.vue:18
#: front/src/views/auth/PasswordResetConfirm.vue:18
#: front/src/views/auth/PasswordResetConfirm.vue:6
msgctxt "Content/Signup/Link"
msgid "Back to login"
msgstr "返回登录"

#: front/src/components/auth/ApplicationEdit.vue:9
#: front/src/components/auth/ApplicationEdit.vue:2
#: front/src/components/auth/ApplicationNew.vue:5
msgctxt "Content/Applications/Link"
msgid "Back to settings"
msgstr "返回设置"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:56
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:57
msgctxt "Content/Account/*"
msgid "Bio"
msgstr "个人简历"

#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:41
#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:36
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:82
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:217
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:212
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:83
msgctxt "Content/Track/*/Noun"
msgid "Bitrate"
msgstr "比特率"

#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyCard.vue:19
#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyForm.vue:34
msgctxt "Content/Moderation/*/Verb"
msgid "Block everything"
msgstr "封锁一切"

#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyForm.vue:112
msgctxt "Content/Moderation/Help text"
msgid "Block everything from this account or domain. This will prevent any interaction with the entity, and purge related content (uploads, libraries, follows, etc.)"
msgstr "阻止此帐户或域的所有内容。这将阻止与实体的任何交互，并清除相关内容(上传、库、遵循等等)"

#: front/src/components/Sidebar.vue:97 src/components/Sidebar.vue:110
msgctxt "Sidebar/Navigation/List item.Link/Verb"
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: front/src/components/Home.vue:131
msgctxt "Content/Home/Link"
msgid "Browse public content"
msgstr "浏览公共内容"

#: front/src/components/favorites/List.vue:56
msgctxt "Content/*/Verb"
msgid "Browse the library"
msgstr "浏览库"

#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:109
#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:82
#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:73
msgctxt "*/*/*"
msgid "Browse…"
msgstr "浏览…"

#: front/src/components/library/Albums.vue:4
msgctxt "Content/Album/Title"
msgid "Browsing albums"
msgstr "浏览专辑"

#: front/src/components/library/Artists.vue:4
msgctxt "Content/Artist/Title"
msgid "Browsing artists"
msgstr "浏览艺术家"

#: front/src/views/playlists/List.vue:3
msgctxt "Content/Playlist/Title"
msgid "Browsing playlists"
msgstr "浏览播放列表"

#: front/src/components/library/Radios.vue:4
msgctxt "Content/Radio/Title"
msgid "Browsing radios"
msgstr "浏览收音机"

#: front/src/components/library/radios/Builder.vue:5
msgctxt "Content/Radio/Title"
msgid "Builder"
msgstr "创建者"

#: front/src/views/content/remote/Card.vue:105
#: src/views/content/remote/Card.vue:17
#: front/src/views/content/remote/Card.vue:5
msgctxt "Popup/Library/Paragraph"
msgid "By unfollowing this library, you loose access to its content."
msgstr "通过取消关联该库，您将失去对其内容的访问权限。"

#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:242
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:237
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:227
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:222
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:226
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:221
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:195
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:190
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:280
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:275
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:198
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:193
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:290
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:285
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:236
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:231
msgctxt "Content/Moderation/Table.Label/Noun"
msgid "Cached size"
msgstr "缓存大小"

#: front/src/components/SetInstanceModal.vue:37
#: front/src/components/channels/AlbumModal.vue:10
#: front/src/components/channels/UploadModal.vue:23
#: front/src/components/common/DangerousButton.vue:17
#: front/src/components/common/RenderedDescription.vue:34
#: front/src/components/library/AlbumDropdown.vue:15
#: front/src/components/library/ArtistBase.vue:44
#: front/src/components/library/ArtistBase.vue:39
#: front/src/components/library/EditForm.vue:104
#: front/src/components/library/FileUpload.vue:79
#: front/src/components/library/FileUpload.vue:20
#: front/src/components/library/FileUpload.vue:9
#: front/src/components/library/TrackBase.vue:36
#: front/src/components/library/TrackBase.vue:31
#: front/src/components/library/radios/Filter.vue:43
#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyForm.vue:54
#: front/src/components/moderation/FilterModal.vue:35
#: front/src/components/moderation/ReportModal.vue:67
#: front/src/components/playlists/PlaylistModal.vue:19
#: front/src/components/playlists/PlaylistModal.vue:86
#: front/src/views/auth/ProfileOverview.vue:43
#: src/views/channels/DetailBase.vue:66
#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:149
#: src/views/channels/DetailBase.vue:165
#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:61
#: src/views/channels/DetailBase.vue:144
#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:160
#: front/src/views/channels/SubscriptionsList.vue:21
#: front/src/views/playlists/Detail.vue:51
msgctxt "*/*/Button.Label/Verb"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: front/src/views/content/remote/Card.vue:97
#: src/views/content/remote/Card.vue:9
#: front/src/views/content/remote/Card.vue:5
msgctxt "Content/Library/Card.Paragraph"
msgid "Cancel follow request"
msgstr "取消后续请求"

#: front/src/components/audio/LibraryFollowButton.vue:4
msgctxt "Content/Library/Card.Button.Label/Verb"
msgid "Cancel follow request"
msgstr "取消后续请求"

#: front/src/components/library/radios/Builder.vue:62
msgctxt "Content/Radio/Table.Label/Noun (Value is a number of Tracks)"
msgid "Candidates"
msgstr "候选人"

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:369
#: front/src/components/library/FileUpload.vue:370
msgctxt "Content/Library/Help text"
msgid "Cannot upload this file, ensure it is not too big"
msgstr "不能上传这个文件，确保它不会太大"

#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:85
#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:77
#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:59
#: front/src/components/manage/ChannelsTable.vue:11
#: front/src/components/manage/library/ArtistsTable.vue:11
#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:30
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:46
#: front/src/components/moderation/ReportCategoryDropdown.vue:2
#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:94
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:89
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:104
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:99
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:47
msgctxt "*/*/*"
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: front/src/components/Footer.vue:33
msgctxt "Footer/Settings/Dropdown.Label/Short, Verb"
msgid "Change language"
msgstr "更改语言"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:262
#, fuzzy
msgctxt "*/*/Button.Label"
msgid "Change my email address"
msgstr "确认您的电子邮件地址"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:54
msgctxt "Content/Settings/Title/Verb"
msgid "Change my password"
msgstr "更改我的密码"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:77
msgctxt "Content/Settings/Button.Label"
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:266
msgctxt "Content/Settings/Paragraph'"
msgid "Change the email address associated with your account. We will send a confirmation to the new address."
msgstr ""

#: front/src/components/Footer.vue:49
msgctxt "Footer/Settings/Dropdown.Label/Short, Verb"
msgid "Change theme"
msgstr "更改主题"

#: front/src/views/auth/PasswordResetConfirm.vue:62
msgctxt "*/Signup/Title"
msgid "Change your password"
msgstr "更改密码"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:78
msgctxt "Popup/Settings/Title"
msgid "Change your password?"
msgstr "更改密码？"

#: front/src/components/playlists/Editor.vue:28
#: src/components/playlists/Editor.vue:1
msgctxt "Content/Playlist/Paragraph"
msgid "Changes synced with server"
msgstr "与服务器同步更改"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:57
msgctxt "Content/Settings/Paragraph'"
msgid "Changing your password will also change your Subsonic API password if you have requested one."
msgstr "如果您请求更改密码，更改密码也会更改您的Subsonic API密码。"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:80
msgctxt "Popup/Settings/Paragraph"
msgid "Changing your password will have the following consequences:"
msgstr "更改密码会导致以下后果:"

#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:10
#: front/src/components/mixins/Report.vue:60
#: src/views/channels/DetailBase.vue:326
#: front/src/components/mixins/Report.vue:61
msgctxt "*/*/*"
msgid "Channel"
msgstr "频道"

#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:78
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:73
msgctxt "Content/Moderation/Title"
msgid "Channel data"
msgstr "频道数据"

#: front/src/components/RemoteSearchForm.vue:69
#: front/src/components/RemoteSearchForm.vue:70
msgctxt "*/*/*"
msgid "Channel location"
msgstr "频道位置"

#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:50
#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:42
#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:24
msgctxt "Content/Channel/*"
msgid "Channel Picture"
msgstr "图片来源"

#: front/src/components/Sidebar.vue:119 src/components/library/TagDetail.vue:26
#: front/src/views/admin/ChannelsList.vue:24 src/views/admin/Settings.vue:84
#: front/src/views/admin/library/Base.vue:4
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:322
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:317
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:253
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:248
#: front/src/views/auth/ProfileOverview.vue:8
msgctxt "*/*/*"
msgid "Channels"
msgstr "频道"

#: front/src/components/Footer.vue:60
msgctxt "Footer/*/List item.Link"
msgid "Chat room"
msgstr "聊天室"

#: front/src/components/auth/ApplicationForm.vue:24
msgctxt "Content/Applications/Paragraph/"
msgid "Checking the parent \"Read\" or \"Write\" scopes implies access to all the corresponding children scopes."
msgstr "检查父“读”或“写”作用域意味着可以访问所有相应的子作用域。"

#: front/src/components/SetInstanceModal.vue:2
msgctxt "Popup/Instance/Title"
msgid "Choose your instance"
msgstr "选择实例"

#: front/src/components/common/InlineSearchBar.vue:25
#: front/src/components/library/EditForm.vue:70
#: front/src/components/library/EditForm.vue:89
#: src/components/library/EditForm.vue:9
#: front/src/components/library/EditForm.vue:5
#: front/src/components/manage/users/InvitationForm.vue:37
msgctxt "Content/Library/Button.Label"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: front/src/components/Queue.vue:92
msgctxt "*/Queue/*/Verb"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: front/src/components/playlists/Editor.vue:40
#: front/src/components/playlists/Editor.vue:45
msgctxt "*/Playlist/Button.Label/Verb"
msgid "Clear playlist"
msgstr "清除播放列表"

#: front/src/components/ShortcutsModal.vue:133
msgctxt "Popup/Keyboard shortcuts/Table.Label/Verb"
msgid "Clear queue"
msgstr "清除队列"

#: front/src/components/audio/Player.vue:690
msgctxt "Sidebar/Player/Icon.Tooltip/Verb"
msgid "Clear your queue"
msgstr "清理你的队列"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:21
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:22
msgctxt "Content/Library/Link.Title"
msgid "Click to display more information about the import process for this upload"
msgstr "单击以显示有关此上载的导入过程的详细信息"

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:97
msgctxt "Content/Library/Paragraph/Call to action"
msgid "Click to select files to upload or drag and drop files or directories"
msgstr "单击此处可选择要上载或拖放文件或目录的文件"

#: front/src/components/ShortcutsModal.vue:32
#: front/src/components/channels/UploadModal.vue:42
#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:74
#: front/src/components/library/ImportStatusModal.vue:79
#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyModal.vue:27
msgctxt "*/*/Button.Label/Verb"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:76
msgctxt "*/*/Button.Label/Verb"
msgid "Close and reload page"
msgstr "关闭并重新加载页面"

#: front/src/components/About.vue:93
msgctxt "*/*/*/State of registrations"
msgid "Closed"
msgstr "关闭"

#: front/src/components/manage/users/InvitationForm.vue:26
#: front/src/components/manage/users/InvitationsTable.vue:36
#: front/src/components/manage/users/InvitationsTable.vue:5
msgctxt "Content/Admin/Table.Label/Noun"
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:32
#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:27
msgctxt "Content/*/*/Noun"
msgid "Codec"
msgstr "代码"

#: front/src/components/common/CollapseLink.vue:3
msgctxt "*/*/Button,Label"
msgid "Collapse"
msgstr "崩溃"

#: front/src/components/library/radios/Builder.vue:61
msgctxt "Content/Radio/Table.Label/Verb (Value is a List of Parameters)"
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: front/src/components/common/DangerousButton.vue:21
msgctxt "Modal/*/Button.Label/Short, Verb"
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: front/src/views/auth/EmailConfirm.vue:51
msgctxt "Head/Signup/Title"
msgid "Confirm your e-mail address"
msgstr "确认您的电子邮件地址"

#: front/src/views/auth/EmailConfirm.vue:13
msgctxt "Content/Signup/Form.Label"
msgid "Confirmation code"
msgstr "确认码"

#: front/src/components/About.vue:66 src/components/About.vue:2
#: front/src/components/Home.vue:64 src/components/Home.vue:2
msgctxt "Content/Home/Header/Name"
msgid "Contact"
msgstr "联络方法"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:59
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:60
msgctxt "Content/*/Dropdown.Label/Noun"
msgid "Content category"
msgstr "内容类别"

#: front/src/components/moderation/FilterModal.vue:90
msgctxt "*/Moderation/Message"
msgid "Content filter successfully added"
msgstr "内容过滤器已成功添加"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:98
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:123
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:124
msgctxt "Content/Settings/Title/Noun"
msgid "Content filters"
msgstr "内容过滤器"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:101
msgctxt "Content/Settings/Paragraph"
msgid "Content filters help you hide content you don't want to see on the service."
msgstr "内容过滤器可以帮助您隐藏不希望在服务上看到的内容。"

#: front/src/components/common/ActionTable.vue:8
#, fuzzy
msgctxt "Content/*/Button.Help text.Paragraph"
msgid "Content has been updated, click refresh to see up-to-date content"
msgstr "内容已更新，请单击“刷新”查看最新内容"

#: front/src/components/About.vue:45
msgctxt "Content/About/Header"
msgid "Contents"
msgstr "内容"

#: front/src/components/Footer.vue:68
msgctxt "Footer/*/List item.Link"
msgid "Contribute"
msgstr "做出贡献"

#: front/src/components/audio/EmbedWizard.vue:29
#: front/src/components/common/CopyInput.vue:8
#: front/src/components/forms/PasswordInput.vue:43
msgctxt "*/*/Button.Label/Short, Verb"
msgid "Copy"
msgstr "收到"

#: front/src/components/playlists/Editor.vue:195
msgctxt "Content/Playlist/Button.Tooltip/Verb"
msgid "Copy queued tracks to playlist"
msgstr "将排队曲目复制到播放列表"

#: front/src/components/auth/Authorize.vue:55
msgctxt "Content/Auth/Paragraph"
msgid "Copy-paste the following code in the application:"
msgstr "在应用程序中复制粘贴以下代码:"

#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:51
#: src/views/channels/DetailBase.vue:46
#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:5
msgctxt "Content/Channels/Label"
msgid "Copy-paste the following URL in your favorite podcasting app:"
msgstr "在你最喜欢的播客应用中复制粘贴下面的 URL:"

#: front/src/components/audio/EmbedWizard.vue:31
msgctxt "Popup/Embed/Paragraph"
msgid "Copy/paste this code in your website HTML"
msgstr "复制/粘贴此代码在您的网站 HTML"

#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:109
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:151
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:146 src/edits.js:108
msgctxt "Content/Track/*/Noun"
msgid "Copyright"
msgstr "版权所有"

#: front/src/views/auth/EmailConfirm.vue:7
msgctxt "Content/Signup/Paragraph"
msgid "Could not confirm your e-mail address"
msgstr "无法确认您的电子邮件地址"

#: front/src/views/content/remote/ScanForm.vue:3
msgctxt "Content/Library/Error message.Title"
msgid "Could not fetch remote library"
msgstr "无法获取远程库"

#: front/src/components/channels/AlbumModal.vue:12
msgctxt "*/*/Button.Label"
msgid "Create"
msgstr "创造"

#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyForm.vue:58
msgctxt "Content/Moderation/Card.Button.Label/Verb"
msgid "Create"
msgstr "创造"

#: front/src/views/auth/Signup.vue:4
msgctxt "Content/Signup/Title"
msgid "Create a funkwhale account"
msgstr "创建一个 funkwhale 帐户"

#: front/src/components/auth/ApplicationNew.vue:8
#: front/src/components/auth/ApplicationNew.vue:41
#: front/src/components/auth/Settings.vue:196
msgctxt "Content/Settings/Button.Label"
msgid "Create a new application"
msgstr "创建一个新应用程序"

#: front/src/views/content/libraries/Home.vue:14
msgctxt "Content/Library/Link/Verb"
msgid "Create a new library"
msgstr "创建一个新的库"

#: front/src/components/playlists/Form.vue:2
msgctxt "Popup/Playlist/Title/Verb"
msgid "Create a new playlist"
msgstr "创建一个新的播放列表"

#: front/src/views/playlists/List.vue:55
msgctxt "Content/*/Verb"
msgid "Create a playlist"
msgstr "创建一个播放列表"

#: front/src/components/library/Radios.vue:77
msgctxt "Content/*/Verb"
msgid "Create a radio"
msgstr "创建一个收音机"

#: front/src/components/Sidebar.vue:81 src/components/auth/LoginForm.vue:21
#: front/src/components/auth/LoginForm.vue:7
#: src/components/auth/LoginForm.vue:3
msgctxt "*/Signup/Link/Verb"
msgid "Create an account"
msgstr "创建一个账户"

#: front/src/components/auth/ApplicationForm.vue:57
msgctxt "Content/Applications/Button.Label/Verb"
msgid "Create application"
msgstr "创建应用程序"

#: front/src/views/auth/ProfileOverview.vue:52
msgctxt "*/Channels/Button.Label"
msgid "Create channel"
msgstr "创建频道"

#: front/src/views/auth/ProfileOverview.vue:33
msgctxt "Content/Channel/*/Verb"
msgid "Create channel"
msgstr "创建频道"

#: front/src/views/content/libraries/Form.vue:26
msgctxt "Content/Library/Button.Label/Verb"
msgid "Create library"
msgstr "创建库"

#: front/src/components/auth/SignupForm.vue:54
msgctxt "Content/Signup/Button.Label"
msgid "Create my account"
msgstr "创建我的账户"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:238
msgctxt "Content/Applications/Paragraph"
msgid "Create one to integrate Funkwhale with third-party applications."
msgstr "创建一个整合 Funkwhale 与第三方应用程序。"

#: front/src/components/playlists/Form.vue:34
#: src/components/playlists/Form.vue:1
msgctxt "Content/Playlist/Button.Label/Verb"
msgid "Create playlist"
msgstr "创建播放列表"

#: front/src/components/playlists/Widget.vue:20
msgctxt "Content/Home/CreatePlaylist"
msgid "Create Playlist"
msgstr "创建播放列表"

#: front/src/components/library/Radios.vue:24
msgctxt "Content/Radio/Button.Label/Verb"
msgid "Create your own radio"
msgstr "创建你自己的收音机"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:114
#: src/components/auth/Settings.vue:203
#: front/src/components/manage/ChannelsTable.vue:47
#: front/src/components/manage/ChannelsTable.vue:6
#: front/src/components/manage/library/AlbumsTable.vue:38
#: front/src/components/manage/library/AlbumsTable.vue:6
#: front/src/components/manage/library/ArtistsTable.vue:46
#: front/src/components/manage/library/ArtistsTable.vue:5
#: front/src/components/manage/library/LibrariesTable.vue:48
#: front/src/components/manage/library/LibrariesTable.vue:7
#: front/src/components/manage/library/TagsTable.vue:38
#: front/src/components/manage/library/TagsTable.vue:5
#: front/src/components/manage/library/TracksTable.vue:38
#: front/src/components/manage/library/TracksTable.vue:6
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:60
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:8
#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:41
#: front/src/components/manage/moderation/UserRequestCard.vue:25
#: front/src/components/manage/users/InvitationsTable.vue:34
#: front/src/components/manage/users/InvitationsTable.vue:3
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:68
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:69
msgctxt "Content/*/*/Noun"
msgid "Creation date"
msgstr "创作日期"

#: front/src/components/admin/SettingsGroup.vue:37
msgctxt "Content/Settings/Title/Noun"
msgid "Current image"
msgstr "当前图片"

#: front/src/views/content/libraries/Quota.vue:2
msgctxt "Content/Library/Title"
msgid "Current usage"
msgstr "当前使用情况"

#: front/src/components/Footer.vue:111
msgctxt "Footer/Settings/Dropdown.Label/Theme name"
msgid "Dark"
msgstr "黑暗"

#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:42
#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:32
msgctxt "*/*/Error"
msgid "Data returned by the remote server had invalid or missing attributes"
msgstr "远程服务器返回的数据具有无效或缺少的属性"

#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:17
#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:7
msgctxt "Popup/*/Message.Content"
msgid "Data was refreshed successfully from remote server."
msgstr "从远程服务器成功地刷新了数据。"

#: front/src/views/library/Edit.vue:20
msgctxt "Content/Library/Table.Label"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: front/src/components/library/ImportStatusModal.vue:64
#: front/src/components/library/ImportStatusModal.vue:45
msgctxt "Popup/Import/Table.Label/Noun"
msgid "Debug information"
msgstr "调试信息"

#: front/src/components/ShortcutsModal.vue:113
msgctxt "Popup/Keyboard shortcuts/Table.Label/Verb"
msgid "Decrease volume"
msgstr "减少音量"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:130
#: src/components/auth/Settings.vue:225
#: front/src/components/library/AlbumDropdown.vue:45
#: front/src/components/library/EditCard.vue:99
#: front/src/components/library/EditCard.vue:104
#: front/src/components/library/TrackBase.vue:66
#: front/src/components/library/TrackBase.vue:61
#: front/src/components/manage/library/AlbumsTable.vue:191
#: front/src/components/manage/library/ArtistsTable.vue:195
#: front/src/components/manage/library/LibrariesTable.vue:205
#: front/src/components/manage/library/TagsTable.vue:179
#: front/src/components/manage/library/TracksTable.vue:190
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:255
#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyForm.vue:61
#: front/src/components/manage/moderation/NotesThread.vue:21
#: front/src/components/manage/moderation/NotesThread.vue:26
#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:358
#: front/src/components/manage/users/InvitationsTable.vue:167
#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:58
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:63
#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:53
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:69
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:74
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:64
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:68
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:73
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:63
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:48
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:53
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:43
#: front/src/views/admin/library/TagDetail.vue:35
#: front/src/views/admin/library/TagDetail.vue:40
#: front/src/views/admin/library/TagDetail.vue:30
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:69
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:74
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:64
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:55
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:60
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:50
#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:93
#: src/views/channels/DetailBase.vue:88
#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:11
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:310
#: front/src/views/content/libraries/Form.vue:29
#: src/views/playlists/Detail.vue:32
msgctxt "*/*/*/Verb"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: front/src/components/admin/SignupFormBuilder.vue:144
msgctxt "*/*/*"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:228
msgctxt "*/Settings/Button.Label/Verb"
msgid "Delete application"
msgstr "删除应用程序"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:226
msgctxt "Popup/Settings/Title"
msgid "Delete application \"%{ application }\"?"
msgstr "删除应用程序 \"%{ application }\"?"

#: front/src/views/content/libraries/Form.vue:39
msgctxt "Popup/Library/Button.Label/Verb"
msgid "Delete library"
msgstr "删除库"

#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyForm.vue:69
msgctxt "Popup/Moderation/Button.Label/Verb"
msgid "Delete moderation rule"
msgstr "删除适度规则"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:294
#: src/components/auth/Settings.vue:320
msgctxt "*/*/Button.Label"
msgid "Delete my account"
msgstr "删除我的账户"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:315
msgctxt "*/*/Button.Label"
msgid "Delete my account…"
msgstr "删除我的账号…"

#: front/src/views/playlists/Detail.vue:37
msgctxt "Popup/Playlist/Button.Label/Verb"
msgid "Delete playlist"
msgstr "删除播放列表"

#: front/src/views/radios/Detail.vue:28 src/views/radios/Detail.vue:9
msgctxt "Popup/Radio/Button.Label/Verb"
msgid "Delete radio"
msgstr "删除收音机"

#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:355
msgctxt "Content/Moderation/Button/Verb"
msgid "Delete reported object"
msgstr "删除报告的对象"

#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:356
msgctxt "Content/Moderation/Popup/Header"
msgid "Delete reported object?"
msgstr "删除报告的对象？"

#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:70
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:65
msgctxt "Popup/Library/Title"
msgid "Delete this album?"
msgstr "删除这个专辑？"

#: front/src/components/library/AlbumDropdown.vue:41
msgctxt "Popup/Channel/Title"
msgid "Delete this album?"
msgstr "删除这个专辑？"

#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:69
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:64
msgctxt "Popup/Library/Title"
msgid "Delete this artist?"
msgstr "删除这个艺术家？"

#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:59
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:54
msgctxt "Popup/Library/Title"
msgid "Delete this channel?"
msgstr "删除这个频道？"

#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:89
#: src/views/channels/DetailBase.vue:84
#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:7
msgctxt "Popup/Channel/Title"
msgid "Delete this Channel?"
msgstr "删除这个频道？"

#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:49
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:44
#: front/src/views/content/libraries/Form.vue:31
msgctxt "Popup/Library/Title"
msgid "Delete this library?"
msgstr "删除这个库？"

#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyForm.vue:63
msgctxt "Popup/Moderation/Title"
msgid "Delete this moderation rule?"
msgstr "删除这个适度规则？"

#: front/src/components/manage/moderation/NotesThread.vue:22
msgctxt "Popup/Moderation/Title"
msgid "Delete this note?"
msgstr "删除这张便条？"

#: front/src/components/library/EditCard.vue:100
msgctxt "Popup/Library/Title"
msgid "Delete this suggestion?"
msgstr "删除这个建议？"

#: front/src/views/admin/library/TagDetail.vue:36
#: front/src/views/admin/library/TagDetail.vue:31
msgctxt "Popup/Library/Title"
msgid "Delete this tag?"
msgstr "删除这个标签？"

#: front/src/components/library/TrackBase.vue:62
#: front/src/components/library/TrackBase.vue:57
msgctxt "Popup/Channel/Title"
msgid "Delete this track?"
msgstr "删除这首歌？"

#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:70
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:65
msgctxt "Popup/Library/Title"
msgid "Delete this track?"
msgstr "删除这首歌？"

#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:56
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:51
msgctxt "Popup/Library/Title"
msgid "Delete this upload?"
msgstr "删除上传内容？"

#: front/src/components/library/AlbumDropdown.vue:40
#: front/src/components/library/TrackBase.vue:61
#: front/src/components/library/TrackBase.vue:56
#: src/views/channels/DetailBase.vue:88
#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:83
#: src/views/channels/DetailBase.vue:6
msgctxt "*/*/*/Verb"
msgid "Delete…"
msgstr "删除…"

#: front/src/components/favorites/List.vue:31
#: src/components/library/Albums.vue:35
#: front/src/components/library/Artists.vue:35
#: src/components/library/Radios.vue:53
#: front/src/components/manage/ChannelsTable.vue:31
#: front/src/components/manage/library/AlbumsTable.vue:22
#: front/src/components/manage/library/ArtistsTable.vue:31
#: front/src/components/manage/library/EditsCardList.vue:40
#: front/src/components/manage/library/LibrariesTable.vue:31
#: front/src/components/manage/library/TagsTable.vue:22
#: front/src/components/manage/library/TracksTable.vue:22
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:41
#: front/src/components/manage/moderation/AccountsTable.vue:22
#: front/src/components/manage/moderation/DomainsTable.vue:28
#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:20
#: front/src/views/admin/moderation/ReportsList.vue:40
#: front/src/views/admin/moderation/RequestsList.vue:42
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:54
#: front/src/views/playlists/List.vue:31
msgctxt "Content/Search/Dropdown"
msgid "Descending"
msgstr "下降"

#: front/src/components/manage/moderation/NoteForm.vue:37
msgctxt "Content/Moderation/Placeholder"
msgid "Describe what actions have been taken, or any other related updates…"
msgstr "描述已采取的行动，或任何其他相关的更新…"

#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:78
#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:70
#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:52
#: front/src/components/channels/UploadMetadataForm.vue:28
msgctxt "*/*/*"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:123
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:118
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:124
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:119
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:123
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:118
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:177
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:172
msgctxt "'*/*/*/Noun"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: front/src/components/library/radios/Builder.vue:25
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:116
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:111
#: front/src/views/content/libraries/Form.vue:14 src/edits.js:18
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: front/src/views/content/remote/Card.vue:58
msgctxt "Content/Library/Card.Button.Label/Noun"
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:531
msgctxt "Content/Moderation/Help text"
msgid "Determine how much content the user can upload. Leave empty to use the default value of the instance."
msgstr "确定用户可以上传多少内容。保持空白以使用实例的默认值。"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:8
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:9
msgctxt "Content/Settings/Dropdown.Help text"
msgid "Determine the visibility level of your activity"
msgstr "确定你活动的可见性水平"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:86
#: front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue:40
#: front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue:16
msgctxt "Popup/Settings/Button.Label"
msgid "Disable access"
msgstr "禁用访问"

#: front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue:37
#: front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue:13
msgctxt "Content/Settings/Button.Label/Verb"
msgid "Disable Subsonic access"
msgstr "关闭 Subsonihttps://dev.funkwhale.audio/funkwhale/funkwhale/blob/develop/front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue#L52c通道"

#: front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue:38
#: front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue:14
msgctxt "Popup/Settings/Title"
msgid "Disable Subsonic API access?"
msgstr "禁用Subsonic API 访问? ？"

#: front/src/components/About.vue:117 src/components/About.vue:130
#: front/src/components/About.vue:143
#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyForm.vue:18
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:140
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:144
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:135
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:139
msgctxt "*/*/*/State of feature"
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:143
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:138
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Disc number"
msgstr "光盘号"

#: front/src/components/Home.vue:156
msgctxt "Content/Home/Link"
msgid "Discover everything you need to know about Funkwhale and its features"
msgstr "发现您需要了解的有关Funkwhale及其功能的所有信息"

#: front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue:13
msgctxt "Content/Settings/Link"
msgid "Discover how to use Funkwhale from other apps"
msgstr "发现如何使用其他应用程序的 Funkwhale"

#: front/src/views/Notifications.vue:45
msgctxt "Content/Notifications/Button.Label/Verb"
msgid "Discover other ways to help"
msgstr "发现其他帮助的方法"

#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:117
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:112
msgctxt "'Content/*/*/Noun'"
msgid "Display name"
msgstr "显示名称"

#: front/src/components/library/radios/Builder.vue:30
msgctxt "Content/Radio/Checkbox.Label/Verb"
msgid "Display publicly"
msgstr "公开展示"

#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyForm.vue:122
msgctxt "Content/Moderation/Help text"
msgid "Do not download any media file (audio, album cover, account avatar…) from this account or domain. This will purge existing content as well."
msgstr "不要从此帐户或域下载任何媒体文件(音频，专辑封面，帐户头像...)。这也将清除现有的内容。"

#: front/src/views/Notifications.vue:36
msgctxt "Content/Notifications/Header"
msgid "Do you like Funkwhale?"
msgstr "你喜欢 Funkwhale 吗？"

#: front/src/components/playlists/Editor.vue:41
msgctxt "Popup/Playlist/Title"
msgid "Do you want to clear the playlist \"%{ playlist }\"?"
msgstr "要清除播放列表“%{ playlist }”吗？"

#: front/src/components/common/DangerousButton.vue:7
msgctxt "Modal/*/Title"
msgid "Do you want to confirm this action?"
msgstr "您要确认此操作吗？"

#: front/src/views/playlists/Detail.vue:33
msgctxt "Popup/Playlist/Title/Call to action"
msgid "Do you want to delete the playlist \"%{ playlist }\"?"
msgstr "要清除播放列表\"%{ playlist }\"吗？"

#: front/src/views/radios/Detail.vue:26 src/views/radios/Detail.vue:7
msgctxt "Popup/Radio/Title"
msgid "Do you want to delete the radio \"%{ radio }\"?"
msgstr "是否要删除电台“%{Radio}”？"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:316
msgctxt "Popup/Settings/Title"
msgid "Do you want to delete your account?"
msgstr "您要删除您的帐户吗？"

#: front/src/components/moderation/FilterModal.vue:3
msgctxt "Popup/Moderation/Title/Verb"
msgid "Do you want to hide content from artist \"%{ name }\"?"
msgstr "是否隐藏艺术家“%{name}”内容？"

#: front/src/components/common/ActionTable.vue:29
msgctxt "Modal/*/Title"
msgid "Do you want to launch %{ action } on %{ count } element?"
msgid_plural "Do you want to launch %{ action } on %{ count } elements?"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: front/src/components/moderation/ReportModal.vue:3
msgctxt "Popup/Moderation/Title/Verb"
msgid "Do you want to report this object?"
msgstr "要报告此对象吗？"

#: front/src/components/Footer.vue:43
msgctxt "Footer/*/List item.Link/Short, Noun"
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: front/src/components/manage/ChannelsTable.vue:44
#: front/src/components/manage/ChannelsTable.vue:3
#: front/src/components/manage/library/AlbumsTable.vue:35
#: front/src/components/manage/library/AlbumsTable.vue:3
#: front/src/components/manage/library/ArtistsTable.vue:43
#: front/src/components/manage/library/ArtistsTable.vue:2
#: front/src/components/manage/library/LibrariesTable.vue:44
#: front/src/components/manage/library/LibrariesTable.vue:3
#: front/src/components/manage/library/TracksTable.vue:36
#: front/src/components/manage/library/TracksTable.vue:4
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:56
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:4
#: front/src/components/manage/moderation/AccountsTable.vue:34
#: front/src/components/manage/moderation/AccountsTable.vue:2
#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:163
#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:173
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:87
#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:114
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:109
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:115
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:110
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:114
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:109
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:107
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:102
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:168
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:163
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:111
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:106
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:108
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:103
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:88
msgctxt "Content/Moderation/*/Noun"
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: front/src/views/admin/moderation/Base.vue:11
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsList.vue:3
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsList.vue:54
msgctxt "*/Moderation/*/Noun"
msgid "Domains"
msgstr "域名"

#: front/src/views/Notifications.vue:42
msgctxt "Content/Notifications/Button.Label/Verb"
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: front/src/components/library/TrackBase.vue:206
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:50
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:45
msgctxt "Content/Track/Link/Verb"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:50
#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:45
#, fuzzy
msgctxt "Content/*/*"
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:28
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:21
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:29
msgctxt "Content/Library/*/Short"
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: front/src/components/playlists/Editor.vue:49
#: src/components/playlists/Editor.vue:1
msgctxt "Content/Playlist/Paragraph/Call to action"
msgid "Drag and drop rows to reorder tracks in the playlist"
msgstr "拖放行以重新排列播放列表中的曲目"

#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:105
#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:78
#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:69
msgctxt "Content/Channels/Paragraph"
msgid "Drag and drop your files here or open the browser to upload your files"
msgstr "拖放文件到这里，或者打开浏览器上传文件"

#: front/src/components/audio/track/Table.vue:14
#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:14
#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:9
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:83
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:228
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:223
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:89
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:17
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:84
msgctxt "Content/*/*"
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: front/src/components/Queue.vue:274
msgctxt "*/*/*"
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: front/src/views/auth/EmailConfirm.vue:23
msgctxt "Content/Signup/Message"
msgid "E-mail address confirmed"
msgstr "确认电邮地址"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:222
#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:205
#: front/src/components/common/RenderedDescription.vue:22
#: front/src/components/common/RenderedDescription.vue:4
#: front/src/components/library/AlbumDropdown.vue:36
#: front/src/components/library/ArtistBase.vue:73
#: front/src/components/library/ArtistBase.vue:68
#: front/src/components/library/TrackBase.vue:57
#: front/src/components/library/TrackBase.vue:52
#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyCard.vue:45
#: front/src/components/radios/Card.vue:20
#: src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:64
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:59
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:63
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:58
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:64
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:59
#: front/src/views/library/DetailBase.vue:96 src/views/playlists/Detail.vue:24
#: front/src/views/playlists/Detail.vue:1
msgctxt "Content/*/Button.Label/Verb"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: front/src/views/playlists/Detail.vue:71
msgctxt "Content/Home/CreatePlaylist"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: front/src/components/playlists/PlaylistModal.vue:42
#: front/src/components/playlists/PlaylistModal.vue:52
#, fuzzy
msgctxt "*/*/*/Verb"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: front/src/components/auth/ApplicationEdit.vue:38
#: front/src/components/auth/ApplicationEdit.vue:31
#: front/src/components/auth/ApplicationEdit.vue:89
msgctxt "Content/Applications/Title"
msgid "Edit application"
msgstr "编辑应用程序"

#: front/src/components/admin/SignupFormBuilder.vue:5
msgctxt "Content/*/Button.Label/Verb"
msgid "Edit form"
msgstr "编辑表格"

#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyForm.vue:3
msgctxt "Content/Moderation/Card.Title/Verb"
msgid "Edit moderation rule"
msgstr "编辑审核规则"

#: front/src/components/library/AlbumEdit.vue:4
msgctxt "Content/*/Title"
msgid "Edit this album"
msgstr "编辑这张专辑"

#: front/src/components/library/ArtistEdit.vue:4
msgctxt "Content/*/Title"
msgid "Edit this artist"
msgstr "编辑这个艺术家"

#: front/src/components/library/TrackEdit.vue:4
msgctxt "Content/*/Title"
msgid "Edit this track"
msgstr "编辑这首歌曲"

#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:85
#: src/views/channels/DetailBase.vue:80
#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:3
msgctxt "*/*/*/Verb"
msgid "Edit…"
msgstr "编辑…"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:131
#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:210
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:205
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:195
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:190
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:194
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:189
#: front/src/views/admin/library/Base.vue:3
#: src/views/admin/library/EditsList.vue:24
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:248
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:243
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:132
msgctxt "*/Admin/*/Noun"
msgid "Edits"
msgstr "编辑"

#: front/src/components/auth/SignupForm.vue:35
#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:32
#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:2
#: front/src/components/moderation/ReportModal.vue:25
msgctxt "Content/*/*/Noun"
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:125
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:120
msgctxt "Content/*/*"
msgid "Email address"
msgstr "电邮地址"

#: front/src/components/library/AlbumDropdown.vue:24
#: front/src/components/library/ArtistBase.vue:57
#: front/src/components/library/ArtistBase.vue:52
#: front/src/components/library/TrackBase.vue:45
#: front/src/components/library/TrackBase.vue:40
#: src/views/channels/DetailBase.vue:75
#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:70 src/views/playlists/Detail.vue:28
msgctxt "Content/*/Button.Label/Verb"
msgid "Embed"
msgstr "嵌入"

#: front/src/components/audio/EmbedWizard.vue:30
msgctxt "Popup/Embed/Input.Label/Noun"
msgid "Embed code"
msgstr "嵌入代码"

#: front/src/components/library/AlbumDropdown.vue:5
msgctxt "Popup/Album/Title/Verb"
msgid "Embed this album on your website"
msgstr "在你的网站上嵌入这个相册"

#: front/src/components/library/ArtistBase.vue:34
#: front/src/components/library/ArtistBase.vue:29
#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:140
#: src/views/channels/DetailBase.vue:135
msgctxt "Popup/Artist/Title/Verb"
msgid "Embed this artist work on your website"
msgstr "嵌入此艺术家的作品在你的网站"

#: front/src/views/playlists/Detail.vue:42
msgctxt "Popup/Album/Title/Verb"
msgid "Embed this playlist on your website"
msgstr "嵌入此播放列表在您的网站"

#: front/src/components/library/TrackBase.vue:27
#: front/src/components/library/TrackBase.vue:22
msgctxt "Popup/Track/Title"
msgid "Embed this track on your website"
msgstr "在你的网站嵌入这个曲目"

#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:239
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:234
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:206
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:201
msgctxt "Content/Moderation/Table.Label/Noun"
msgid "Emitted library follows"
msgstr "已发出的库如下"

#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:223
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:218
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:190
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:185
msgctxt "Content/Moderation/Table.Label/Noun"
msgid "Emitted messages"
msgstr "发出的消息"

#: front/src/components/About.vue:113 src/components/About.vue:126
#: front/src/components/About.vue:139
#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyCard.vue:8
#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyCard.vue:2
#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyForm.vue:17
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:139
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:143
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:134
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:138
msgctxt "*/*/*/State of feature"
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: front/src/components/auth/Plugin.vue:14
#, fuzzy
msgctxt "*/*/*"
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: front/src/views/content/remote/ScanForm.vue:51
msgctxt "Content/Library/Input.Placeholder"
msgid "Enter a library URL"
msgstr "输入一个库 URL"

#: front/src/components/library/Radios.vue:150
msgctxt "Content/Search/Input.Placeholder"
msgid "Enter a radio name…"
msgstr "输入一个电台名称…"

#: front/src/components/library/Albums.vue:143
msgctxt "Content/Search/Input.Placeholder"
msgid "Enter album title…"
msgstr "输入专辑名称…"

#: front/src/components/library/Artists.vue:141
msgctxt "Content/Search/Input.Placeholder"
msgid "Enter artist name…"
msgstr "输入艺术家的名字…"

#: front/src/components/playlists/PlaylistModal.vue:174
msgctxt "Popup/Playlist/Form/Placeholder"
msgid "Enter playlist name"
msgstr "输入播放列表名称"

#: front/src/views/playlists/List.vue:124
msgctxt "Content/Playlist/Placeholder/Call to action"
msgid "Enter playlist name…"
msgstr "输入播放列表名称…"

#: front/src/views/auth/PasswordReset.vue:55
msgctxt "Content/Signup/Input.Placeholder"
msgid "Enter the email address linked to your account"
msgstr "输入与您的帐户链接的电子邮件地址"

#: front/src/components/auth/SignupForm.vue:138
msgctxt "Content/Signup/Form/Placeholder"
msgid "Enter your email"
msgstr "输入你的电子邮件"

#: front/src/components/auth/SignupForm.vue:133
#: front/src/components/auth/SignupForm.vue:135
msgctxt "Content/Signup/Form/Placeholder"
msgid "Enter your invitation code (case insensitive)"
msgstr "输入邀请代码(不区分大小写)"

#: front/src/components/auth/SignupForm.vue:137
msgctxt "Content/Signup/Form/Placeholder"
msgid "Enter your username"
msgstr "输入你的用户名"

#: front/src/components/auth/LoginForm.vue:95
msgctxt "Content/Login/Input.Placeholder"
msgid "Enter your username or email"
msgstr "输入您的用户名或邮箱"

#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:8
#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:3
msgctxt "Content/*/*"
msgid "Episode Details"
msgstr "节目详情"

#: front/src/components/library/AlbumDetail.vue:3
msgctxt "Content/Channels/*"
msgid "Episodes"
msgstr "剧集"

#: front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue:19
#: front/src/views/content/libraries/Form.vue:4
msgctxt "Content/*/Error message.Title"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:34
#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:24
#: front/src/components/library/ImportStatusModal.vue:32
#: front/src/components/library/ImportStatusModal.vue:13
msgctxt "Popup/Import/Table.Label/Noun"
msgid "Error detail"
msgstr "错误细节"

#: front/src/views/admin/Settings.vue:91
msgctxt "Content/Admin/Menu"
msgid "Error reporting"
msgstr "错误报告"

#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:26
#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:16
#: front/src/components/library/ImportStatusModal.vue:24
#: front/src/components/library/ImportStatusModal.vue:5
msgctxt "Popup/Import/Table.Label/Noun"
msgid "Error type"
msgstr "错误类型"

#: front/src/components/common/ActionTable.vue:62
msgctxt "Content/*/Error message/Header"
msgid "Error while applying action"
msgstr "应用操作时出错"

#: front/src/views/auth/PasswordReset.vue:7
msgctxt "Content/Signup/Card.Title"
msgid "Error while asking for a password reset"
msgstr "请求密码重置时出错"

#: front/src/components/auth/Authorize.vue:6
msgctxt "Popup/Moderation/Error message"
msgid "Error while authorizing application"
msgstr "授权应用程序时出错"

#: front/src/views/auth/PasswordResetConfirm.vue:7
msgctxt "Content/Signup/Card.Title"
msgid "Error while changing your password"
msgstr "更改密码时出错"

#: front/src/components/channels/AlbumForm.vue:3
msgctxt "Content/*/Error message.Title"
msgid "Error while creating"
msgstr "创建时出错"

#: front/src/views/admin/moderation/DomainsList.vue:6
msgctxt "Content/Moderation/Message.Title"
msgid "Error while creating domain"
msgstr "创建域时出错"

#: front/src/components/moderation/FilterModal.vue:9
msgctxt "Popup/Moderation/Error message"
msgid "Error while creating filter"
msgstr "创建过滤器时出错"

#: front/src/components/manage/users/InvitationForm.vue:4
msgctxt "Content/Admin/Error message.Title"
msgid "Error while creating invitation"
msgstr "创建邀请时出错"

#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyForm.vue:7
msgctxt "Content/Moderation/Error message.Title"
msgid "Error while creating rule"
msgstr "创建规则时出错"

#: front/src/components/auth/Authorize.vue:7
msgctxt "Popup/Moderation/Error message"
msgid "Error while fetching application data"
msgstr "获取应用程序数据时出错"

#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:138
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:133
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:6
msgctxt "Content/Moderation/Table"
msgid "Error while fetching node info"
msgstr "获取节点信息时出错"

#: front/src/components/RemoteSearchForm.vue:4
msgctxt "Content/*/Error message.Title"
msgid "Error while fetching object"
msgstr "获取对象时出错"

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:63
#: front/src/components/library/FileUpload.vue:4
#, fuzzy
msgctxt "Content/*/Error message.Title"
msgid "Error while launching import"
msgstr "提交报告时出错"

#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:3
msgctxt "Content/*/Error message.Title"
msgid "Error while publishing"
msgstr "发布时出错"

#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:3
msgctxt "Content/*/Error message.Title"
msgid "Error while saving channel"
msgstr "保存通道时出错"

#: front/src/components/auth/Plugin.vue:6
#, fuzzy
msgctxt "Content/*/Error message.Title"
msgid "Error while saving plugin"
msgstr "保存设置时出错"

#: front/src/components/admin/SettingsGroup.vue:5
#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:62
msgctxt "Content/*/Error message.Title"
msgid "Error while saving settings"
msgstr "保存设置时出错"

#: front/src/components/library/EditForm.vue:46
msgctxt "Content/Library/Error message.Title"
msgid "Error while submitting edit"
msgstr "提交编辑时出错"

#: front/src/components/manage/moderation/NoteForm.vue:3
msgctxt "Content/Moderation/Error message.Title"
msgid "Error while submitting note"
msgstr "提交注释时出错"

#: front/src/components/moderation/ReportModal.vue:11
msgctxt "Popup/Moderation/Error message"
msgid "Error while submitting report"
msgstr "提交报告时出错"

#: front/src/components/common/RenderedDescription.vue:27
msgctxt "Content/Channels/Error message.Title"
msgid "Error while updating description"
msgstr "更新说明时出错"

#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:76
#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:49
#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:40
#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:2
msgctxt "Channels/*/*"
msgid "Errored"
msgstr "错误"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:36
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:37
msgctxt "Content/Library/Table/Short"
msgid "Errored"
msgstr "错误"

#: front/src/views/content/libraries/Quota.vue:65
msgctxt "Content/Library/Label"
msgid "Errored files"
msgstr "错误文件"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:17
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:18
msgctxt "Content/Settings/Dropdown/Short"
msgid "Everyone"
msgstr "每个人"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:11
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:12
msgctxt "Content/Settings/Dropdown"
msgid "Everyone on this instance"
msgstr "这个实例上的每个人"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:12
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:13
msgctxt "Content/Settings/Dropdown"
msgid "Everyone, across all instances"
msgstr "每个人，在所有的情况下"

#: front/src/components/library/radios/Filter.vue:7
#, fuzzy
msgctxt "Popup/Radio/Title/Noun"
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: front/src/components/library/radios/Builder.vue:60
msgctxt "Content/Radio/Table.Label/Verb"
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: front/src/components/library/Artists.vue:50
msgctxt "Content/Search/Checkbox/Noun"
msgid "Exclude Compilation Artists"
msgstr ""

#: front/src/components/common/CollapseLink.vue:2
msgctxt "*/*/Button,Label"
msgid "Expand"
msgstr "扩展"

#: front/src/App.vue:316 src/components/audio/Player.vue:679
msgctxt "Sidebar/Player/Icon.Tooltip/Verb"
msgid "Expand queue"
msgstr "扩展队列"

#: front/src/components/ShortcutsModal.vue:121
msgctxt "Popup/Keyboard shortcuts/Table.Label/Verb"
msgid "Expand queue/player view"
msgstr "展开队列/播放器视图"

#: front/src/components/manage/users/InvitationsTable.vue:35
#: front/src/components/manage/users/InvitationsTable.vue:4
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:74
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:75
msgctxt "Content/Admin/Table.Label/Noun"
msgid "Expiration date"
msgstr "截止日期"

#: front/src/components/manage/users/InvitationsTable.vue:44
#: front/src/components/manage/users/InvitationsTable.vue:6
msgctxt "Content/Admin/Table"
msgid "Expired"
msgstr "过期了"

#: front/src/components/manage/users/InvitationsTable.vue:21
msgctxt "Content/Admin/Dropdown/Adjective"
msgid "Expired/used"
msgstr "已过期/已使用"

#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyForm.vue:110
msgctxt "Content/Moderation/Help text"
msgid "Explain why you're applying this policy. Depending on your instance configuration, this will help you remember why you acted on this account or domain, and may be displayed publicly to help users understand what moderation rules are in place."
msgstr "解释一下你为什么要实行这个政策。根据您的实例配置，这将帮助您记住您为什么对此帐户或域采取行动，并可能公开显示，以帮助用户了解适当的审核规则"

#: front/src/components/Sidebar.vue:93
msgctxt "*/*/*/Verb"
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:25
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:30
msgctxt "Content/Library/Dropdown"
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: front/src/views/content/remote/Card.vue:66
msgctxt "Content/Library/Card.List item/Noun"
msgid "Failed tracks:"
msgstr "失败的曲目:"

#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:183
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:178
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:168
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:163
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:167
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:162
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:221
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:216
msgctxt "*/*/*"
msgid "Favorited tracks"
msgstr "最喜欢的曲目"

#: front/src/components/Sidebar.vue:115
#: src/components/mixins/Translations.vue:103
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:104
msgctxt "Sidebar/Favorites/List item.Link/Noun"
msgid "Favorites"
msgstr "最爱"

#: front/src/components/About.vue:109 src/components/audio/SearchBar.vue:87
#: front/src/components/audio/SearchBar.vue:169 src/views/admin/Settings.vue:86
msgctxt "*/*/*"
msgid "Federation"
msgstr "联邦"

#: front/src/components/library/EditCard.vue:43
msgctxt "Content/Library/Card.Table.Header/Short"
msgid "Field"
msgstr "领域"

#: front/src/components/admin/SignupFormBuilder.vue:36
msgctxt "*/*/Form-builder,Help"
msgid "Field label"
msgstr "字段标签"

#: front/src/components/admin/SignupFormBuilder.vue:39
msgctxt "*/*/Form-builder,Help"
msgid "Field type"
msgstr "字段类型"

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:108
msgctxt "Content/Library/Table.Label"
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: front/src/components/channels/UploadModal.vue:4
msgctxt "Popup/Channels/Title"
msgid "Files to upload"
msgstr "要上传的文件"

#: front/src/components/playlists/PlaylistModal.vue:34
msgctxt "Popup/Playlist/Label"
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: front/src/views/channels/SubscriptionsList.vue:82
msgctxt "Content/Subscriptions/Form.Placeholder"
msgid "Filter by name…"
msgstr "按名称过滤…"

#: front/src/components/library/radios/Builder.vue:59
msgctxt "Content/Radio/Table.Label/Noun"
msgid "Filter name"
msgstr "过滤器名称"

#: front/src/components/Home.vue:117
msgctxt "Content/Home/Link"
msgid "Find another pod"
msgstr "再找一个实例"

#: front/src/components/channels/UploadModal.vue:37
msgctxt "Content/*/Button.Label/Verb"
msgid "Finish later"
msgstr "以后再完成"

#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:26
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:40
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:33
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:41
msgctxt "Content/Library/*"
msgid "Finished"
msgstr "完成了"

#: front/src/components/manage/moderation/AccountsTable.vue:36
#: front/src/components/manage/moderation/AccountsTable.vue:4
#: front/src/components/manage/moderation/DomainsTable.vue:42
#: front/src/components/manage/moderation/DomainsTable.vue:4
#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:167
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:162
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:152
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:147
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:151
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:146
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:146
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:141
#: front/src/views/admin/library/TagDetail.vue:92
#: front/src/views/admin/library/TagDetail.vue:87
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:205
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:200
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:157
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:152
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:215
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:210
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:171
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:166
msgctxt "Content/Moderation/Table.Label/Short (Value is a date)"
msgid "First seen"
msgstr "第一次看到"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:71
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:72
msgctxt "Content/Moderation/Dropdown/Noun"
msgid "First seen date"
msgstr "初次见面日期"

#: front/src/components/ShortcutsModal.vue:63
msgctxt "Popup/Keyboard shortcuts/Table.Label/Verb"
msgid "Focus searchbar"
msgstr "聚焦搜索栏"

#: front/src/components/audio/LibraryFollowButton.vue:5
#: front/src/views/content/remote/Card.vue:90
#: src/views/content/remote/Card.vue:2
msgctxt "Content/Library/Card.Button.Label/Verb"
msgid "Follow"
msgstr "跟随"

#: front/src/views/content/Home.vue:35
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "Follow libraries from other users to get access to new music. Public libraries can be followed immediately, while following a private library requires approval from its owner."
msgstr "关注其他用户的库以访问新音乐。公共库可以立即跟进，而私人库则需要得到所有者的批准。"

#: front/src/views/content/Home.vue:33
msgctxt "Content/Library/Title/Verb"
msgid "Follow remote libraries"
msgstr "跟随远程库"

#: front/src/views/content/remote/Card.vue:94
#: src/views/content/remote/Card.vue:6
#: front/src/views/content/remote/Card.vue:2
msgctxt "Content/Library/Card.Paragraph"
msgid "Follow request pending approval"
msgstr "跟随请求等待批准"

#: front/src/components/manage/library/LibrariesTable.vue:47
#: front/src/components/manage/library/LibrariesTable.vue:6
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:91
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:154
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:149
#: src/views/library/Edit.vue:11
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:92
msgctxt "Content/Federation/*/Noun"
msgid "Followers"
msgstr "追随者"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:111
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:112
msgctxt "Content/OAuth Scopes/Label"
msgid "Follows"
msgstr "跟随着"

#: front/src/components/moderation/ReportModal.vue:50
msgctxt "*/*/Field,Help"
msgid "Forward an anonymized copy of your report to the server hosting this element."
msgstr "将报表的一个匿名副本转发给承载此元素的服务器。"

#: front/src/components/moderation/ReportModal.vue:47
msgctxt "*/*/Field.Label/Verb"
msgid "Forward to %{ domain}"
msgstr "转发到%{ domain}"

#: front/src/components/auth/Authorize.vue:28
msgctxt "Content/Auth/Label/Noun"
msgid "Full access"
msgstr "完全访问"

#: front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue:7
msgctxt "Content/Settings/Paragraph'"
msgid "Funkwhale is compatible with other music players that support the Subsonic API."
msgstr "与其他支持 Subsonic API 的音乐播放器兼容"

#: front/src/components/Home.vue:87
msgctxt "Content/Home/Paragraph"
msgid "Funkwhale is free and developped by a friendly community of volunteers."
msgstr "Funkwhale 是由一个友好的志愿者社区免费开发的。"

#: front/src/components/About.vue:77
msgctxt "*/*/*"
msgid "Funkwhale version"
msgstr "Funkwhale版本"

#: front/src/components/ShortcutsModal.vue:55
msgctxt "Popup/Keyboard shortcuts/Title"
msgid "General shortcuts"
msgstr "一般捷径"

#: front/src/components/manage/users/InvitationForm.vue:16
msgctxt "Content/Admin/Button.Label/Verb"
msgid "Get a new invitation"
msgstr "获得一个新的邀请"

#: front/src/views/content/Home.vue:17 src/views/content/Home.vue:27
#: front/src/views/content/Home.vue:37
msgctxt "Content/Library/Button.Label/Verb"
msgid "Get started"
msgstr "开始吧"

#: front/src/components/Footer.vue:57
#: src/components/library/ImportStatusModal.vue:45
#: front/src/components/library/ImportStatusModal.vue:26
msgctxt "Footer/*/Link"
msgid "Getting help"
msgstr "获得帮助"

#: front/src/components/common/ActionTable.vue:27
#: front/src/components/common/ActionTable.vue:40
msgctxt "Content/*/Button.Label/Short, Verb"
msgid "Go"
msgstr "去吧"

#: front/src/components/PageNotFound.vue:14
msgctxt "Content/*/Button.Label/Verb"
msgid "Go to home page"
msgstr "访问主页"

#: front/src/components/Footer.vue:19
#, fuzzy
msgctxt "Footer/*/List item.Link"
msgid "Go to Library"
msgstr "库"

#: front/src/views/Notifications.vue:27 src/views/Notifications.vue:61
msgctxt "Content/Notifications/Button.Label"
msgid "Got it!"
msgstr "找到了！"

#: front/src/components/admin/SignupFormBuilder.vue:18
msgctxt "*/*/Label"
msgid "Help text"
msgstr "帮助文本"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:108
msgctxt "Content/Settings/Title"
msgid "Hidden artists"
msgstr "隐藏的艺术家"

#: front/src/components/About.vue:154
msgctxt "*/*/*/Verb"
msgid "Hide"
msgstr "藏起来"

#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyForm.vue:114
msgctxt "Content/Moderation/Help text"
msgid "Hide account or domain content, except from followers."
msgstr "隐藏帐户或域内容，但对追随者隐藏除外。"

#: front/src/components/moderation/FilterModal.vue:36
msgctxt "Popup/*/Button.Label"
msgid "Hide content"
msgstr "隐藏内容"

#: front/src/components/audio/PlayButton.vue:23
msgctxt "*/Queue/Dropdown/Button/Label/Short"
msgid "Hide content from this artist"
msgstr "隐藏内容从这个艺术家"

#: front/src/components/Queue.vue:275 src/components/audio/Player.vue:691
msgctxt "Sidebar/Player/Icon.Tooltip/Verb"
msgid "Hide content from this artist…"
msgstr "隐藏内容从这个艺术家…"

#: front/src/components/Home.vue:217
msgctxt "Head/Home/Title"
msgid "Home"
msgstr "家"

#: front/src/components/Footer.vue:22
#, fuzzy
msgctxt "Footer/*/List item.Link"
msgid "Home Page"
msgstr "家"

#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:218
msgctxt "Content/Channels/Help"
msgid "Host your episodes and keep your community updated."
msgstr "主持你的剧集，保持你的社区更新。"

#: front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue:10
msgctxt "Content/Settings/Paragraph"
msgid "However, accessing Funkwhale from those clients require a separate password you can set below."
msgstr "但是，从这些客户端访问 Funkwhale 需要一个单独的密码，您可以在下面设置。"

#: front/src/views/auth/PasswordResetConfirm.vue:24
#: front/src/views/auth/PasswordResetConfirm.vue:1
msgctxt "Content/Signup/Paragraph"
msgid "If the email address provided in the previous step is valid and linked to a user account, you should receive an email with reset instructions in the next couple of minutes."
msgstr "如果前面步骤中提供的电子邮件地址是有效的，并链接到一个用户帐户，你应该会在接下来的几分钟内收到一封电子邮件，其中包括重置说明。"

#: front/src/views/content/Home.vue:13
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "If you are a musician or a podcaster, channels are designed for you!"
msgstr "如果你是一个音乐家或播客，频道是为你设计的！"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:181
msgctxt "Content/Applications/Paragraph"
msgid "If you authorize third-party applications to access your data, those applications will be listed here."
msgstr "如果您授权第三方应用程序访问您的数据，这些应用程序将在此列出。"

#: front/src/components/auth/LoginForm.vue:6
msgctxt "Content/Login/Error message.List item/Call to action"
msgid "If you signed-up recently, you may need to wait before our moderation team review your account, or verify your email."
msgstr "如果您最近注册，您可能需要等待我们的审核团队审核您的帐户，或验证您的电子邮件。"

#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:59
#: src/views/channels/DetailBase.vue:54
#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:5
msgctxt "Content/Channels/Label"
msgid "If you're using Mastodon or other fediverse applications, you can subscribe to this account:"
msgstr "如果你正在使用乳齿象或其他多样化的应用程序，你可以订阅这个账户:"

#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:43
#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:16
#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:7
msgctxt "*/*/*"
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:50
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:51
msgctxt "Content/Moderation/Dropdown"
msgid "Illegal content"
msgstr "非法内容"

#: front/src/components/library/FsBrowser.vue:5
#, fuzzy
msgctxt "Content/Library/Button/Verb"
msgid "Import"
msgstr "外地传入"

#: front/src/components/library/ImportStatusModal.vue:3
msgctxt "Popup/Import/Title"
msgid "Import detail"
msgstr "导入细节"

#: front/src/components/library/FsLogs.vue:4
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "Import hasn't started yet"
msgstr ""

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:61
#: front/src/components/library/FileUpload.vue:2
msgctxt "Content/Library/Title/Verb"
msgid "Import music from your server"
msgstr ""

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:50
msgctxt "Content/Library/Input.Label/Noun"
msgid "Import reference"
msgstr "汇入参考资料"

#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:20
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:58
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:6
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:121
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:116
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:14
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:86
msgctxt "Content/*/*/Noun"
msgid "Import status"
msgstr "进口状况"

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:71
#: front/src/components/library/FileUpload.vue:12
#: front/src/components/library/FileUpload.vue:1
#, fuzzy
msgctxt "Content/Library/Title/Verb"
msgid "Import status"
msgstr "进口状况"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:41
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:42
msgctxt "Content/Library/Help text"
msgid "Imported"
msgstr "外地传入"

#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:40
#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:30
msgctxt "*/*/Error"
msgid "Impossible to connect to the remote server"
msgstr "无法连接到远程服务器"

#: front/src/components/moderation/FilterModal.vue:22
#: front/src/components/moderation/FilterModal.vue:8
msgctxt "Popup/Moderation/List item"
msgid "In \"Recently added\" widget"
msgstr "在“最近添加的”小部件中"

#: front/src/components/moderation/FilterModal.vue:23
#: front/src/components/moderation/FilterModal.vue:9
msgctxt "Popup/Moderation/List item"
msgid "In artists and album listings"
msgstr "在艺术家和专辑列表中"

#: front/src/components/favorites/TrackFavoriteIcon.vue:3
msgctxt "Content/Track/Button.Message"
msgid "In favorites"
msgstr "最受欢迎的"

#: front/src/components/moderation/FilterModal.vue:21
#: front/src/components/moderation/FilterModal.vue:7
msgctxt "Popup/Moderation/List item"
msgid "In other users favorites and listening history"
msgstr "在其他用户的收藏夹和监听历史"

#: front/src/components/moderation/FilterModal.vue:24
#: front/src/components/moderation/FilterModal.vue:10
msgctxt "Popup/Moderation/List item"
msgid "In radio suggestions"
msgstr "在电台建议中"

#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:49
#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:10
msgctxt "Content/Admin/Table"
msgid "Inactive"
msgstr "不活跃"

#: front/src/components/ShortcutsModal.vue:109
msgctxt "Popup/Keyboard shortcuts/Table.Label/Verb"
msgid "Increase volume"
msgstr "增加音量"

#: front/src/components/playlists/Editor.vue:34
msgctxt "Content/Playlist/Button.Label/Verb"
msgid "Insert from queue (%{ count } track)"
msgid_plural "Insert from queue (%{ count } tracks)"
msgstr[0] "从队列插入(%{ count } tracks)"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:16
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:17
msgctxt "Content/Settings/Dropdown/Short"
msgid "Instance"
msgstr "实例"

#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:82
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:77
msgctxt "Content/Moderation/Title"
msgid "Instance data"
msgstr "实例数据"

#: front/src/views/admin/Settings.vue:80
msgctxt "Content/Admin/Menu"
msgid "Instance information"
msgstr "实例信息"

#: front/src/components/library/Radios.vue:9
msgctxt "Content/Radio/Title"
msgid "Instance radios"
msgstr "实例收音机"

#: front/src/views/admin/Settings.vue:75
msgctxt "Head/Admin/Title"
msgid "Instance settings"
msgstr "实例设置"

#: front/src/components/SetInstanceModal.vue:19
msgctxt "Popup/Instance/Input.Label/Noun"
msgid "Instance URL"
msgstr "实例 URL"

#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:90
#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:197
#: front/src/components/manage/moderation/UserRequestCard.vue:78
#: front/src/components/manage/moderation/UserRequestCard.vue:127
msgctxt "Content/*/*/Noun"
msgid "Internal notes"
msgstr "内部笔记"

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:376
#: front/src/components/library/FileUpload.vue:377
msgctxt "Content/Library/Help text"
msgid "Invalid file type, ensure you are uploading an audio file. Supported file extensions are %{ extensions }"
msgstr "文件类型无效，请确保正在上载音频文件。支持的文件扩展名为%{ extensions }"

#: front/src/components/library/ImportStatusModal.vue:139
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:49
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:50
msgctxt "Popup/Import/Error.Label"
msgid "Invalid metadata"
msgstr "无效的元数据"

#: front/src/components/auth/SignupForm.vue:43
#: front/src/components/manage/users/InvitationForm.vue:11
msgctxt "Content/*/Input.Label"
msgid "Invitation code"
msgstr "邀请代码"

#: front/src/views/admin/users/Base.vue:4
#: front/src/views/admin/users/InvitationsList.vue:24
msgctxt "*/Admin/*/Noun"
msgid "Invitations"
msgstr "邀请函"

#: front/src/components/manage/moderation/DomainsTable.vue:9
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:89
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:84
msgctxt "Content/Moderation/*/Adjective"
msgid "Is present on allow-list"
msgstr "存在于允许列表中"

#: front/src/components/Footer.vue:61
msgctxt "Footer/*/List item.Link"
msgid "Issue tracker"
msgstr "问题跟踪器"

#: front/src/components/SetInstanceModal.vue:5
msgctxt "Popup/Instance/Error message.Title"
msgid "It is not possible to connect to the given URL"
msgstr "不可能连接到给定的 URL"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:80
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:81
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Items"
msgstr "项目"

#: front/src/components/Footer.vue:45 src/components/ShortcutsModal.vue:3
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:180
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:175
msgctxt "Content/Moderation/Table.Label.Link"
msgid "Known accounts"
msgstr "已知账户"

#: front/src/views/content/remote/Home.vue:14
#: src/views/content/remote/Home.vue:1
msgctxt "Content/Library/Title"
msgid "Known libraries"
msgstr "已知库"

#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:67
#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:59
#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:41
msgctxt "*/*/*"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:35
#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:5
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:85
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:185
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:180
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:86
msgctxt "Content/Profile/Table.Label/Short, Noun (Value is a date)"
msgid "Last activity"
msgstr "最后活动"

#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:168
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:163
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:98
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:93
msgctxt "Content/*/Table.Label"
msgid "Last checked"
msgstr "最后一次检查"

#: front/src/components/playlists/PlaylistModal.vue:44
msgctxt "Popup/Playlist/Table.Label/Short"
msgid "Last modification"
msgstr "最后一次修改"

#: front/src/components/manage/moderation/AccountsTable.vue:37
#: front/src/components/manage/moderation/AccountsTable.vue:5
msgctxt "Content/Moderation/Table.Label/Noun"
msgid "Last seen"
msgstr "最后一次见面"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:72
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:73
msgctxt "Content/Moderation/Dropdown/Noun"
msgid "Last seen date"
msgstr "最后出现日期"

#: front/src/views/content/remote/Card.vue:64
#: src/views/content/remote/Card.vue:1
msgctxt "Content/Library/Card.List item/Noun"
msgid "Last update:"
msgstr "更新日期:"

#: front/src/App.vue:434
msgctxt "App/Message/Paragraph"
msgid "Later"
msgstr "再见"

#: front/src/views/channels/DetailOverview.vue:44
msgctxt "Content/Channel/Paragraph"
msgid "Latest episodes"
msgstr "最新剧集"

#: front/src/views/channels/DetailOverview.vue:45
msgctxt "Content/Channel/Paragraph"
msgid "Latest tracks"
msgstr "最新曲目"

#: front/src/components/common/ActionTable.vue:37
msgctxt "Modal/*/Button.Label/Short, Verb"
msgid "Launch"
msgstr "启动"

#: front/src/components/Home.vue:34 src/components/Home.vue:8
msgctxt "Content/Home/Link"
msgid "Learn more"
msgstr "查看更多"

#: front/src/components/manage/users/InvitationForm.vue:58
msgctxt "Content/Admin/Input.Placeholder"
msgid "Leave empty for a random code"
msgstr "为一个随机代码留空"

#: front/src/components/audio/EmbedWizard.vue:17
msgctxt "Popup/Embed/Paragraph"
msgid "Leave empty for a responsive widget"
msgstr "为响应小部件保留空白"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:79
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:80
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:245
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:240
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:244
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:239
#: front/src/views/admin/library/Base.vue:8
#: front/src/views/admin/library/LibrariesList.vue:24
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:298
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:293
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:332
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:327
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:263
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:258
#: front/src/views/content/Base.vue:3
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Libraries"
msgstr "库"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:99
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:100
msgctxt "Content/OAuth Scopes/Label"
msgid "Libraries and uploads"
msgstr "库和上传"

#: front/src/views/content/libraries/Form.vue:2
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "Libraries help you organize and share your music collections. You can upload your own music collection to Funkwhale and share it with your friends and family."
msgstr "库帮助你整理和分享你的音乐收藏。你可以上传你自己的音乐收藏到 Funkwhale，并与你的朋友和家人分享。"

#: front/src/components/library/Home.vue:78
#, fuzzy
msgctxt "Head/Home/Title"
msgid "Library"
msgstr "库"

#: front/src/views/library/DetailBase.vue:169
msgctxt "*/*/*"
msgid "Library"
msgstr "库"

#: front/src/components/Sidebar.vue:28 src/components/Sidebar.vue:14
#: front/src/components/auth/Plugin.vue:19
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:54
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:2
#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:174
#: front/src/components/mixins/Report.vue:96
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:134
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:129
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:538
#: front/src/components/mixins/Report.vue:97 src/entities.js:132
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Library"
msgstr "库"

#: front/src/views/library/Edit.vue:5
msgctxt "*/*/*"
msgid "Library contents"
msgstr "库内容"

#: front/src/views/content/libraries/Form.vue:103
msgctxt "Content/Library/Message"
msgid "Library created"
msgstr "库"

#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:68
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:63
msgctxt "Content/Moderation/Title"
msgid "Library data"
msgstr "库"

#: front/src/views/content/libraries/Form.vue:123
msgctxt "Content/Library/Message"
msgid "Library deleted"
msgstr "库已删除"

#: front/src/views/content/libraries/Card.vue:39
#, fuzzy
msgctxt "Content/Library/Card.Button.Label/Noun"
msgid "Library Details"
msgstr "编辑库"

#: front/src/views/admin/library/EditsList.vue:4
msgctxt "Content/Admin/Title/Noun"
msgid "Library edits"
msgstr "编辑库"

#: front/src/views/content/libraries/Form.vue:100
msgctxt "Content/Library/Message"
msgid "Library updated"
msgstr "更新库"

#: front/src/components/auth/Plugin.vue:24
msgctxt "*/*/Paragraph/Noun"
msgid "Library where files should be imported."
msgstr ""

#: front/src/components/channels/LicenseSelect.vue:3
#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:120
#: front/src/components/manage/library/TracksTable.vue:37
#: front/src/components/manage/library/TracksTable.vue:5
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:157
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:152 src/entities.js:115
#: front/src/edits.js:115
msgctxt "Content/*/*/Noun"
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: front/src/components/Footer.vue:107
msgctxt "Footer/Settings/Dropdown.Label/Theme name"
msgid "Light"
msgstr "灯光"

#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:200
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:195
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:185
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:180
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:184
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:179
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:163
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:158
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:238
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:233
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:248
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:243
msgctxt "Content/Moderation/Table.Label/Noun"
msgid "Linked reports"
msgstr "链接报告"

#: front/src/components/Home.vue:134
msgctxt "Content/Home/Link"
msgid "Listen to public albums and playlists shared on this pod"
msgstr "收听本播客分享的公共专辑和播放列表"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:107
#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:175
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:170
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:160
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:155
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:159
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:154
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:213
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:208
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:108
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Listenings"
msgstr "听录音"

#: front/src/components/audio/track/Table.vue:23
#: front/src/components/library/ArtistDetail.vue:28
msgctxt "Content/*/Button.Label"
msgid "Load more…"
msgstr "加载更多…"

#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:121
msgctxt "*/*/*"
msgid "Loading"
msgstr "载入"

#: front/src/views/library/Edit.vue:14
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "Loading followers…"
msgstr "正在加载关注者…"

#: front/src/views/content/libraries/Home.vue:3
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "Loading Libraries…"
msgstr "加载库…"

#: front/src/views/Notifications.vue:81
msgctxt "Content/Notifications/Paragraph"
msgid "Loading notifications…"
msgstr "正在加载通知…"

#: front/src/views/content/remote/Home.vue:3
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "Loading remote libraries…"
msgstr "正在加载远程库…"

#: front/src/views/content/libraries/Quota.vue:4
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "Loading usage data…"
msgstr "正在加载使用情况数据…"

#: front/src/components/favorites/List.vue:5
msgctxt "Content/Favorites/Message"
msgid "Loading your favorites…"
msgstr "加载你最喜欢的…"

#: front/src/components/manage/ChannelsTable.vue:70
#: front/src/components/manage/ChannelsTable.vue:21
#: front/src/components/manage/library/AlbumsTable.vue:61
#: front/src/components/manage/library/AlbumsTable.vue:21
#: front/src/components/manage/library/ArtistsTable.vue:63
#: front/src/components/manage/library/ArtistsTable.vue:15
#: front/src/components/manage/library/LibrariesTable.vue:69
#: front/src/components/manage/library/LibrariesTable.vue:19
#: front/src/components/manage/library/TracksTable.vue:67
#: front/src/components/manage/library/TracksTable.vue:27
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:91
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:28
#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:167
#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:19
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:14
#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:3
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:19
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:14
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:3
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:19
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:14
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:3
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:18
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:13
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:3
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:19
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:14
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:3
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:19
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:14
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:3
msgctxt "Content/Moderation/*/Short, Noun"
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: front/src/components/manage/moderation/AccountsTable.vue:53
#: front/src/components/manage/moderation/AccountsTable.vue:13
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:18
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:13
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:3
msgctxt "Content/Moderation/*/Short, Noun"
msgid "Local account"
msgstr "本地帐户"

#: front/src/components/Home.vue:95 src/views/auth/Login.vue:29
msgctxt "Head/Login/Title"
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: front/src/components/auth/SignupForm.vue:10 src/views/auth/Login.vue:4
msgctxt "Content/Login/Title/Verb"
msgid "Log in to your Funkwhale account"
msgstr "登录您的Funkwhale帐户"

#: front/src/components/auth/Logout.vue:14
#, fuzzy
msgctxt "Content/Login/Button.Label"
msgid "Log in!"
msgstr "登录"

#: front/src/components/auth/Logout.vue:26
msgctxt "Head/Login/Title"
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: front/src/views/auth/Callback.vue:7
#, fuzzy
msgctxt "*/Login/*"
msgid "Logging in…"
msgstr "加载库…"

#: front/src/components/Sidebar.vue:78 src/components/auth/LoginForm.vue:44
msgctxt "*/Login/*/Verb"
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:133
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:128
msgctxt "Content/*/*/Noun"
msgid "Login status"
msgstr "登录状态"

#: front/src/components/Sidebar.vue:62 src/components/Sidebar.vue:48
msgctxt "Sidebar/Login/List item.Link/Verb"
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: front/src/components/admin/SignupFormBuilder.vue:58
msgctxt "*/*/Form-builder"
msgid "Long text"
msgstr "长文本"

#: front/src/views/content/libraries/Home.vue:9
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "Looks like you don't have a library, it's time to create one."
msgstr "看起来你没有一个图书馆，是时候创建一个了。"

#: front/src/components/audio/Player.vue:680
#: src/components/audio/Player.vue:681
msgctxt "Sidebar/Player/Icon.Tooltip"
msgid "Looping disabled. Click to switch to single-track looping."
msgstr "禁用循环。单击此处可切换到单轨循环。"

#: front/src/components/audio/Player.vue:683
#: src/components/audio/Player.vue:684
msgctxt "Sidebar/Player/Icon.Tooltip"
msgid "Looping on a single track. Click to switch to whole queue looping."
msgstr "在单个轨道上循环。单击此处可切换到整个队列循环。"

#: front/src/components/audio/Player.vue:686
#: src/components/audio/Player.vue:687
msgctxt "Sidebar/Player/Icon.Tooltip"
msgid "Looping on whole queue. Click to disable looping."
msgstr "在整个队列上循环。单击此处可禁用循环。"

#: front/src/components/Sidebar.vue:205
msgctxt "Sidebar/*/Hidden text"
msgid "Main menu"
msgstr "主菜单"

#: front/src/components/Sidebar.vue:86
#, fuzzy
msgctxt "*/*/*"
msgid "Main navigation"
msgstr "分页"

#: front/src/views/admin/library/Base.vue:37
msgctxt "Head/Admin/Title"
msgid "Manage library"
msgstr "管理库"

#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyModal.vue:8
msgctxt "Popup/Moderation/Title/Verb"
msgid "Manage moderation rules for %{ obj }"
msgstr "管理%{ obj }的审核规则"

#: front/src/components/playlists/PlaylistModal.vue:11
msgctxt "Popup/Playlist/Title/Verb"
msgid "Manage playlists"
msgstr "管理播放列表"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:254
#, fuzzy
msgctxt "Content/Settings/Button.Label"
msgid "Manage plugins"
msgstr "管理播放列表"

#: front/src/views/auth/Plugins.vue:42
#, fuzzy
msgctxt "Head/Login/Title"
msgid "Manage plugins"
msgstr "管理播放列表"

#: front/src/views/admin/users/Base.vue:20
msgctxt "Head/Admin/Title"
msgid "Manage users"
msgstr "管理用户"

#: front/src/views/playlists/List.vue:5 src/views/playlists/List.vue:1
msgctxt "Content/Playlist/Button.Label/Verb"
msgid "Manage your playlists"
msgstr "管理你的播放列表"

#: front/src/views/Notifications.vue:76
msgctxt "Content/Notifications/Button.Label/Verb"
msgid "Mark all as read"
msgstr "全部标记为已读"

#: front/src/components/notifications/NotificationRow.vue:52
msgctxt "Content/Notifications/Button.Tooltip/Verb"
msgid "Mark as read"
msgstr "标记为已读"

#: front/src/components/notifications/NotificationRow.vue:53
msgctxt "Content/Notifications/Button.Tooltip/Verb"
msgid "Mark as unread"
msgstr "标记为未读"

#: front/src/components/common/ContentForm.vue:38
msgctxt "*/Form/Paragraph"
msgid "Markdown syntax is supported."
msgstr "支持 Markdown 语法。"

#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:305
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:300
msgctxt "Content/*/*/Unit"
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: front/src/components/audio/Player.vue:672
msgctxt "Sidebar/Player/Hidden text"
msgid "Media player"
msgstr "媒体播放器"

#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:107
#: front/src/components/manage/moderation/UserRequestCard.vue:95
#: front/src/components/moderation/ReportModal.vue:35
msgctxt "*/*/Field.Label/Noun"
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:117
#: src/views/channels/DetailBase.vue:112
msgctxt "Content/Channel/Paragraph"
msgid "Mirrored from %{ domain }"
msgstr "镜像来自%{ domain }"

#: front/src/components/Footer.vue:44
msgctxt "Footer/*/List item.Link"
msgid "Mobile and desktop apps"
msgstr "移动和桌面应用程序"

#: front/src/components/Home.vue:142
msgctxt "Content/Home/Link"
msgid "Mobile apps"
msgstr "移动应用程序"

#: front/src/components/Sidebar.vue:32 src/components/Sidebar.vue:18
#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:178
#: front/src/views/admin/Settings.vue:87
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:542
#: front/src/views/admin/moderation/Base.vue:56
msgctxt "*/Moderation/*"
msgid "Moderation"
msgstr "适度"

#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:70
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:65
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:7
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:60
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:55
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:7
msgctxt "Content/Moderation/Card.Paragraph"
msgid "Moderation policies help you control how your instance interact with a given domain or account."
msgstr "审核策略可以帮助您控制实例如何与给定的域或帐户交互。"

#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyModal.vue:4
msgctxt "Content/Moderation/Button.Label"
msgid "Moderation rules…"
msgstr "适度规则.."

#: front/src/components/library/EditCard.vue:5
msgctxt "Content/Library/Card/Short"
msgid "Modification %{ id }"
msgstr "修改%{ id }"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:73
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:74
msgctxt "Content/Playlist/Dropdown/Noun"
msgid "Modification date"
msgstr "修改日期"

#: front/src/components/Sidebar.vue:123
#, fuzzy
msgctxt "Footer/About/List item.Link"
msgid "More"
msgstr "更多"

#: front/src/components/audio/SearchBar.vue:202
msgctxt "Search/*/*"
msgid "More results 🡒"
msgstr ""

#: front/src/components/audio/PlayButton.vue:105
#: front/src/components/library/AlbumDropdown.vue:113
#: front/src/components/library/ArtistBase.vue:50
#: front/src/components/library/ArtistBase.vue:45
#: front/src/components/library/TrackBase.vue:207
msgctxt "*/*/Button.Label/Noun"
msgid "More…"
msgstr "更多……"

#: front/src/components/admin/SignupFormBuilder.vue:146
msgctxt "*/*/*"
msgid "Move down"
msgstr "向下移"

#: front/src/components/admin/SignupFormBuilder.vue:145
msgctxt "*/*/*"
msgid "Move up"
msgstr "向上移"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:62
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:63
msgctxt "*/*/*"
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: front/src/views/admin/Settings.vue:83
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: front/src/components/audio/Player.vue:678
#: front/src/components/audio/VolumeControl.vue:61
msgctxt "Sidebar/Player/Icon.Tooltip/Verb"
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyCard.vue:24
#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyForm.vue:115
msgctxt "Content/Moderation/*/Verb"
msgid "Mute activity"
msgstr "静音活动"

#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyCard.vue:28
#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyForm.vue:119
msgctxt "Content/Moderation/*/Verb"
msgid "Mute notifications"
msgstr "静音通知"

#: front/src/components/library/radios/Builder.vue:236
msgctxt "Content/Radio/Input.Placeholder"
msgid "My awesome description"
msgstr "我精彩的描述"

#: front/src/views/content/libraries/Form.vue:72
msgctxt "Content/Library/Input.Placeholder"
msgid "My awesome library"
msgstr "我了不起的库"

#: front/src/components/playlists/Form.vue:76
msgctxt "Content/Playlist/Input.Placeholder"
msgid "My awesome playlist"
msgstr "我了不起的播放列表"

#: front/src/components/library/radios/Builder.vue:235
msgctxt "Content/Radio/Input.Placeholder"
msgid "My awesome radio"
msgstr "我了不起的电台"

#: front/src/views/content/libraries/Home.vue:6
msgctxt "Content/Library/Title"
msgid "My libraries"
msgstr "我的库"

#: front/src/components/Sidebar.vue:106
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "My Library"
msgstr "我的库"

#: front/src/components/About.vue:104 src/components/audio/track/Row.vue:31
#: front/src/components/library/EditCard.vue:63
#: front/src/components/library/EditForm.vue:65
#: src/components/library/EditForm.vue:4
#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:18
#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:27
#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:36
#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:45
#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:103
#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:114
#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:124
#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:13
#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:22
#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:31
#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:40
#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:1
#: front/src/components/manage/library/AlbumsTable.vue:69
#: front/src/components/manage/library/AlbumsTable.vue:29
#: front/src/components/manage/library/TracksTable.vue:72
#: front/src/components/manage/library/TracksTable.vue:32
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:109
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:116
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:46
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:53
#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:76
#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:85
#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:187
#: front/src/components/manage/moderation/UserRequestCard.vue:64
#: front/src/components/manage/moderation/UserRequestCard.vue:73
#: front/src/components/manage/moderation/UserRequestCard.vue:105
#: front/src/components/manage/moderation/UserRequestCard.vue:5
#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:56
#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:17
#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:1
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:169
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:204
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:223
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:234
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:247
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:164
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:199
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:218
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:229
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:242
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:172
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:167
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:102
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:97
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:473
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:481
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:513
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:545
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:125
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:129
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:30
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:34
msgctxt "*/*/*"
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:29
#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:21
#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:3
msgctxt "Content/Channel/*"
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: front/src/components/auth/ApplicationForm.vue:9
#: front/src/components/auth/Settings.vue:113
#: front/src/components/manage/ChannelsTable.vue:42
#: front/src/components/manage/ChannelsTable.vue:1
#: front/src/components/manage/library/ArtistsTable.vue:42
#: front/src/components/manage/library/ArtistsTable.vue:1
#: front/src/components/manage/library/LibrariesTable.vue:42
#: front/src/components/manage/library/LibrariesTable.vue:1
#: front/src/components/manage/library/TagsTable.vue:34
#: front/src/components/manage/library/TagsTable.vue:1
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:53
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:1
#: front/src/components/manage/moderation/AccountsTable.vue:33
#: front/src/components/manage/moderation/AccountsTable.vue:1
#: front/src/components/manage/moderation/DomainsTable.vue:39
#: front/src/components/manage/moderation/DomainsTable.vue:1
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:78
#: front/src/components/playlists/PlaylistModal.vue:43
#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:85
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:80
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:95
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:90
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:75
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:70
#: front/src/views/admin/library/TagDetail.vue:62
#: front/src/views/admin/library/TagDetail.vue:57
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:82
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:77
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:117
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:112
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:11
#: front/src/views/content/libraries/Form.vue:10
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:79 src/edits.js:42
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: front/src/views/Notifications.vue:24 src/views/Notifications.vue:58
msgctxt "*/*/*"
msgid "Never"
msgstr "从来没有"

#: front/src/components/channels/AlbumModal.vue:4
msgctxt "Popup/Channels/Title"
msgid "New album"
msgstr "新专辑"

#: front/src/components/Home.vue:174 src/components/library/Home.vue:30
#: front/src/components/library/Home.vue:2
msgctxt "*/*/*"
msgid "New channels"
msgstr "新频道"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:279
#, fuzzy
msgctxt "*/*/*"
msgid "New email"
msgstr "新专辑"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:73
#: front/src/views/auth/PasswordResetConfirm.vue:14
#: front/src/views/auth/PasswordResetConfirm.vue:2
msgctxt "Content/Settings/Input.Label"
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: front/src/components/channels/AlbumModal.vue:3
msgctxt "Popup/Channels/Title/Verb"
msgid "New serie"
msgstr "新系列"

#: front/src/components/Queue.vue:150
msgctxt "Sidebar/Player/Paragraph"
msgid "New tracks will be appended here automatically."
msgstr "新的轨道将在这里自动追加。"

#: front/src/components/library/EditCard.vue:45
msgctxt "Content/Library/Card.Table.Header/Short"
msgid "New value"
msgstr "新值"

#: front/src/components/Pagination.vue:45
#, fuzzy
msgctxt "Content/*/Link"
msgid "Next Page"
msgstr "下一步"

#: front/src/components/channels/UploadModal.vue:27
#: front/src/views/auth/ProfileOverview.vue:49
msgctxt "*/*/Button.Label"
msgid "Next step"
msgstr "下一步"

#: front/src/App.vue:315 src/components/audio/Player.vue:676
msgctxt "Sidebar/Player/Icon.Tooltip"
msgid "Next track"
msgstr "下一首"

#: front/src/components/admin/SignupFormBuilder.vue:68
#: front/src/components/manage/moderation/DomainsTable.vue:13
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:93
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:88
msgctxt "*/*/*"
msgid "No"
msgstr "没有"

#: front/src/components/audio/Search.vue:25 src/components/audio/Search.vue:7
msgctxt "Content/Search/Paragraph"
msgid "No album matched your query"
msgstr "没有一本专辑符合你的要求"

#: front/src/components/audio/Search.vue:16 src/components/audio/Search.vue:7
msgctxt "Content/Search/Paragraph"
msgid "No artist matched your query"
msgstr "没有艺术家符合你的要求"

#: front/src/components/common/RenderedDescription.vue:16
msgctxt "*/*/Placeholder"
msgid "No description available"
msgstr "没有可用的描述"

#: front/src/components/About.vue:24 src/components/Home.vue:24
msgctxt "Content/Home/Paragraph"
msgid "No description available."
msgstr "没有可用的描述."

#: front/src/components/manage/moderation/DomainsTable.vue:80
msgctxt "Content/Home/Placeholder"
msgid "No interactions with other pods yet"
msgstr "还没有与其他豆荚的互动"

#: front/src/components/audio/SearchBar.vue:56
msgctxt "Sidebar/Search/Error"
msgid "No matches found"
msgstr "没有找到匹配的"

#: front/src/components/federation/LibraryWidget.vue:6
msgctxt "Content/Federation/Paragraph"
msgid "No matching library."
msgstr "没有匹配的库。"

#: front/src/views/Notifications.vue:90
msgctxt "Content/Notifications/Paragraph"
msgid "No notification to show."
msgstr "没有显示通知。"

#: front/src/components/playlists/PlaylistModal.vue:77
#: front/src/components/playlists/PlaylistModal.vue:4
#: front/src/components/playlists/Widget.vue:14
msgctxt "Content/Home/Placeholder"
msgid "No playlists have been created yet"
msgstr "目前还没有创建播放列表"

#: front/src/components/playlists/PlaylistModal.vue:69
#: front/src/components/playlists/PlaylistModal.vue:3
msgctxt "Popup/Playlist/EmptyState"
msgid "No results matching your filter"
msgstr "没有匹配过滤器的结果"

#: front/src/components/library/Albums.vue:56
msgctxt "Content/Albums/Placeholder"
msgid "No results matching your query"
msgstr "没有与您的查询匹配的结果"

#: front/src/views/playlists/List.vue:49
msgctxt "Content/Playlists/Placeholder"
msgid "No results matching your query"
msgstr "没有与您的查询匹配的结果"

#: front/src/components/library/Artists.vue:65
msgctxt "Content/Artists/Placeholder"
msgid "No results matching your query"
msgstr "没有与您的查询匹配的结果"

#: front/src/components/library/Radios.vue:71
msgctxt "Content/Radios/Placeholder"
msgid "No results matching your query"
msgstr "没有与您的查询匹配的结果"

#: front/src/components/common/EmptyState.vue:7
msgctxt "Content/*/Paragraph"
msgid "No results were found."
msgstr "没有发现任何结果。"

#: front/src/components/About.vue:31
msgctxt "Content/Home/Paragraph"
msgid "No rules available."
msgstr "没有规则可循。"

#: front/src/components/About.vue:38
msgctxt "Content/Home/Paragraph"
msgid "No terms available."
msgstr "没有条款。"

#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:68
msgctxt "Content/Home/Placeholder"
msgid "No tracks have been added to this library yet"
msgstr "这个库还没有添加任何歌曲"

#: front/src/views/radios/Detail.vue:43
msgctxt "Content/Radios/Placeholder"
msgid "No tracks have been added to this radio yet"
msgstr "这台收音机还没有添加任何歌曲"

#: front/src/components/favorites/List.vue:52
msgctxt "Content/Home/Placeholder"
msgid "No tracks have been added to your favorites yet"
msgstr "目前还没有任何歌曲被添加到你的收藏中"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:10
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:11
msgctxt "Content/Settings/Dropdown"
msgid "Nobody except me"
msgstr "除了我"

#: front/src/views/library/Edit.vue:50
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "Nobody is following this library"
msgstr "没有人跟踪这个库"

#: front/src/components/channels/AlbumSelect.vue:8
#: front/src/components/channels/LicenseSelect.vue:7
msgctxt "*/*/*"
msgid "None"
msgstr "没有"

#: front/src/components/manage/users/InvitationsTable.vue:45
#: front/src/components/manage/users/InvitationsTable.vue:7
msgctxt "Content/Admin/Table"
msgid "Not used"
msgstr "没有使用"

#: front/src/components/audio/track/Widget.vue:48
msgctxt "Content/Home/Placeholder"
msgid "Nothing found"
msgstr "什么也没找到"

#: front/src/components/common/ContentForm.vue:22
#: front/src/components/common/ContentForm.vue:10
msgctxt "*/Form/Paragraph"
msgid "Nothing to preview."
msgstr "没什么好预览的。"

#: front/src/components/Sidebar.vue:215
#: src/components/mixins/Translations.vue:127
#: front/src/views/Notifications.vue:151
#: src/components/mixins/Translations.vue:128
msgctxt "*/Notifications/*"
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:51
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:52
msgctxt "Content/Moderation/Dropdown"
msgid "Offensive content"
msgstr "攻击性内容"

#: front/src/components/Footer.vue:67
msgctxt "Footer/*/List item.Link"
msgid "Official website"
msgstr "官方网站"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:69
msgctxt "Content/Settings/Input.Label"
msgid "Old password"
msgstr "旧密码"

#: front/src/components/library/EditCard.vue:44
msgctxt "Content/Library/Card.Table.Header/Short"
msgid "Old value"
msgstr "旧值"

#: front/src/components/manage/users/InvitationsTable.vue:20
msgctxt "Content/Admin/Dropdown/Adjective"
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: front/src/components/About.vue:89
msgctxt "*/*/*/State of registrations"
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: front/src/components/library/ImportStatusModal.vue:56
#: front/src/components/library/ImportStatusModal.vue:37
msgctxt "Popup/Import/Table.Label/Value"
msgid "Open a support thread (include the debug information below in your message)"
msgstr "打开一个支持线程(在邮件中包含下面的调试信息)"

#: front/src/components/manage/ChannelsTable.vue:183
#: front/src/components/manage/library/AlbumsTable.vue:177
#, fuzzy
msgctxt "Content/Moderation/Verb"
msgid "Open in moderation interface"
msgstr "打开适度界面"

#: front/src/components/library/AlbumDropdown.vue:54
#: front/src/components/library/ArtistBase.vue:83
#: front/src/components/library/ArtistBase.vue:78
#: front/src/components/library/TagDetail.vue:11
#: front/src/components/library/TrackBase.vue:75
#: front/src/components/library/TrackBase.vue:70
#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:126
#: front/src/views/auth/ProfileBase.vue:18
#: src/views/channels/DetailBase.vue:100
#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:95
#: src/views/channels/DetailBase.vue:4
#: front/src/views/library/DetailBase.vue:16
msgctxt "Content/Moderation/Link"
msgid "Open in moderation interface"
msgstr "打开适度界面"

#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:36
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:31
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:37
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:32
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:36
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:31
#: front/src/views/admin/library/TagDetail.vue:21
#: front/src/views/admin/library/TagDetail.vue:16
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:37
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:32
msgctxt "Content/Moderation/Link/Verb"
msgid "Open local profile"
msgstr "打开本地配置文件"

#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:48
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:43
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:47
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:42
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:48
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:43
msgctxt "Content/Moderation/Link/Verb"
msgid "Open on MusicBrainz"
msgstr "打开 MusicBrainz"

#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:23
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:18
msgctxt "Content/Moderation/Link/Verb"
msgid "Open profile"
msgstr "打开配置文件"

#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:51
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:46
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:56
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:51
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:55
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:50
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:41
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:36
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:56
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:51
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:42
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:37
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:44
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:39
msgctxt "Content/Moderation/Link/Verb"
msgid "Open remote profile"
msgstr "打开远程配置文件"

#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:16
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:11
msgctxt "Content/Moderation/Link/Verb"
msgid "Open website"
msgstr "开放网站"

#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyForm.vue:40
msgctxt "Content/Moderation/Card.Title"
msgid "Or customize your rule"
msgstr "或者自定义你的规则"

#: front/src/components/favorites/List.vue:28
#: src/components/library/Radios.vue:47
#: front/src/components/manage/library/EditsCardList.vue:37
#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:17
#: front/src/views/admin/moderation/ReportsList.vue:37
#: front/src/views/admin/moderation/RequestsList.vue:39
#: front/src/views/playlists/List.vue:28
msgctxt "Content/Search/Dropdown.Label/Noun"
msgid "Order"
msgstr ""

#: front/src/components/favorites/List.vue:20
#: src/components/library/Albums.vue:24
#: front/src/components/library/Artists.vue:24
#: src/components/library/Radios.vue:39
#: front/src/components/manage/ChannelsTable.vue:20
#: front/src/components/manage/library/AlbumsTable.vue:11
#: front/src/components/manage/library/ArtistsTable.vue:20
#: front/src/components/manage/library/EditsCardList.vue:29
#: front/src/components/manage/library/LibrariesTable.vue:20
#: front/src/components/manage/library/TagsTable.vue:11
#: front/src/components/manage/library/TracksTable.vue:11
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:30
#: front/src/components/manage/moderation/AccountsTable.vue:11
#: front/src/components/manage/moderation/DomainsTable.vue:17
#: front/src/components/manage/users/InvitationsTable.vue:9
#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:9
#: front/src/views/admin/moderation/ReportsList.vue:29
#: front/src/views/admin/moderation/RequestsList.vue:31
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:39
#: front/src/views/playlists/List.vue:20
msgctxt "Content/Search/Dropdown.Label/Noun"
msgid "Ordering"
msgstr "订购"

#: front/src/components/library/Albums.vue:32
#: src/components/library/Artists.vue:32
#: front/src/components/manage/ChannelsTable.vue:28
#: front/src/components/manage/library/AlbumsTable.vue:19
#: front/src/components/manage/library/ArtistsTable.vue:28
#: front/src/components/manage/library/LibrariesTable.vue:28
#: front/src/components/manage/library/TagsTable.vue:19
#: front/src/components/manage/library/TracksTable.vue:19
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:38
#: front/src/components/manage/moderation/AccountsTable.vue:19
#: front/src/components/manage/moderation/DomainsTable.vue:25
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:47
msgctxt "Content/Search/Dropdown.Label/Noun"
msgid "Ordering direction"
msgstr "订购方向"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:52
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:53
msgctxt "Content/Moderation/Dropdown"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:63
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:64
msgctxt "*/*/*"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:180
#: src/views/channels/DetailBase.vue:175
msgctxt "Content/Channels/Link"
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: front/src/views/auth/ProfileBase.vue:50
msgctxt "Content/Profile/Link"
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: front/src/views/library/DetailBase.vue:28
msgctxt "*/*/*"
msgid "Owned by %{ username }"
msgstr "由%{ username }拥有"

#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:141
#: front/src/components/manage/users/InvitationsTable.vue:32
#: front/src/components/manage/users/InvitationsTable.vue:1
msgctxt "*/*/*"
msgid "Owner"
msgstr "所有人"

#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:103
#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:95
#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:77
#, fuzzy
msgctxt "*/*/*"
msgid "Owner email"
msgstr "输入你的电子邮件"

#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:109
#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:101
#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:83
#, fuzzy
msgctxt "*/*/*"
msgid "Owner name"
msgstr "所有人"

#: front/src/components/PageNotFound.vue:33
msgctxt "Head/*/Title"
msgid "Page Not Found"
msgstr "未找到页面"

#: front/src/components/PageNotFound.vue:7
msgctxt "Content/*/Title"
msgid "Page not found!"
msgstr "找不到页面!"

#: front/src/components/Pagination.vue:43
msgctxt "Content/*/Hidden text/Noun"
msgid "Pagination"
msgstr "分页"

#: front/src/components/auth/LoginForm.vue:29
#: src/components/auth/LoginForm.vue:15
#: front/src/components/auth/Settings.vue:283
#: src/components/auth/Settings.vue:311
#: front/src/components/auth/SignupForm.vue:39
msgctxt "*/*/*"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue:100
msgctxt "Content/Settings/Message"
msgid "Password updated"
msgstr "更新密码"

#: front/src/views/auth/PasswordResetConfirm.vue:28
msgctxt "Content/Signup/Card.Title"
msgid "Password updated successfully"
msgstr "密码更新成功"

#: front/src/components/RemoteSearchForm.vue:14
msgctxt "Content/Fetch/Paragraph"
msgid "Paste here the RSS url or the fediverse address to subscribe to its feed."
msgstr "粘贴到这里的 RSS 网址或不同的地址，以订阅其提要."

#: front/src/App.vue:314 src/components/audio/Player.vue:675
msgctxt "Sidebar/Player/Icon.Tooltip/Verb"
msgid "Pause track"
msgstr "暂停音乐"

#: front/src/components/ShortcutsModal.vue:81
msgctxt "Popup/Keyboard shortcuts/Table.Label/Verb"
msgid "Pause/play the current track"
msgstr "暂停/播放当前音乐"

#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyCard.vue:12
#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyCard.vue:2
msgctxt "Content/Moderation/Card.List item"
msgid "Paused"
msgstr "暂停"

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:141
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:23
#: front/src/components/manage/moderation/UserRequestCard.vue:44
#: front/src/components/manage/moderation/UserRequestCard.vue:2
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:32
#: front/src/views/admin/moderation/RequestsList.vue:20
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:24
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:33
msgctxt "Content/Library/*/Short"
msgid "Pending"
msgstr ""

#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:77
#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:50
#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:41
#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:3
msgctxt "Channels/*/*"
msgid "Pending"
msgstr ""

#: front/src/views/library/Edit.vue:30
msgctxt "Content/Library/Table/Short"
msgid "Pending approval"
msgstr "正在等待批准"

#: front/src/views/content/libraries/Quota.vue:22
msgctxt "Content/Library/Label"
msgid "Pending files"
msgstr "待处理文件"

#: front/src/components/Sidebar.vue:207
msgctxt "Sidebar/Notifications/Hidden text"
msgid "Pending follow requests"
msgstr "待处理的后续请求"

#: front/src/components/library/EditCard.vue:27
#: front/src/components/manage/library/EditsCardList.vue:18
msgctxt "Content/Admin/*/Noun"
msgid "Pending review"
msgstr "待审查"

#: front/src/components/Sidebar.vue:208
msgctxt "Sidebar/Moderation/Hidden text"
msgid "Pending review edits"
msgstr "待审查编辑"

#: front/src/components/common/ActionTable.vue:279
#, fuzzy
msgctxt "Content/*/Button.Label"
msgid "Perform actions"
msgstr "调试信息"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:154
#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:36
#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:6
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:149
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:144
msgctxt "Content/*/*/Noun"
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: front/src/components/audio/track/Table.vue:9
#, fuzzy
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: front/src/components/audio/PlayButton.vue:4
#: src/components/audio/PlayButton.vue:1
#: front/src/components/library/TrackBase.vue:17
#: front/src/components/library/TrackBase.vue:12
msgctxt "*/Queue/Button.Label/Short, Verb"
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:131
#: src/views/channels/DetailBase.vue:126
msgctxt "Content/Channels/Button.Label/Verb"
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: front/src/components/audio/PlayButton.vue:85
#, fuzzy
msgctxt "*/Queue/Dropdown/Button/Title"
msgid "Play album"
msgstr "播放所有专辑"

#: front/src/views/playlists/Detail.vue:20
msgctxt "Content/Queue/Button.Label/Short, Verb"
msgid "Play all"
msgstr "播放所有"

#: front/src/components/library/ArtistBase.vue:28
#: front/src/components/library/ArtistBase.vue:23
msgctxt "Content/Artist/Button.Label/Verb"
msgid "Play all albums"
msgstr "播放所有专辑"

#: front/src/components/audio/PlayButton.vue:87
#, fuzzy
msgctxt "*/Queue/Dropdown/Button/Title"
msgid "Play artist"
msgstr "播放列表"

#: front/src/components/audio/PlayButton.vue:97
msgctxt "*/Queue/Dropdown/Button/Title"
msgid "Play next"
msgstr "下一张"

#: front/src/components/ShortcutsModal.vue:105
msgctxt "Popup/Keyboard shortcuts/Table.Label/Verb"
msgid "Play next track"
msgstr "播放下一首歌曲"

#: front/src/components/audio/PlayButton.vue:95
msgctxt "*/Queue/Dropdown/Button/Title"
msgid "Play now"
msgstr "现在播放"

#: front/src/components/audio/PlayButton.vue:89
#, fuzzy
msgctxt "*/Queue/Dropdown/Button/Title"
msgid "Play playlist"
msgstr "清除播放列表"

#: front/src/components/ShortcutsModal.vue:101
msgctxt "Popup/Keyboard shortcuts/Table.Label/Verb"
msgid "Play previous track"
msgstr "播放以前的歌曲"

#: front/src/components/audio/PlayButton.vue:98
msgctxt "*/Queue/Dropdown/Button/Title"
msgid "Play similar songs"
msgstr "播放类似的歌曲"

#: front/src/components/Sidebar.vue:206
msgctxt "Sidebar/Player/Hidden text"
msgid "Play this track"
msgstr "播放这首曲子"

#: front/src/App.vue:313 src/components/audio/Player.vue:674
msgctxt "Sidebar/Player/Icon.Tooltip/Verb"
msgid "Play track"
msgstr "播放歌曲"

#: front/src/components/audio/PlayButton.vue:83
#, fuzzy
msgctxt "*/Queue/Dropdown/Button/Title"
msgid "Play track"
msgstr "播放歌曲"

#: front/src/components/audio/PlayButton.vue:91
#, fuzzy
msgctxt "*/Queue/Dropdown/Button/Title"
msgid "Play tracks"
msgstr "播放歌曲"

#: front/src/components/mixins/Report.vue:84 src/views/playlists/Detail.vue:129
#: front/src/components/mixins/Report.vue:85
msgctxt "*/*/*"
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

#: front/src/views/playlists/Detail.vue:12
msgctxt "Content/Playlist/Header.Subtitle"
msgid "Playlist containing %{ count } track, by %{ username }"
msgid_plural "Playlist containing %{ count } tracks, by %{ username }"
msgstr[0] "播放列表包含 %{ count }曲目，来自%{ username }"

#: front/src/components/playlists/Form.vue:9
#: src/components/playlists/Form.vue:1
msgctxt "Content/Playlist/Message"
msgid "Playlist created"
msgstr "创建播放列表"

#: front/src/components/playlists/Editor.vue:4
msgctxt "Content/Playlist/Title"
msgid "Playlist editor"
msgstr "播放列表编辑"

#: front/src/components/playlists/Form.vue:21
msgctxt "Content/Playlist/Input.Label"
msgid "Playlist name"
msgstr "播放列表名称"

#: front/src/components/playlists/Form.vue:6
#: src/components/playlists/Form.vue:1
msgctxt "Content/Playlist/Message"
msgid "Playlist updated"
msgstr "播放列表更新"

#: front/src/components/playlists/Form.vue:25
msgctxt "Content/Playlist/Dropdown.Label"
msgid "Playlist visibility"
msgstr "播放列表的可见性"

#: front/src/components/Sidebar.vue:100 src/components/Sidebar.vue:113
#: front/src/components/library/Home.vue:16 src/components/library/Home.vue:1
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:115 src/views/Search.vue:166
#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:191
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:186 front/src/views/admin/Settings.vue:85
#: src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:176
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:171
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:175
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:170
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:229
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:224
#: front/src/views/auth/ProfileActivity.vue:22 src/views/playlists/List.vue:123
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:116
msgctxt "*/*/*"
msgid "Playlists"
msgstr "播放列表"

#: front/src/components/audio/EmbedWizard.vue:9
msgctxt "Content/Embed/Message"
msgid "Please contact your admins and ask them to update the corresponding setting."
msgstr "请与您的管理员联系并要求他们更新相应的设置。"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:65
msgctxt "Content/Settings/Error message.List item/Call to action"
msgid "Please double-check your password is correct"
msgstr "请仔细检查您的密码是否正确"

#: front/src/components/auth/LoginForm.vue:9
msgctxt "Content/Login/Error message.List item/Call to action"
msgid "Please double-check your username/password couple is correct and ensure you verified your email."
msgstr "请仔细检查您的用户名/密码是正确的，并确保您验证了您的电子邮件。"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:249
msgctxt "Content/Settings/Title/Noun"
msgid "Plugins"
msgstr ""

#: front/src/components/common/AttachmentInput.vue:26
msgctxt "Content/*/Paragraph"
msgid "PNG or JPG. Dimensions should be between 1400x1400px and 3000x3000px. Maximum file size allowed is 5MB."
msgstr "PNG 或 JPG。尺寸应该在1400x1400px 和3000x3000px 之间。允许的最大文件大小为5mb。"

#: front/src/components/About.vue:71
msgctxt "Content/About/Header/Name"
msgid "Pod configuration"
msgstr "实例结构"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:61
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:62
msgctxt "Content/*/Dropdown"
msgid "Podcast"
msgstr "播客"

#: front/src/views/auth/ProfileOverview.vue:34
#: src/views/channels/DetailBase.vue:155
#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:150
msgctxt "Content/Channel/*"
msgid "Podcast channel"
msgstr "播客频道"

#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:217
#: front/src/components/audio/SearchBar.vue:91
#: src/components/audio/SearchBar.vue:187
msgctxt "*/*/*"
msgid "Podcasts"
msgstr "播客"

#: front/src/components/channels/UploadMetadataForm.vue:21
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:135
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:130 src/edits.js:101
msgctxt "*/*/*/Short, Noun"
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyForm.vue:118
msgctxt "Content/Moderation/Help text"
msgid "Prevent account or domain from triggering notifications, except from followers."
msgstr "防止帐户或域触发通知，但追随者触发除外。"

#: front/src/components/common/ContentForm.vue:8
msgctxt "*/Form/Menu.item"
msgid "Preview"
msgstr "演试"

#: front/src/components/audio/EmbedWizard.vue:43
msgctxt "Popup/Embed/Title/Noun"
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: front/src/components/admin/SignupFormBuilder.vue:8
msgctxt "*/Form/Menu.item"
msgid "Preview form"
msgstr "预览表单"

#: front/src/components/Pagination.vue:44
#, fuzzy
msgctxt "Content/*/Link"
msgid "Previous Page"
msgstr "上一步"

#: front/src/components/channels/UploadModal.vue:24
#: front/src/views/auth/ProfileOverview.vue:46
msgctxt "*/*/Button.Label/Verb"
msgid "Previous step"
msgstr "上一步"

#: front/src/components/audio/Player.vue:673
msgctxt "Sidebar/Player/Icon.Tooltip"
msgid "Previous track"
msgstr "以前的音乐"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:15
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:16
msgctxt "Content/Settings/Dropdown/Short"
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: front/src/views/library/DetailBase.vue:171
msgctxt "Content/Library/Card.Help text"
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: front/src/views/content/remote/Card.vue:47
#: src/views/content/remote/Card.vue:2
msgctxt "Content/Library/Card.List item"
msgid "Problem during scanning"
msgstr "扫描过程中的问题"

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:56
msgctxt "Content/Library/Button.Label"
msgid "Proceed"
msgstr "继续"

#: front/src/views/auth/EmailConfirm.vue:26
#: front/src/views/auth/PasswordResetConfirm.vue:31
msgctxt "Content/Signup/Link/Verb"
msgid "Proceed to login"
msgstr "继续登录"

#: front/src/views/channels/DetailOverview.vue:9
#: front/src/views/channels/DetailOverview.vue:33
#: front/src/views/channels/DetailOverview.vue:6
msgctxt "Content/Channel/Paragraph"
msgid "Processed uploads:"
msgstr "处理过的上传:"

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:17
msgctxt "Content/Library/Tab.Title/Short"
msgid "Processing"
msgstr "处理"

#: front/src/components/channels/UploadModal.vue:6
msgctxt "Popup/Channels/Title"
msgid "Processing uploads"
msgstr "处理上传"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:95
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:96
msgctxt "Content/OAuth Scopes/Label"
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: front/src/components/Sidebar.vue:60 src/components/Sidebar.vue:46
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: front/src/views/library/DetailBase.vue:173
msgctxt "Content/Library/Card.Help text"
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: front/src/components/auth/SignupForm.vue:15
msgctxt "Content/Signup/Form/Paragraph"
msgid "Public registrations are not possible on this instance. You will need an invitation code to sign up."
msgstr "在此实例上不可能进行公开注册。您需要一个邀请代码才能注册。"

#: front/src/components/channels/UploadModal.vue:31
msgctxt "*/Channels/Button.Label"
msgid "Publish"
msgstr "发表"

#: front/src/components/channels/UploadModal.vue:3
msgctxt "Popup/Channels/Title/Verb"
msgid "Publish audio"
msgstr "发布音频"

#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:223
msgctxt "Content/Channels/Help"
msgid "Publish music you make as a nice discography of albums and singles."
msgstr "发布你制作的音乐作为一个不错的专辑和单曲的唱片集"

#: front/src/views/content/Home.vue:10
msgctxt "Content/Library/Title/Verb"
msgid "Publish your work in a channel"
msgstr "在频道中发布您的作品"

#: front/src/components/manage/moderation/AccountsTable.vue:188
#: front/src/components/manage/moderation/DomainsTable.vue:192
#: front/src/views/content/libraries/Quota.vue:31
#: front/src/views/content/libraries/Quota.vue:34
#: front/src/views/content/libraries/Quota.vue:52
#: front/src/views/content/libraries/Quota.vue:55
#: front/src/views/content/libraries/Quota.vue:73
#: front/src/views/content/libraries/Quota.vue:76
msgctxt "*/*/*/Verb"
msgid "Purge"
msgstr ""

#: front/src/views/content/libraries/Quota.vue:74
msgctxt "Popup/Library/Title"
msgid "Purge errored files?"
msgstr ""

#: front/src/views/content/libraries/Quota.vue:32
msgctxt "Popup/Library/Title"
msgid "Purge pending files?"
msgstr ""

#: front/src/views/content/libraries/Quota.vue:53
msgctxt "Popup/Library/Title"
msgid "Purge skipped files?"
msgstr ""

#: front/src/components/Queue.vue:273
msgctxt "*/*/*"
msgid "Queue"
msgstr ""

#: front/src/components/Queue.vue:339 src/components/audio/Player.vue:328
msgctxt "Content/Queue/Message"
msgid "Queue shuffled!"
msgstr ""

#: front/src/views/radios/Detail.vue:95
msgctxt "Head/Radio/Title"
msgid "Radio"
msgstr "电台"

#: front/src/components/library/radios/Builder.vue:233
msgctxt "Head/Radio/Title"
msgid "Radio Builder"
msgstr "生成电台"

#: front/src/components/library/radios/Builder.vue:15
#: front/src/components/library/radios/Builder.vue:1
msgctxt "Content/Radio/Message"
msgid "Radio created"
msgstr "创建电台"

#: front/src/components/library/radios/Builder.vue:21
msgctxt "Content/Radio/Input.Label/Noun"
msgid "Radio name"
msgstr "电台名称"

#: front/src/components/library/radios/Builder.vue:12
#: front/src/components/library/radios/Builder.vue:1
msgctxt "Content/Radio/Message"
msgid "Radio updated"
msgstr "电台更新"

#: front/src/components/Sidebar.vue:101 src/components/Sidebar.vue:114
#: front/src/components/library/Radios.vue:151
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:119 src/views/Search.vue:170
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:120
msgctxt "*/*/*"
msgid "Radios"
msgstr "电台"

#: front/src/components/auth/ApplicationForm.vue:151
msgctxt "Content/OAuth Scopes/Label/Verb"
msgid "Read"
msgstr "阅读"

#: front/src/components/library/ImportStatusModal.vue:51
#: front/src/components/library/ImportStatusModal.vue:32
msgctxt "Popup/Import/Table.Label/Value"
msgid "Read our documentation for this error"
msgstr "请阅读我们关于这个错误的文档"

#: front/src/components/auth/Authorize.vue:24
msgctxt "Content/Auth/Label/Noun"
msgid "Read-only"
msgstr "只读"

#: front/src/components/auth/ApplicationForm.vue:152
msgctxt "Content/OAuth Scopes/Help Text"
msgid "Read-only access to user data"
msgstr "对用户数据的只读访问"

#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyCard.vue:39
#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyForm.vue:25
msgctxt "Content/Moderation/*/Noun"
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:231
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:226
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:198
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:193
msgctxt "Content/Moderation/Table.Label/Noun"
msgid "Received library follows"
msgstr "收到的库如下"

#: front/src/components/manage/moderation/DomainsTable.vue:41
#: front/src/components/manage/moderation/DomainsTable.vue:3
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:89
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:90
msgctxt "Content/Moderation/*/Noun"
msgid "Received messages"
msgstr "收到的信息"

#: front/src/components/library/EditForm.vue:27
#: src/components/library/EditForm.vue:1
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "Recent edits"
msgstr "最近的编辑"

#: front/src/components/library/EditForm.vue:17
#: src/components/library/EditForm.vue:1
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "Recent edits awaiting review"
msgstr "最近的编辑等待审查"

#: front/src/components/library/Home.vue:24 src/components/library/Home.vue:1
msgctxt "Content/Home/Title"
msgid "Recently added"
msgstr "最近添加"

#: front/src/components/Home.vue:166 src/components/Home.vue:1
msgctxt "Content/Home/Title"
msgid "Recently added albums"
msgstr "最近添加的专辑"

#: front/src/components/library/Home.vue:11 src/components/library/Home.vue:1
#: front/src/views/auth/ProfileActivity.vue:14
msgctxt "Content/Home/Title"
msgid "Recently favorited"
msgstr "最近喜欢"

#: front/src/components/library/Home.vue:6 src/components/library/Home.vue:1
#: front/src/views/auth/ProfileActivity.vue:5
msgctxt "Content/Home/Title"
msgid "Recently listened"
msgstr "最近听"

#: front/src/components/auth/ApplicationForm.vue:13
msgctxt "Content/Applications/Input.Label/Noun"
msgid "Redirect URI"
msgstr "重定向 URI"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:105
#: src/components/auth/Settings.vue:148
#: front/src/components/common/EmptyState.vue:16
#: src/views/content/remote/Home.vue:16
#: front/src/views/content/remote/Home.vue:3
msgctxt "Content/*/Button.Label/Short, Verb"
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:20
#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:10
msgctxt "Popup/*/Message.Title"
msgid "Refresh error"
msgstr "刷新错误"

#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:47
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:42
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:52
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:47
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:51
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:46
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:52
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:47
msgctxt "Content/Moderation/Button/Verb"
msgid "Refresh from remote server"
msgstr "从远程服务器刷新"

#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:147
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:142
msgctxt "Content/Moderation/Button.Label/Verb"
msgid "Refresh node info"
msgstr "刷新节点信息"

#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:68
msgctxt "Popup/*/Message.Title"
msgid "Refresh pending"
msgstr "刷新挂起"

#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:69
msgctxt "Popup/*/Message.Content"
msgid "Refresh request wasn't proceed in time by our server. It will be processed later."
msgstr "我们的服务器没有及时处理刷新请求，稍后会处理。"

#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:16
#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:6
msgctxt "Popup/*/Message.Title"
msgid "Refresh successful"
msgstr "刷新成功"

#: front/src/components/common/ActionTable.vue:277
msgctxt "Content/*/Button.Tooltip/Verb"
msgid "Refresh table content"
msgstr "刷新表内容"

#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:12
#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:2
msgctxt "Popup/*/Message.Title"
msgid "Refresh was skipped"
msgstr "跳过了刷新"

#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:7
msgctxt "Popup/*/Title"
msgid "Refreshing object from remote…"
msgstr "从远程刷新对象…"

#: front/src/components/manage/moderation/UserRequestCard.vue:122
msgctxt "Content/*/Button.Label"
msgid "Refuse"
msgstr "拒绝"

#: front/src/components/manage/moderation/UserRequestCard.vue:48
#: front/src/components/manage/moderation/UserRequestCard.vue:2
#: front/src/views/admin/moderation/RequestsList.vue:26
msgctxt "Content/*/*/Short"
msgid "Refused"
msgstr "拒绝"

#: front/src/components/auth/ApplicationEdit.vue:33
#: front/src/components/auth/ApplicationEdit.vue:26
msgctxt "Content/Applications/Label"
msgid "Regenerate token"
msgstr ""

#: front/src/components/About.vue:85
msgctxt "*/*/*"
msgid "Registrations"
msgstr "注册"

#: front/src/components/auth/SignupForm.vue:18
msgctxt "Content/Signup/Form/Paragraph"
msgid "Registrations on this pod are open, but reviewed by moderators before approval."
msgstr "此Pod上的注册是开放的，但之前由版主审核批准。"

#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:66
#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:27
msgctxt "Content/Admin/Table, User role"
msgid "Regular user"
msgstr "经常使用"

#: front/src/components/library/EditCard.vue:96 src/views/library/Edit.vue:44
msgctxt "Content/Library/Button.Label"
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: front/src/components/notifications/NotificationRow.vue:79
msgctxt "Content/*/Button.Label/Verb"
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyCard.vue:32
#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyForm.vue:123
msgctxt "Content/Moderation/*/Verb"
msgid "Reject media"
msgstr "拒绝媒体"

#: front/src/components/library/EditCard.vue:31
#: front/src/components/manage/library/EditsCardList.vue:24
#: front/src/views/library/Edit.vue:36
msgctxt "Content/Library/*/Short"
msgid "Rejected"
msgstr "拒绝"

#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:150
msgctxt "Content/*/Title/Noun"
msgid "Related Libraries"
msgstr "相关库"

#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:144
msgctxt "Content/*/Title/Noun"
msgid "Related Playlists"
msgstr "相关播放列表"

#: front/src/components/manage/library/AlbumsTable.vue:37
#: front/src/components/manage/library/AlbumsTable.vue:5
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:69
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:70 src/edits.js:71
msgctxt "Content/*/*/Noun"
msgid "Release date"
msgstr "发行日期"

#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:69
msgctxt "Content/*/*"
msgid "Release Details"
msgstr "发布详情"

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:89
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "Remaining storage space"
msgstr "剩余的存储空间"

#: front/src/components/channels/UploadModal.vue:18
#: front/src/components/channels/UploadModal.vue:1
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "Remaining storage space:"
msgstr "剩余存储空间:"

#: front/src/views/Notifications.vue:18 src/views/Notifications.vue:52
msgctxt "Content/Notifications/Label"
msgid "Remind me in:"
msgstr "提醒我:"

#: front/src/views/content/remote/Home.vue:6
msgctxt "Content/Library/Title/Noun"
msgid "Remote libraries"
msgstr "远程库"

#: front/src/views/content/remote/Home.vue:7
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "Remote libraries are owned by other users on the network. You can access them as long as they are public or you are granted access."
msgstr "远程库归网络上的其他用户所有。只要它们是公共的或您被授予访问权限，您就可以访问它们。"

#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:82
#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:55
#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:46
#: front/src/components/common/AttachmentInput.vue:28
#: front/src/components/library/radios/Filter.vue:49
msgctxt "Content/Radio/Button.Label/Verb"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: front/src/components/library/ArtistDetail.vue:12
msgctxt "Content/Moderation/Button.Label"
msgid "Remove filter"
msgstr "移除过滤器"

#: front/src/components/manage/moderation/DomainsTable.vue:204
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:32
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:27
msgctxt "Content/Moderation/Action/Verb"
msgid "Remove from allow-list"
msgstr "从允许列表中删除"

#: front/src/components/favorites/TrackFavoriteIcon.vue:27
msgctxt "Content/Track/Icon.Tooltip/Verb"
msgid "Remove from favorites"
msgstr "从收藏夹中删除"

#: front/src/views/content/libraries/Quota.vue:33
msgctxt "Popup/Library/Paragraph"
msgid "Removes uploaded but yet to be processed tracks completely, adding the corresponding data to your quota."
msgstr "删除已上载但尚未完全处理的音轨，并将相应的数据添加到配额中。"

#: front/src/views/content/libraries/Quota.vue:54
msgctxt "Popup/Library/Paragraph"
msgid "Removes uploaded tracks skipped during the import processes completely, adding the corresponding data to your quota."
msgstr "完全删除导入过程中跳过的上载曲目，并将相应的数据添加到配额中。"

#: front/src/views/content/libraries/Quota.vue:75
msgctxt "Popup/Library/Paragraph"
msgid "Removes uploaded tracks that could not be processed by the server completely, adding the corresponding data to your quota."
msgstr "删除服务器无法完全处理的上载曲目，并将相应的数据添加到配额中。"

#: front/src/components/mixins/Report.vue:6 src/components/mixins/Report.vue:7
msgctxt "*/Moderation/*/Verb"
msgid "Report @%{ username }…"
msgstr "报告@%{ username }…"

#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:5
msgctxt "Content/Moderation/Card/Short"
msgid "Report %{ id }"
msgstr "报告% { id }"

#: front/src/components/moderation/ReportModal.vue:175
msgctxt "*/Moderation/Message"
msgid "Report successfully submitted, thank you"
msgstr "报告成功提交，谢谢"

#: front/src/components/mixins/Report.vue:38
#: src/components/mixins/Report.vue:39
msgctxt "*/Moderation/*/Verb"
msgid "Report this album…"
msgstr "报告这张专辑…"

#: front/src/components/mixins/Report.vue:66
#: src/components/mixins/Report.vue:67
msgctxt "*/Moderation/*/Verb"
msgid "Report this artist…"
msgstr "报告这位艺术家…"

#: front/src/components/mixins/Report.vue:54
#: src/components/mixins/Report.vue:55
msgctxt "*/Moderation/*/Verb"
msgid "Report this channel…"
msgstr "报告这个频道…"

#: front/src/components/mixins/Report.vue:90
#: src/components/mixins/Report.vue:91
msgctxt "*/Moderation/*/Verb"
msgid "Report this library…"
msgstr "报告此图书馆…"

#: front/src/components/mixins/Report.vue:78
#: src/components/mixins/Report.vue:79
msgctxt "*/Moderation/*/Verb"
msgid "Report this playlist…"
msgstr "报告这个播放列表…"

#: front/src/components/mixins/Report.vue:24
#: src/components/mixins/Report.vue:25
msgctxt "*/Moderation/*/Verb"
msgid "Report this track…"
msgstr "报告这个曲目…"

#: front/src/components/audio/PlayButton.vue:99
msgctxt "*/Moderation/*/Button/Label,Verb"
msgid "Report…"
msgstr "报告…"

#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:115
msgctxt "Content/*/*/Short"
msgid "Reported object"
msgstr "报告的对象"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:139
#: front/src/views/admin/moderation/Base.vue:4
#: front/src/views/admin/moderation/ReportsList.vue:3
#: front/src/views/admin/moderation/ReportsList.vue:208
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:140
msgctxt "*/Moderation/*/Noun"
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: front/src/components/manage/moderation/UserRequestCard.vue:5
msgctxt "Content/Moderation/Card/Short"
msgid "Request %{ id }"
msgstr ""

#: front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue:30
#: front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue:33
#: front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue:6
#: front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue:9
msgctxt "*/Settings/Button.Label/Verb"
msgid "Request a new password"
msgstr "请求一个新的密码"

#: front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue:31
#: front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue:7
msgctxt "Popup/Settings/Title"
msgid "Request a new Subsonic API password?"
msgstr "请求一个新的亚音速 API 密码？"

#: front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue:35
#: front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue:11
msgctxt "Content/Settings/Button.Label/Verb"
msgid "Request a password"
msgstr "请求密码"

#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:53
msgctxt "Popup/*/Loading.Title"
msgid "Requesting a fetch…"
msgstr "要求取回…"

#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:258
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:253
msgctxt "Content/Moderation/Table.Label/Noun"
msgid "Requests"
msgstr "请求"

#: front/src/components/admin/SignupFormBuilder.vue:42
msgctxt "*/*/Form-builder,Help"
msgid "Required"
msgstr ""

#: front/src/components/library/EditForm.vue:95
msgctxt "Content/Library/Button.Label"
msgid "Reset to initial value"
msgstr "重置为初始值"

#: front/src/components/auth/LoginForm.vue:31
#: src/components/auth/LoginForm.vue:17
#: front/src/views/auth/PasswordReset.vue:4 src/views/auth/PasswordReset.vue:54
msgctxt "*/Login/*/Verb"
msgid "Reset your password"
msgstr "重置您的密码"

#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:81
#: front/src/components/manage/moderation/UserRequestCard.vue:69
msgctxt "Content/*/*/Noun"
msgid "Resolution date"
msgstr "决议日期"

#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:209
msgctxt "Content/*/Button.Label/Verb"
msgid "Resolve"
msgstr "解决"

#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:60
#: front/src/views/admin/moderation/ReportsList.vue:20
msgctxt "Content/*/*/Short"
msgid "Resolved"
msgstr "问题解决了"

#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:311
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:313
msgctxt "Content/Library/Dropdown/Verb"
msgid "Restart import"
msgstr "重新启动导入"

#: front/src/components/Queue.vue:276
#, fuzzy
msgctxt "*/*/*"
msgid "Restart track"
msgstr "下一首"

#: front/src/components/library/EditForm.vue:31
#: src/components/library/EditForm.vue:5
msgctxt "Content/Library/Button.Label"
msgid "Restrict to unreviewed edits"
msgstr "限制未经审查的编辑"

#: front/src/views/library/DetailBase.vue:172
msgctxt "Content/Library/Card.Help text"
msgid "Restricted"
msgstr "限制"

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:76
#: front/src/components/library/FileUpload.vue:17
#: front/src/components/library/FileUpload.vue:6
#, fuzzy
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "Results of your import:"
msgstr "重新启动导入"

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:73
#: front/src/components/library/FileUpload.vue:14
#: front/src/components/library/FileUpload.vue:3
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "Results of your previous import:"
msgstr ""

#: front/src/components/favorites/List.vue:35
#: src/components/library/Albums.vue:39
#: front/src/components/library/Artists.vue:39
#: src/components/library/Radios.vue:58 front/src/views/playlists/List.vue:35
msgctxt "Content/Search/Dropdown.Label/Noun"
msgid "Results per page"
msgstr "每页结果"

#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:46
#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:19
#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:10
msgctxt "*/*/*"
msgid "Resume"
msgstr "简历"

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:385
msgctxt "*/*/*/Verb"
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:86
#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:59
#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:50
#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:3
msgctxt "*/*/*"
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:119
msgctxt "Content/Library/Table"
msgid "Retry failed uploads"
msgstr "重试失败的上传"

#: front/src/views/auth/EmailConfirm.vue:17
msgctxt "Content/Signup/Link/Verb"
msgid "Return to login"
msgstr "回到登录页面"

#: front/src/components/library/ArtistDetail.vue:9
msgctxt "Content/Moderation/Link"
msgid "Review my filters"
msgstr "检查我的过滤器"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:168
msgctxt "*/*/*/Verb"
msgid "Revoke"
msgstr "撤销"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:171
msgctxt "*/Settings/Button.Label/Verb"
msgid "Revoke access"
msgstr "撤销访问权限"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:169
msgctxt "Popup/Settings/Title"
msgid "Revoke access for application \"%{ application }\"?"
msgstr "撤消对应用程序 \"%{ application }\"的访问？"

#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:137
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:132
msgctxt "'*/*/*"
msgid "RSS Feed"
msgstr "RSS 频道"

#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyCard.vue:16
msgctxt "Content/Moderation/Card.Title/Noun"
msgid "Rule"
msgstr "规则"

#: front/src/components/About.vue:27 src/components/About.vue:55
msgctxt "Content/About/Header"
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: front/src/components/admin/SettingsGroup.vue:43
#: src/components/auth/Plugin.vue:51
#: front/src/components/library/radios/Builder.vue:34
msgctxt "Content/*/Button.Label/Verb"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: front/src/components/auth/Plugin.vue:54
#, fuzzy
msgctxt "Content/*/Button.Label/Verb"
msgid "Scan"
msgstr "扫描"

#: front/src/views/content/remote/Card.vue:200
msgctxt "Content/Library/Message"
msgid "Scan launched"
msgstr "扫描启动"

#: front/src/views/content/remote/Card.vue:71
msgctxt "Content/Library/Card.Button.Label/Verb"
msgid "Scan now"
msgstr "现在就扫描"

#: front/src/views/content/remote/Card.vue:39
#: src/views/content/remote/Card.vue:2
msgctxt "Content/Library/Card.List item"
msgid "Scan pending"
msgstr "正在进行扫描"

#: front/src/views/content/remote/Card.vue:201
msgctxt "Content/Library/Message"
msgid "Scan skipped (previous scan is too recent)"
msgstr "跳过扫描(上一次扫描太近)"

#: front/src/views/content/remote/Card.vue:51
#: src/views/content/remote/Card.vue:2
msgctxt "Content/Library/Card.List item"
msgid "Scanned"
msgstr "扫描"

#: front/src/views/content/remote/Card.vue:55
#: src/views/content/remote/Card.vue:2
msgctxt "Content/Library/Card.List item"
msgid "Scanned with errors"
msgstr "扫描时出现错误"

#: front/src/views/content/remote/Card.vue:43
#: src/views/content/remote/Card.vue:2
msgctxt "Content/Library/Card.List item"
msgid "Scanning… (%{ progress }%)"
msgstr "扫描… (%{ progress }%)"

#: front/src/components/auth/ApplicationForm.vue:22
#: front/src/components/auth/Settings.vue:202
msgctxt "Content/*/*/Noun"
msgid "Scopes"
msgstr "范围"

#: front/src/components/RemoteSearchForm.vue:22
#: front/src/components/common/InlineSearchBar.vue:4
#: front/src/components/library/Albums.vue:10
#: src/components/library/Albums.vue:98
#: front/src/components/library/Artists.vue:10
#: src/components/library/Artists.vue:98
#: front/src/components/library/Radios.vue:30
#: src/components/library/Radios.vue:181
#: front/src/components/manage/ChannelsTable.vue:5
#: front/src/components/manage/library/AlbumsTable.vue:5
#: front/src/components/manage/library/ArtistsTable.vue:5
#: front/src/components/manage/library/EditsCardList.vue:6
#: front/src/components/manage/library/LibrariesTable.vue:5
#: front/src/components/manage/library/TagsTable.vue:5
#: front/src/components/manage/library/TracksTable.vue:5
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:5
#: front/src/components/manage/moderation/AccountsTable.vue:5
#: front/src/components/manage/moderation/DomainsTable.vue:5
#: front/src/components/manage/users/InvitationsTable.vue:5
#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:5 src/views/Search.vue:10
#: front/src/views/Search.vue:138 src/views/admin/moderation/ReportsList.vue:8
#: front/src/views/admin/moderation/RequestsList.vue:8
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:6
#: src/views/playlists/List.vue:11 front/src/views/playlists/List.vue:132
msgctxt "Content/Search/Input.Label/Noun"
msgid "Search"
msgstr "搜寻"

#: front/src/views/content/remote/ScanForm.vue:9
msgctxt "Content/Library/Input.Label/Verb"
msgid "Search a remote library"
msgstr "搜索远程库"

#: front/src/components/RemoteSearchForm.vue:64 src/views/Search.vue:140
msgctxt "Head/Fetch/Title"
msgid "Search a remote object"
msgstr "搜索远程对象"

#: front/src/components/manage/library/EditsCardList.vue:211
#: front/src/views/admin/moderation/ReportsList.vue:207
msgctxt "Content/Search/Input.Placeholder"
msgid "Search by account, summary, domain…"
msgstr "搜索帐户，摘要，域名…"

#: front/src/components/manage/library/LibrariesTable.vue:191
msgctxt "Content/Search/Input.Placeholder"
msgid "Search by domain, actor, name, description…"
msgstr "按域名、参与者、名称、描述搜索…"

#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:241
msgctxt "Content/Search/Input.Placeholder"
msgid "Search by domain, actor, name, reference, source…"
msgstr "按域名、参与者、名称、引用、源搜索…"

#: front/src/components/manage/ChannelsTable.vue:182
msgctxt "Content/Search/Input.Placeholder"
msgid "Search by domain, name, account…"
msgstr "搜索域名，名称，帐户…"

#: front/src/components/manage/library/ArtistsTable.vue:181
msgctxt "Content/Search/Input.Placeholder"
msgid "Search by domain, name, MusicBrainz ID…"
msgstr "按域名、名称、 MusicBrainz ID 搜索…"

#: front/src/components/manage/library/TracksTable.vue:176
msgctxt "Content/Search/Input.Placeholder"
msgid "Search by domain, title, artist, album, MusicBrainz ID…"
msgstr "按域名、标题、艺术家、专辑、 MusicBrainz ID 搜索…"

#: front/src/components/manage/library/AlbumsTable.vue:176
msgctxt "Content/Search/Input.Placeholder"
msgid "Search by domain, title, artist, MusicBrainz ID…"
msgstr "按域名、标题、艺术家、 MusicBrainz ID 搜索…"

#: front/src/components/manage/moderation/AccountsTable.vue:171
msgctxt "Content/Search/Input.Placeholder"
msgid "Search by domain, username, bio…"
msgstr "搜索域名，用户名，简介…"

#: front/src/components/manage/library/TagsTable.vue:165
msgctxt "Content/Search/Input.Placeholder"
msgid "Search by name"
msgstr "按姓名搜索"

#: front/src/components/manage/moderation/DomainsTable.vue:174
msgctxt "Content/Search/Input.Placeholder"
msgid "Search by name…"
msgstr "按名字搜索…"

#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:291
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:293
msgctxt "Content/Library/Input.Placeholder"
msgid "Search by title, artist, album…"
msgstr "搜索标题，艺术家，专辑…"

#: front/src/components/manage/users/InvitationsTable.vue:153
msgctxt "Content/Admin/Input.Placeholder/Verb"
msgid "Search by username, e-mail address, code…"
msgstr "搜索用户名，电子邮件地址，代码…"

#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:164
msgctxt "Content/Search/Input.Placeholder"
msgid "Search by username, e-mail address, name…"
msgstr "搜索用户名，电子邮件地址，名称…"

#: front/src/views/admin/moderation/RequestsList.vue:142
msgctxt "Content/Search/Input.Placeholder"
msgid "Search by username…"
msgstr "用户名搜索…"

#: front/src/components/audio/SearchBar.vue:28
msgctxt "Sidebar/Search/Input.Placeholder"
msgid "Search for artists, albums, tracks…"
msgstr "搜索艺术家、专辑、曲目…"

#: front/src/components/audio/SearchBar.vue:29
#, fuzzy
msgctxt "Sidebar/Search/Input.Label"
msgid "Search for content"
msgstr "搜索一些音乐"

#: front/src/components/audio/Search.vue:2
msgctxt "Content/Search/Title"
msgid "Search for some music"
msgstr "搜索一些音乐"

#: front/src/components/library/TagsSelector.vue:6
msgctxt "*/Dropdown/Placeholder/Verb"
msgid "Search for tags…"
msgstr "搜索标签…"

#: front/src/components/library/AlbumDropdown.vue:32
#: front/src/components/library/ArtistBase.vue:69
#: front/src/components/library/ArtistBase.vue:64
#: front/src/components/library/TrackBase.vue:53
#: front/src/components/library/TrackBase.vue:48
msgctxt "Content/*/Button.Label/Verb"
msgid "Search on Discogs"
msgstr "在Discogs上搜索"

#: front/src/components/audio/SearchBar.vue:167
msgctxt "Search/*/*"
msgid "Search on the fediverse"
msgstr ""

#: front/src/components/library/ArtistBase.vue:61
#: front/src/components/library/ArtistBase.vue:56
#: front/src/components/library/TrackBase.vue:49
#: front/src/components/library/TrackBase.vue:44
msgctxt "Content/*/Button.Label/Verb"
msgid "Search on Wikipedia"
msgstr "在维基百科上搜索"

#: front/src/components/common/InlineSearchBar.vue:24
msgctxt "Content/Search/Input.Placeholder"
msgid "Search…"
msgstr ""

#: front/src/components/library/Library.vue:18
#: src/views/admin/library/Base.vue:38
#: front/src/views/admin/moderation/Base.vue:57
#: src/views/admin/users/Base.vue:21 front/src/views/content/Base.vue:19
msgctxt "Menu/*/Hidden text"
msgid "Secondary menu"
msgstr ""

#: front/src/views/admin/Settings.vue:11
msgctxt "Content/Admin/Menu.Title"
msgid "Sections"
msgstr ""

#: front/src/views/admin/Settings.vue:82
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Security"
msgstr ""

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:135
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:136
msgctxt "*/Admin/*/Noun"
msgid "Security"
msgstr ""

#: front/src/components/ShortcutsModal.vue:93
msgctxt "Popup/Keyboard shortcuts/Table.Label/Verb"
msgid "Seek backwards 30s"
msgstr ""

#: front/src/components/ShortcutsModal.vue:85
msgctxt "Popup/Keyboard shortcuts/Table.Label/Verb"
msgid "Seek backwards 5s"
msgstr ""

#: front/src/components/ShortcutsModal.vue:97
msgctxt "Popup/Keyboard shortcuts/Table.Label/Verb"
msgid "Seek forwards 30s"
msgstr ""

#: front/src/components/ShortcutsModal.vue:89
msgctxt "Popup/Keyboard shortcuts/Table.Label/Verb"
msgid "Seek forwards 5s"
msgstr ""

#: front/src/components/common/ActionTable.vue:280
msgctxt "Content/*/Select/Verb"
msgid "Select"
msgstr ""

#: front/src/components/library/radios/Builder.vue:44
msgctxt "Content/Radio/Dropdown.Placeholder/Verb"
msgid "Select a filter"
msgstr ""

#: front/src/components/common/ActionTable.vue:51
#: front/src/components/common/ActionTable.vue:2
msgctxt "Content/*/Link/Verb"
msgid "Select all %{ total } elements"
msgid_plural "Select all %{ total } elements"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: front/src/components/common/ActionTable.vue:278
msgctxt "Content/*/Select/Verb"
msgid "Select all items"
msgstr ""

#: front/src/components/common/ActionTable.vue:56
#: front/src/components/common/ActionTable.vue:7
msgctxt "Content/*/Link/Verb"
msgid "Select only current page"
msgstr ""

#: front/src/components/channels/AlbumSelect.vue:3
#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:86
msgctxt "*/*/*"
msgid "Serie"
msgstr ""

#: front/src/views/channels/DetailOverview.vue:52
msgctxt "Content/Channel/Paragraph"
msgid "Series"
msgstr ""

#: front/src/components/Home.vue:42 src/components/Home.vue:16
msgctxt "Content/Home/Link"
msgid "Server rules"
msgstr ""

#: front/src/components/Sidebar.vue:38 src/components/Sidebar.vue:61
#: front/src/components/Sidebar.vue:24 src/components/Sidebar.vue:47
#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:182
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:546
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Settings"
msgstr ""

#: front/src/components/auth/Settings.vue:10
msgctxt "Content/Settings/Message"
msgid "Settings updated"
msgstr ""

#: front/src/components/admin/SettingsGroup.vue:11
msgctxt "Content/Settings/Paragraph"
msgid "Settings updated successfully."
msgstr ""

#: front/src/components/manage/users/InvitationForm.vue:27
msgctxt "Content/Admin/Table.Label/Noun"
msgid "Share link"
msgstr ""

#: front/src/views/library/DetailBase.vue:72
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "Share this link with other users so they can request access to this library by copy-pasting it in their pod search bar."
msgstr ""

#: front/src/views/content/Home.vue:14
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "Share your work publicly and get subscribers on Funkwhale, the Fediverse or any podcasting application."
msgstr ""

#: front/src/views/content/remote/Card.vue:81
#: src/views/library/DetailBase.vue:70
msgctxt "Content/Library/Title"
msgid "Sharing link"
msgstr ""

#: front/src/components/audio/EmbedWizard.vue:5
msgctxt "Content/Embed/Message"
msgid "Sharing will not work because this pod doesn't allow anonymous users to access content."
msgstr ""

#: front/src/components/admin/SignupFormBuilder.vue:55
msgctxt "*/*/Form-builder"
msgid "Short text"
msgstr ""

#: front/src/components/About.vue:155
msgctxt "*/*/*/Verb"
msgid "Show"
msgstr ""

#: front/src/components/tags/List.vue:6
msgctxt "Content/*/Button/Label/Verb"
msgid "Show 1 more tag"
msgid_plural "Show %{ count } more tags"
msgstr[0] "显示 %{ count }  个标记"

#: front/src/components/library/EditForm.vue:21
#: src/components/library/EditForm.vue:5
msgctxt "Content/Library/Button.Label"
msgid "Show all edits"
msgstr ""

#: front/src/components/ShortcutsModal.vue:59
msgctxt "Popup/Keyboard shortcuts/Table.Label/Verb"
msgid "Show available keyboard shortcuts"
msgstr ""

#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:295
#, fuzzy
msgctxt "Content/Library/Button.Label/Verb"
msgid "Show information about the upload status for this track"
msgstr "单击以显示有关此上载的导入过程的详细信息"

#: front/src/components/common/ExpandableDiv.vue:7
#: front/src/components/common/RenderedDescription.vue:10
#: front/src/components/common/RenderedDescription.vue:8
#: front/src/components/common/RenderedDescription.vue:6
msgctxt "*/*/Button,Label"
msgid "Show less"
msgstr ""

#: front/src/components/audio/ChannelSeries.vue:16
#: front/src/components/audio/ChannelSeries.vue:3
#: front/src/components/audio/ChannelsWidget.vue:13
#: front/src/components/audio/ChannelsWidget.vue:3
#: front/src/components/audio/album/Widget.vue:21
#: front/src/components/audio/album/Widget.vue:3
#: front/src/components/audio/artist/Widget.vue:20
#: front/src/components/audio/artist/Widget.vue:3
#: front/src/components/audio/track/Widget.vue:59
#: front/src/components/audio/track/Widget.vue:3
#: front/src/components/common/ExpandableDiv.vue:8
#: front/src/components/common/RenderedDescription.vue:7
#: front/src/components/common/RenderedDescription.vue:5
#: front/src/components/common/RenderedDescription.vue:3
#: front/src/components/federation/LibraryWidget.vue:17
#: front/src/components/federation/LibraryWidget.vue:3
#: front/src/components/playlists/Widget.vue:28
#: src/components/playlists/Widget.vue:3
msgctxt "*/*/Button,Label"
msgid "Show more"
msgstr "显示更多"

#: front/src/views/Notifications.vue:72
msgctxt "Content/Notifications/Form.Label/Verb"
msgid "Show read notifications"
msgstr ""

#: front/src/components/forms/PasswordInput.vue:42
msgctxt "Content/Settings/Button.Tooltip/Verb"
msgid "Show/hide password"
msgstr ""

#: front/src/components/manage/ChannelsTable.vue:89
#: front/src/components/manage/library/AlbumsTable.vue:82
#: front/src/components/manage/library/ArtistsTable.vue:82
#: front/src/components/manage/library/EditsCardList.vue:59
#: front/src/components/manage/library/LibrariesTable.vue:93
#: front/src/components/manage/library/TagsTable.vue:65
#: front/src/components/manage/library/TracksTable.vue:84
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:125
#: front/src/components/manage/moderation/AccountsTable.vue:75
#: front/src/components/manage/moderation/DomainsTable.vue:71
#: front/src/components/manage/users/InvitationsTable.vue:63
#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:75
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:138
msgctxt "Content/*/Paragraph"
msgid "Showing results %{ start }-%{ end } on %{ total }"
msgstr ""

#: front/src/components/ShortcutsModal.vue:129
msgctxt "Popup/Keyboard shortcuts/Table.Label/Verb"
msgid "Shuffle queue"
msgstr ""

#: front/src/components/audio/Player.vue:689
msgctxt "Sidebar/Player/Icon.Tooltip/Verb"
msgid "Shuffle your queue"
msgstr ""

#: front/src/components/Home.vue:102
msgctxt "*/Signup/Title"
msgid "Sign up"
msgstr ""

#: front/src/views/auth/Signup.vue:37
msgctxt "*/Signup/Title"
msgid "Sign Up"
msgstr ""

#: front/src/components/Home.vue:106 src/components/Home.vue:2
msgctxt "Content/Home/Paragraph"
msgid "Sign up now to keep a track of your favorites, create playlists, discover new content and much more!"
msgstr "立即注册，跟踪您的收藏夹、创建播放列表、发现新内容等！"

#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:34
#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:4
msgctxt "Content/Admin/Table.Label/Short, Noun (Value is a date)"
msgid "Sign-up"
msgstr "注册账号"

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:84
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:177
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:172
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:85
msgctxt "Content/Admin/Table.Label/Noun"
msgid "Sign-up date"
msgstr "注册日期"

#: front/src/views/admin/Settings.vue:81
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Sign-ups"
msgstr ""

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:109
#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:23
#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:18
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:59
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:7
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:81
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:209
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:204
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:92
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:20
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:82
msgctxt "Content/*/*/Noun"
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:24
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:24
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:27
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:25
msgctxt "Content/Library/*"
msgid "Skipped"
msgstr "跳过"

#: front/src/views/content/libraries/Quota.vue:44
msgctxt "Content/Library/Label"
msgid "Skipped files"
msgstr "已跳过的文件"

#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:35
#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:27
#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:9
msgctxt "Content/Channel/*"
msgid "Social Network Name"
msgstr "社交网络名称"

#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:109
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:104
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:3
msgctxt "Content/Moderation/Table.Label"
msgid "Software"
msgstr "软件"

#: front/src/components/playlists/Editor.vue:21
msgctxt "Content/Playlist/Paragraph"
msgid "Some tracks in your queue are already in this playlist:"
msgstr "队列中的某些曲目已在此播放列表中："

#: front/src/views/channels/DetailOverview.vue:14
#: front/src/views/channels/DetailOverview.vue:2
msgctxt "Content/Channel/Header"
msgid "Some uploads couldn't be published"
msgstr ""

#: front/src/components/PageNotFound.vue:10
msgctxt "Content/*/Paragraph"
msgid "Sorry, the page you asked for does not exist:"
msgstr ""

#: front/src/components/audio/SearchBar.vue:57
msgctxt "Sidebar/Search/Error.Label"
msgid "Sorry, there are no results for this search"
msgstr "抱歉，此搜索没有结果"

#: front/src/components/Footer.vue:69
msgctxt "Footer/*/List item.Link"
msgid "Source code"
msgstr ""

#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:65
#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:26
msgctxt "Content/Profile/User role"
msgid "Staff member"
msgstr ""

#: front/src/components/audio/PlayButton.vue:19
#: src/components/radios/Button.vue:4 front/src/components/radios/Button.vue:1
msgctxt "*/Queue/Button.Label/Short, Verb"
msgid "Start radio"
msgstr ""

#: front/src/components/About.vue:169 src/components/About.vue:2
#: front/src/components/Home.vue:52 src/components/Home.vue:2
#: front/src/views/admin/Settings.vue:89
msgctxt "Content/Home/Header"
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:530
msgctxt "Content/Moderation/Help text"
msgid "Statistics are computed from known activity and content on your instance, and do not reflect general activity for this account"
msgstr "统计信息从实例上的已知活动和内容计算，并不反映此帐户的一般活动"

#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:428
msgctxt "Content/Moderation/Help text"
msgid "Statistics are computed from known activity and content on your instance, and do not reflect general activity for this domain"
msgstr ""

#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:364
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:352
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:366
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:356
#: front/src/views/admin/library/TagDetail.vue:210
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:396
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:335
msgctxt "Content/Moderation/Help text"
msgid "Statistics are computed from known activity and content on your instance, and do not reflect general activity for this object"
msgstr ""

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:110
#: front/src/components/manage/library/EditsCardList.vue:12
#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:55
#: front/src/components/manage/moderation/UserRequestCard.vue:39
#: front/src/components/manage/users/InvitationsTable.vue:17
#: front/src/components/manage/users/InvitationsTable.vue:33
#: front/src/components/manage/users/InvitationsTable.vue:2
#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:37
#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:7
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:135
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:130
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:3
#: front/src/views/admin/moderation/ReportsList.vue:14
#: front/src/views/admin/moderation/RequestsList.vue:14
#: src/views/library/Edit.vue:21
msgctxt "*/*/*"
msgid "Status"
msgstr ""

#: front/src/views/playlists/Detail.vue:23 src/views/playlists/Detail.vue:1
msgctxt "Content/Playlist/Button.Label/Verb"
msgid "Stop Editing"
msgstr ""

#: front/src/components/Queue.vue:151 src/components/radios/Button.vue:3
#: front/src/components/radios/Button.vue:1
msgctxt "*/Player/Button.Label/Short, Verb"
msgid "Stop radio"
msgstr ""

#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:93
#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:85
#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:67
msgctxt "*/*/*"
msgid "Subcategory"
msgstr ""

#: front/src/components/SetInstanceModal.vue:23
msgctxt "*/*/Button.Label/Verb"
msgid "Submit"
msgstr ""

#: front/src/components/library/EditForm.vue:107
msgctxt "Content/Library/Button.Label/Verb"
msgid "Submit and apply edit"
msgstr ""

#: front/src/components/library/EditForm.vue:7
msgctxt "Content/Library/Button.Label"
msgid "Submit another edit"
msgstr ""

#: front/src/components/moderation/ReportModal.vue:69
msgctxt "Popup/*/Button.Label"
msgid "Submit report"
msgstr ""

#: front/src/views/content/remote/ScanForm.vue:52
#, fuzzy
msgctxt "Content/Library/Input.Label"
msgid "Submit search"
msgstr "搜寻"

#: front/src/views/Search.vue:137
msgctxt "Content/Search/Button.Label/Verb"
msgid "Submit Search Query"
msgstr ""

#: front/src/components/library/EditForm.vue:108
msgctxt "Content/Library/Button.Label/Verb"
msgid "Submit suggestion"
msgstr ""

#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:17
#: front/src/components/manage/moderation/UserRequestCard.vue:17
msgctxt "Content/Moderation/*"
msgid "Submitted by"
msgstr ""

#: front/src/components/channels/SubscribeButton.vue:17
msgctxt "Content/Channel/Button/Verb"
msgid "Subscribe"
msgstr ""

#: front/src/views/channels/SubscriptionsList.vue:25
msgctxt "*/*/*/Verb"
msgid "Subscribe"
msgstr ""

#: front/src/components/channels/SubscribeButton.vue:4
msgctxt "Content/Track/*/Verb"
msgid "Subscribe"
msgstr ""

#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:42
#: src/views/channels/DetailBase.vue:37
#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:3
msgctxt "Content/Channels/Header"
msgid "Subscribe on Funkwhale"
msgstr ""

#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:57
#: src/views/channels/DetailBase.vue:52
#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:3
msgctxt "Content/Channels/Header"
msgid "Subscribe on the Fediverse"
msgstr ""

#: front/src/components/RemoteSearchForm.vue:68 src/views/Search.vue:142
msgctxt "Head/Fetch/Title"
msgid "Subscribe to a podcast RSS feed"
msgstr ""

#: front/src/components/audio/SearchBar.vue:185
msgctxt "Search/*/*"
msgid "Subscribe to podcast via RSS"
msgstr ""

#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:34
#: src/views/channels/DetailBase.vue:29
msgctxt "Popup/Channel/Title/Verb"
msgid "Subscribe to this channel"
msgstr ""

#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:49
#: src/views/channels/DetailBase.vue:44
#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:3
msgctxt "Content/Channels/Header"
msgid "Subscribe via RSS"
msgstr ""

#: front/src/views/channels/SubscriptionsList.vue:81
msgctxt "Content/Subscriptions/Header"
msgid "Subscribed Channels"
msgstr ""

#: front/src/views/channels/SubscriptionsList.vue:14
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Subscription"
msgstr ""

#: front/src/views/admin/Settings.vue:88
msgctxt "Content/Admin/Menu"
msgid "Subsonic"
msgstr ""

#: front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue:2
msgctxt "Content/Settings/Title"
msgid "Subsonic API password"
msgstr ""

#: front/src/components/library/EditForm.vue:38
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "Suggest a change using the form below."
msgstr ""

#: front/src/components/library/AlbumEdit.vue:5
msgctxt "Content/*/Title"
msgid "Suggest an edit on this album"
msgstr ""

#: front/src/components/library/ArtistEdit.vue:5
msgctxt "Content/*/Title"
msgid "Suggest an edit on this artist"
msgstr ""

#: front/src/components/library/TrackEdit.vue:5
msgctxt "Content/*/Title"
msgid "Suggest an edit on this track"
msgstr ""

#: front/src/components/SetInstanceModal.vue:31
msgctxt "Popup/Instance/List.Label"
msgid "Suggested choices"
msgstr ""

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:3
msgctxt "Content/Library/Tab.Title/Short"
msgid "Summary"
msgstr ""

#: front/src/components/library/EditForm.vue:100
msgctxt "*/*/*"
msgid "Summary (optional)"
msgstr ""

#: front/src/components/Footer.vue:59
msgctxt "Footer/*/Listitem.Link"
msgid "Support forum"
msgstr ""

#: front/src/views/Notifications.vue:10
msgctxt "Content/Notifications/Header"
msgid "Support this Funkwhale pod"
msgstr ""

#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:98
#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:71
#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:62
#: front/src/components/library/FileUpload.vue:100
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "Supported extensions: %{ extensions }"
msgstr ""

#: front/src/components/playlists/Editor.vue:9
#: src/components/playlists/Editor.vue:2
msgctxt "Content/Playlist/Paragraph"
msgid "Syncing changes to server…"
msgstr ""

#: front/src/components/audio/SearchBar.vue:37
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Tag"
msgstr ""

#: front/src/views/admin/library/TagDetail.vue:55
#: front/src/views/admin/library/TagDetail.vue:50
msgctxt "Content/Moderation/Title"
msgid "Tag data"
msgstr ""

#: front/src/components/channels/UploadMetadataForm.vue:15
#: front/src/components/library/Albums.vue:20
#: src/components/library/Artists.vue:20
#: front/src/views/admin/library/Base.vue:10
#: src/views/admin/library/TagsList.vue:24 front/src/entities.js:120
#: src/edits.js:51 src/edits.js:79 src/edits.js:122
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Tags"
msgstr ""

#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:59
#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:51
#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:33 src/views/Search.vue:175
msgctxt "*/*/*"
msgid "Tags"
msgstr ""

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:48
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:49
msgctxt "Content/Moderation/Dropdown"
msgid "Takedown request"
msgstr ""

#: front/src/components/About.vue:34 src/components/About.vue:60
msgctxt "Content/About/Header"
msgid "Terms and privacy policy"
msgstr ""

#: front/src/components/audio/EmbedWizard.vue:35
#: front/src/components/common/CopyInput.vue:3
msgctxt "Content/*/Paragraph"
msgid "Text copied to clipboard!"
msgstr ""

#: front/src/components/library/AlbumDropdown.vue:43
msgctxt "Content/Moderation/Paragraph"
msgid "The album will be deleted, as well as any related files and data. This action is irreversible."
msgstr ""

#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:72
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:67
msgctxt "Content/Moderation/Paragraph"
msgid "The album will be removed, as well as associated uploads, tracks, favorites and listening history. This action is irreversible."
msgstr ""

#: front/src/components/auth/Authorize.vue:39
msgctxt "Content/Auth/Paragraph"
msgid "The application is also requesting the following unknown permissions:"
msgstr ""

#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:71
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:66
msgctxt "Content/Moderation/Paragraph"
msgid "The artist will be removed, as well as associated uploads, tracks, albums, favorites and listening history. This action is irreversible."
msgstr ""

#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:91
#: src/views/channels/DetailBase.vue:86
#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:9
msgctxt "Content/Moderation/Paragraph"
msgid "The channel will be deleted, as well as any related files and data. This action is irreversible."
msgstr ""

#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:61
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:56
msgctxt "Content/Moderation/Paragraph"
msgid "The channel will be removed, as well as associated uploads, tracks, and albums. This action is irreversible."
msgstr ""

#: front/src/components/Footer.vue:73
msgctxt "Footer/*/List item.Link"
msgid "The funkwhale logo was kindly designed and provided by Francis Gading."
msgstr "Funkwhale的标志是由弗朗西斯·盖丁亲切地设计和提供的。"

#: front/src/components/SetInstanceModal.vue:8
msgctxt "Popup/Instance/Error message.List item"
msgid "The given address is not a Funkwhale server"
msgstr ""

#: front/src/views/content/libraries/Form.vue:34
msgctxt "Popup/Library/Paragraph"
msgid "The library and all its tracks will be deleted. This can not be undone."
msgstr ""

#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:51
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:46
msgctxt "Content/Moderation/Paragraph"
msgid "The library will be removed, as well as associated uploads, and follows. This action is irreversible."
msgstr ""

#: front/src/components/library/ImportStatusModal.vue:140
msgctxt "Popup/Import/Error.Label"
msgid "The metadata included in the file is invalid or some mandatory fields are missing."
msgstr ""

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:38
msgctxt "Content/Library/List item"
msgid "The music files you are uploading are tagged properly."
msgstr ""

#: front/src/components/Queue.vue:29 src/components/Queue.vue:22
msgctxt "Sidebar/Player/Error message.Paragraph"
msgid "The next track will play automatically in a few seconds…"
msgstr ""

#: front/src/components/manage/moderation/NotesThread.vue:24
msgctxt "Content/Moderation/Paragraph"
msgid "The note will be removed. This action is irreversible."
msgstr ""

#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:118
msgctxt "Content/Moderation/Message"
msgid "The object associated with this report was deleted."
msgstr ""

#: front/src/components/playlists/Form.vue:14
msgctxt "Content/Playlist/Error message.Title"
msgid "The playlist could not be created"
msgstr ""

#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:37
#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:27
msgctxt "*/*/Error"
msgid "The remote server answered with HTTP %{ status }"
msgstr ""

#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:13
#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:3
msgctxt "Popup/*/Message.Content"
msgid "The remote server answered, but returned data was unsupported by Funkwhale."
msgstr ""

#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:39
#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:29
msgctxt "*/*/Error"
msgid "The remote server didn't respond quickly enough"
msgstr ""

#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:41
#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:31
msgctxt "*/*/Error"
msgid "The remote server returned invalid JSON or JSON-LD data"
msgstr ""

#: front/src/components/manage/library/AlbumsTable.vue:192
msgctxt "Popup/*/Paragraph"
msgid "The selected albums will be removed, as well as associated tracks, uploads, favorites and listening history. This action is irreversible."
msgstr ""

#: front/src/components/manage/library/ArtistsTable.vue:196
msgctxt "Popup/*/Paragraph"
msgid "The selected artist will be removed, as well as associated uploads, tracks, albums, favorites and listening history. This action is irreversible."
msgstr ""

#: front/src/components/manage/library/LibrariesTable.vue:206
msgctxt "Popup/*/Paragraph"
msgid "The selected library will be removed, as well as associated uploads and follows. This action is irreversible."
msgstr ""

#: front/src/components/manage/library/TagsTable.vue:180
msgctxt "Popup/*/Paragraph"
msgid "The selected tag will be removed and unlinked with existing content, if any. This action is irreversible."
msgstr ""

#: front/src/components/manage/library/TracksTable.vue:191
msgctxt "Popup/*/Paragraph"
msgid "The selected tracks will be removed, as well as associated uploads, favorites and listening history. This action is irreversible."
msgstr ""

#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:256
msgctxt "Popup/*/Paragraph"
msgid "The selected upload will be removed. This action is irreversible."
msgstr ""

#: front/src/components/SetInstanceModal.vue:7
msgctxt "Popup/Instance/Error message.List item"
msgid "The server might be down"
msgstr ""

#: front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue:4
msgctxt "Content/Settings/Paragraph"
msgid "The Subsonic API is not available on this Funkwhale instance."
msgstr ""

#: front/src/components/library/EditCard.vue:102
msgctxt "Popup/Library/Paragraph"
msgid "The suggestion will be completely removed, this action is irreversible."
msgstr ""

#: front/src/views/admin/library/TagDetail.vue:38
#: front/src/views/admin/library/TagDetail.vue:33
msgctxt "Content/Moderation/Paragraph"
msgid "The tag will be removed and unlinked from any existing entity. This action is irreversible."
msgstr ""

#: front/src/components/playlists/PlaylistModal.vue:25
msgctxt "Popup/Playlist/Error message.Title"
msgid "The track can't be added to a playlist"
msgstr ""

#: front/src/components/Queue.vue:26 src/components/Queue.vue:19
msgctxt "Sidebar/Player/Error message.Title"
msgid "The track cannot be loaded"
msgstr ""

#: front/src/components/library/TrackBase.vue:64
#: front/src/components/library/TrackBase.vue:59
msgctxt "Content/Moderation/Paragraph"
msgid "The track will be deleted, as well as any related files and data. This action is irreversible."
msgstr ""

#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:72
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:67
msgctxt "Content/Moderation/Paragraph"
msgid "The track will be removed, as well as associated uploads, favorites and listening history. This action is irreversible."
msgstr ""

#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:58
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:53
msgctxt "Content/Moderation/Paragraph"
msgid "The upload will be removed. This action is irreversible."
msgstr ""

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:42
msgctxt "Content/Library/List item"
msgid "The uploaded music files are in OGG, Flac or MP3 format"
msgstr ""

#: front/src/views/playlists/Detail.vue:67
msgctxt "Content/Home/Placeholder"
msgid "There are no tracks in this playlist yet"
msgstr ""

#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyForm.vue:66
msgctxt "Popup/Moderation/Paragraph"
msgid "This action is irreversible."
msgstr ""

#: front/src/components/library/AlbumDetail.vue:26
#: front/src/components/library/AlbumDetail.vue:5
msgctxt "Content/Album/Paragraph"
msgid "This album is present in the following libraries:"
msgstr ""

#: front/src/components/library/ArtistDetail.vue:42
msgctxt "Content/Artist/Paragraph"
msgid "This artist is present in the following libraries:"
msgstr ""

#: front/src/components/manage/moderation/DomainsTable.vue:175
msgctxt "Content/Moderation/Popup"
msgid "This domain is present in your allow-list"
msgstr ""

#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:76
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:71
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:66
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:61
msgctxt "Content/Moderation/Card.Title"
msgid "This domain is subject to specific moderation rules"
msgstr ""

#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyModal.vue:16
msgctxt "Content/Moderation/Card.Title"
msgid "This entity is subject to specific moderation rules"
msgstr ""

#: front/src/views/content/Home.vue:5
#, fuzzy
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "This instance offers up to %{quota} of storage space for every user."
msgstr "该实例为每个用户提供多达％{quota}的存储空间。"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:318
msgctxt "Popup/Settings/Paragraph"
msgid "This is irreversible and will permanently remove your data from our servers. You will we immediatly logged out."
msgstr "这是不可逆的，将从我们的服务器中永久删除您的数据。您将被我们立即注销。"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:145
msgctxt "Content/Settings/Paragraph"
msgid "This is the list of applications that have access to your account data."
msgstr ""

#: front/src/components/auth/Settings.vue:194
msgctxt "Content/Settings/Paragraph"
msgid "This is the list of applications that you have created."
msgstr ""

#: front/src/views/auth/ProfileBase.vue:36 src/views/auth/ProfileBase.vue:3
msgctxt "Content/Profile/Button.Paragraph"
msgid "This is you!"
msgstr ""

#: front/src/components/RemoteSearchForm.vue:26
msgctxt "Content/*/Error message.Title"
msgid "This kind of object isn't supported yet"
msgstr ""

#: front/src/views/content/libraries/Form.vue:73
msgctxt "Content/Library/Input.Placeholder"
msgid "This library contains my personal music, I hope you like it."
msgstr ""

#: front/src/views/library/DetailAlbums.vue:5
#: src/views/library/DetailOverview.vue:9
#: front/src/views/library/DetailTracks.vue:5
msgctxt "*/*/*"
msgid "This library is empty, you should upload something in it!"
msgstr ""

#: front/src/views/content/remote/Card.vue:160
#: src/views/library/DetailBase.vue:176
msgctxt "Content/Library/Card.Help text"
msgid "This library is private and your approval from its owner is needed to access its content"
msgstr ""

#: front/src/views/content/remote/Card.vue:161
#: src/views/library/DetailBase.vue:178
msgctxt "Content/Library/Card.Help text"
msgid "This library is public and you can access its content freely"
msgstr ""

#: front/src/views/library/DetailBase.vue:177
msgctxt "Content/Library/Card.Help text"
msgid "This library is restricted to users on this pod only"
msgstr ""

#: front/src/components/common/ActionTable.vue:35
msgctxt "Modal/*/Paragraph"
msgid "This may affect a lot of elements or have irreversible consequences, please double check this is really what you want."
msgstr ""

#: front/src/components/RemoteSearchForm.vue:139
msgctxt "Content/*/Error message.Title"
msgid "This object cannot be retrieved"
msgstr ""

#: front/src/components/library/AlbumEdit.vue:8
#: front/src/components/library/ArtistEdit.vue:8
#: front/src/components/library/TrackEdit.vue:8
msgctxt "Content/*/Message"
msgid "This object is managed by another server, you cannot edit it."
msgstr ""

#: front/src/components/Home.vue:86
msgctxt "Content/Home/Paragraph"
msgid "This pod runs Funkwhale, a community-driven project that lets you listen and share music and audio within a decentralized, open network."
msgstr "此Pod运行Funkwhale，这是一个社区驱动的项目，允许您在分散的、开放的网络中收听和共享音乐和音频."

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:51
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "This reference will be used to group imported files together."
msgstr ""

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:37
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:38
msgctxt "Content/Library/Help text"
msgid "This track could not be processed, please make sure it is tagged correctly"
msgstr ""

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:33
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:34
msgctxt "Content/Library/Help text"
msgid "This track has been uploaded, but hasn't been processed by the server yet"
msgstr ""

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:29
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:30
msgctxt "Content/Library/Help text"
msgid "This track has been uploaded, but hasn't been scheduled for processing yet"
msgstr ""

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:25
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:26
msgctxt "Content/Library/Help text"
msgid "This track is already present in one of your libraries"
msgstr ""

#: front/src/components/audio/PlayButton.vue:108
msgctxt "*/Queue/Button/Title"
msgid "This track is not available in any library you have access to"
msgstr ""

#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:153
msgctxt "Content/Track/Paragraph"
msgid "This track is present in the following libraries:"
msgstr ""

#: front/src/views/auth/ProfileOverview.vue:27
#, fuzzy
msgctxt "Content/Profile/Paragraph"
msgid "This user shared the following libraries..."
msgstr "此用户共享下列库。"

#: front/src/components/manage/moderation/UserRequestCard.vue:98
msgctxt "Content/Moderation/Paragraph"
msgid "This user wants to sign-up on your pod."
msgstr ""

#: front/src/views/playlists/Detail.vue:36
msgctxt "Popup/Playlist/Paragraph"
msgid "This will completely delete this playlist and cannot be undone."
msgstr ""

#: front/src/views/radios/Detail.vue:27 src/views/radios/Detail.vue:8
msgctxt "Popup/Radio/Paragraph"
msgid "This will completely delete this radio and cannot be undone."
msgstr ""

#: front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue:39
#: front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue:15
msgctxt "Popup/Settings/Paragraph"
msgid "This will completely disable access to the Subsonic API using from account."
msgstr ""

#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:357
msgctxt "Content/Moderation/Popup,Paragraph"
msgid "This will delete the object associated with this report and mark the report as resolved. The deletion is irreversible."
msgstr ""

#: front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue:32
#: front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue:8
msgctxt "Popup/Settings/Paragraph"
msgid "This will log you out from existing devices that use the current password."
msgstr "这将从使用当前密码的现有设备注销。"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:227
msgctxt "Popup/Settings/Paragraph"
msgid "This will permanently delete the application and all the associated tokens."
msgstr ""

#: front/src/components/auth/Settings.vue:170
msgctxt "Popup/Settings/Paragraph"
msgid "This will prevent this application from accessing the service on your behalf."
msgstr ""

#: front/src/components/playlists/Editor.vue:44
msgctxt "Popup/Playlist/Paragraph"
msgid "This will remove all tracks from this playlist and cannot be undone."
msgstr ""

#: front/src/components/audio/track/Table.vue:11
#: front/src/components/channels/AlbumForm.vue:10
#: front/src/components/channels/UploadMetadataForm.vue:4
#: front/src/components/manage/library/AlbumsTable.vue:33
#: front/src/components/manage/library/AlbumsTable.vue:1
#: front/src/components/manage/library/TracksTable.vue:33
#: front/src/components/manage/library/TracksTable.vue:1
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:96
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:91
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:96
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:91
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:74
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:2 src/edits.js:63
#: src/edits.js:91
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Title"
msgstr ""

#: front/src/components/SetInstanceModal.vue:16
msgctxt "Popup/Instance/Paragraph"
msgid "To continue, please select the Funkwhale instance you want to connect to. Enter the address directly, or select one of the suggested choices."
msgstr "若要继续，请选择您要连接的Funkwhale实例。直接输入地址，或选择建议的选项之一。"

#: front/src/components/ShortcutsModal.vue:137
msgctxt "Popup/Keyboard shortcuts/Table.Label/Verb"
msgid "Toggle favorite"
msgstr "切换收藏夹"

#: front/src/components/ShortcutsModal.vue:117
msgctxt "Popup/Keyboard shortcuts/Table.Label/Verb"
msgid "Toggle mute"
msgstr "切换静音"

#: front/src/components/ShortcutsModal.vue:125
msgctxt "Popup/Keyboard shortcuts/Table.Label/Verb"
msgid "Toggle queue looping"
msgstr ""

#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:250
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:245
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:235
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:230
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:234
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:229
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:203
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:198
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:288
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:283
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:313
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:308
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:244
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:239
msgctxt "Content/Moderation/Table.Label"
msgid "Total size"
msgstr ""

#: front/src/views/content/libraries/Card.vue:68
msgctxt "Content/Library/Card.Help text"
msgid "Total size of the files in this library"
msgstr ""

#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:125
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:120
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:19
msgctxt "Content/*/*"
msgid "Total users"
msgstr ""

#: front/src/components/audio/SearchBar.vue:36
#: front/src/components/library/TrackBase.vue:205
#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:205
#: front/src/components/mixins/Report.vue:30
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:189
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:184
#: front/src/components/mixins/Report.vue:31
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Track"
msgstr ""

#: front/src/components/library/EditCard.vue:11
msgctxt "Content/Library/Card/Short"
msgid "Track #%{ id } - %{ name }"
msgstr ""

#: front/src/components/Queue.vue:97
msgctxt "Sidebar/Queue/Text"
msgid "Track %{ index } of %{ length }"
msgstr ""

#: front/src/components/audio/track/Table.vue:10
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Track Art"
msgstr ""

#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:89
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:84
msgctxt "Content/Moderation/Title"
msgid "Track data"
msgstr ""

#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:7
#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:2
msgctxt "Content/*/*"
msgid "Track Details"
msgstr ""

#: front/src/components/mixins/Translations.vue:75
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:76
msgctxt "Content/*/Dropdown/Noun"
msgid "Track name"
msgstr ""

#: front/src/components/channels/UploadMetadataForm.vue:9
msgctxt "Content/Channel/*"
msgid "Track Picture"
msgstr ""

#: front/src/components/library/AlbumDetail.vue:4
#: front/src/components/library/TagDetail.vue:42
#: front/src/components/library/TagDetail.vue:1
#: front/src/components/manage/ChannelsTable.vue:46
#: front/src/components/manage/ChannelsTable.vue:5
#: front/src/components/manage/library/AlbumsTable.vue:36
#: front/src/components/manage/library/AlbumsTable.vue:4
#: front/src/components/manage/library/ArtistsTable.vue:45
#: front/src/components/manage/library/ArtistsTable.vue:4
#: front/src/components/manage/library/TagsTable.vue:37
#: front/src/components/manage/library/TagsTable.vue:4
#: front/src/components/playlists/PlaylistModal.vue:45 src/views/Search.vue:162
#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:279
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:274
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:265
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:260
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:274
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:269
#: front/src/views/admin/library/Base.vue:7
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:232
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:227
#: front/src/views/admin/library/TagDetail.vue:137
#: front/src/views/admin/library/TagDetail.vue:132
#: front/src/views/admin/library/TracksList.vue:24
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:367
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:362
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:303
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:298
#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:184
#: src/views/channels/DetailBase.vue:179 front/src/views/content/Base.vue:4
#: src/views/library/DetailBase.vue:88 front/src/views/playlists/Detail.vue:61
#: src/views/playlists/Detail.vue:1 front/src/views/radios/Detail.vue:34
msgctxt "*/*/*"
msgid "Tracks"
msgstr ""

#: front/src/components/library/ArtistDetail.vue:33
msgctxt "Content/Artist/Title"
msgid "Tracks by this artist"
msgstr ""

#: front/src/components/library/radios/Filter.vue:34
msgctxt "Popup/Radio/Title/Noun"
msgid "Tracks matching filter"
msgstr ""

#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:132
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:240
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:235
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:160
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:155
msgctxt "Content/Track/Table.Label/Noun"
msgid "Type"
msgstr ""

#: front/src/components/manage/moderation/AccountsTable.vue:38
#: front/src/components/manage/moderation/AccountsTable.vue:6
#: front/src/components/manage/moderation/DomainsTable.vue:43
#: front/src/components/manage/moderation/DomainsTable.vue:5
msgctxt "Content/Moderation/Table.Label/Short"
msgid "Under moderation rule"
msgstr ""

#: front/src/components/ShortcutsModal.vue:67
msgctxt "Popup/Keyboard shortcuts/Table.Label/Verb"
msgid "Unfocus searchbar"
msgstr ""

#: front/src/components/audio/LibraryFollowButton.vue:3
msgctxt "Content/Library/Card.Button.Label/Verb"
msgid "Unfollow"
msgstr ""

#: front/src/views/content/remote/Card.vue:102
#: src/views/content/remote/Card.vue:107
#: front/src/views/content/remote/Card.vue:14
#: src/views/content/remote/Card.vue:19
#: front/src/views/content/remote/Card.vue:2
#: src/views/content/remote/Card.vue:7
msgctxt "*/Library/Button.Label/Verb"
msgid "Unfollow"
msgstr ""

#: front/src/views/content/remote/Card.vue:103
#: src/views/content/remote/Card.vue:15
#: front/src/views/content/remote/Card.vue:3
msgctxt "Popup/Library/Title"
msgid "Unfollow this library?"
msgstr ""

#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:43
#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:44
#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:33
#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:34
#: front/src/components/library/ImportStatusModal.vue:144
msgctxt "*/*/Error"
msgid "Unknown error"
msgstr ""

#: front/src/components/audio/Player.vue:677
#: front/src/components/audio/VolumeControl.vue:60
msgctxt "Sidebar/Player/Icon.Tooltip/Verb"
msgid "Unmute"
msgstr ""

#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:213
msgctxt "Content/*/Button.Label"
msgid "Unresolve"
msgstr ""

#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:65
#: front/src/views/admin/moderation/ReportsList.vue:23
msgctxt "Content/*/*/Short"
msgid "Unresolved"
msgstr ""

#: front/src/components/channels/SubscribeButton.vue:3
msgctxt "Content/Track/Button.Message"
msgid "Unsubscribe"
msgstr ""

#: front/src/components/channels/SubscribeButton.vue:19
msgctxt "Content/Channel/Button/Verb"
msgid "Unsubscribe"
msgstr ""

#: front/src/components/channels/UploadModal.vue:25
msgctxt "*/*/Button.Label/Verb"
msgid "Update"
msgstr ""

#: front/src/App.vue:427
msgctxt "App/Message/Paragraph"
msgid "Update"
msgstr ""

#: front/src/components/auth/Settings.vue:286
msgctxt "*/*/*"
msgid "Update"
msgstr ""

#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyForm.vue:57
msgctxt "Content/Moderation/Card.Button.Label/Verb"
msgid "Update"
msgstr ""

#: front/src/components/auth/ApplicationForm.vue:56
msgctxt "Content/Applications/Button.Label/Verb"
msgid "Update application"
msgstr ""

#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:168
#: src/views/channels/DetailBase.vue:163
msgctxt "*/Channels/Button.Label"
msgid "Update channel"
msgstr ""

#: front/src/components/common/RenderedDescription.vue:37
msgctxt "Content/Channels/Button.Label/Verb"
msgid "Update description"
msgstr ""

#: front/src/views/content/libraries/Form.vue:25
msgctxt "Content/Library/Button.Label/Verb"
msgid "Update library"
msgstr ""

#: front/src/components/playlists/Form.vue:33
#: src/components/playlists/Form.vue:1
msgctxt "Content/Playlist/Button.Label/Verb"
msgid "Update playlist"
msgstr ""

#: front/src/components/auth/Settings.vue:28
msgctxt "Content/Settings/Button.Label/Verb"
msgid "Update settings"
msgstr ""

#: front/src/views/auth/PasswordResetConfirm.vue:21
#: front/src/views/auth/PasswordResetConfirm.vue:9
msgctxt "Content/Signup/Button.Label"
msgid "Update your password"
msgstr ""

#: front/src/components/audio/ChannelCard.vue:77
msgctxt "*/*/*"
msgid "Updated on %{ date }"
msgstr ""

#: front/src/views/content/libraries/Card.vue:36
#: src/views/library/DetailBase.vue:92
msgctxt "Content/Library/Card.Button.Label/Verb"
msgid "Upload"
msgstr ""

#: front/src/views/channels/DetailBase.vue:126
#: src/views/channels/DetailBase.vue:121
msgctxt "Content/Channels/Button.Label/Verb"
msgid "Upload"
msgstr ""

#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:75
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:70
msgctxt "Content/Moderation/Title"
msgid "Upload data"
msgstr ""

#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:83
#: front/src/views/content/libraries/FilesTable.vue:11
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Upload date"
msgstr ""

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:366
#: front/src/components/library/FileUpload.vue:367
msgctxt "Content/Library/Help text"
msgid "Upload denied, ensure the file is not too big and that you have not reached your quota"
msgstr ""

#: front/src/components/channels/UploadModal.vue:5
msgctxt "Popup/Channels/Title"
msgid "Upload details"
msgstr "上传详细信息"

#: front/src/components/library/ImportStatusModal.vue:8
msgctxt "Popup/Import/Message"
msgid "Upload is still pending and will soon be processed by the server."
msgstr "上传仍在等待中，不久将由服务器处理。"

#: front/src/components/common/AttachmentInput.vue:21
msgctxt "*/*/*"
msgid "Upload New Picture…"
msgstr "上传新照片…"

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:30
msgctxt "Content/Library/Title/Verb"
msgid "Upload new tracks"
msgstr "上载新曲目"

#: front/src/components/About.vue:98
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:298
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:293
msgctxt "*/*/*"
msgid "Upload quota"
msgstr "上传文件存储空间"

#: front/src/views/content/Home.vue:23
msgctxt "Content/Library/Title/Verb"
msgid "Upload third-party content in a library"
msgstr "在库中上传第三方内容"

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:375
msgctxt "Content/Library/Help text"
msgid "Upload timeout, please try again"
msgstr "上载超时，请重试"

#: front/src/components/library/ImportStatusModal.vue:14
msgctxt "Popup/Import/Message"
msgid "Upload was skipped because a similar one is already available in one of your libraries."
msgstr "已跳过上载，因为您的某个库中已有类似的上载。"

#: front/src/components/library/ImportStatusModal.vue:11
msgctxt "Popup/Import/Message"
msgid "Upload was successfully processed by the server."
msgstr "服务器已成功处理上载。"

#: front/src/views/content/Home.vue:25
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "Upload your personal music library to Funkwhale to enjoy it from anywhere and share it with friends and family."
msgstr "将您的个人音乐库上传到Funkwhale，随时随地享受，并与朋友和家人分享。"

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:135
msgctxt "Content/Library/Table"
msgid "Uploaded"
msgstr "已上传"

#: front/src/components/library/TrackBase.vue:279
msgctxt "Content/Track/Paragraph"
msgid "Uploaded by <a class=\"internal\" href=\"%{ uploaderUrl }\">%{ uploader }</a> on <time title=\"%{ date }\" datetime=\"%{ date }\">%{ prettyDate }</time>"
msgstr ""

#: front/src/components/library/TrackBase.vue:287
msgctxt "Content/Track/Paragraph"
msgid "Uploaded on <time title=\"%{ date }\" datetime=\"%{ date }\">%{ prettyDate }</time>"
msgstr ""

#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:75
#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:48
#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:39
#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:1
msgctxt "Channels/*/*"
msgid "Uploading"
msgstr ""

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:5
msgctxt "Content/Library/Tab.Title/Short"
msgid "Uploading"
msgstr ""

#: front/src/components/common/AttachmentInput.vue:32
msgctxt "Content/*/*/Noun"
msgid "Uploading file…"
msgstr ""

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:138
msgctxt "Content/Library/Table"
msgid "Uploading…"
msgstr ""

#: front/src/components/manage/library/LibrariesTable.vue:46
#: front/src/components/manage/library/LibrariesTable.vue:5
#: front/src/components/manage/moderation/AccountsTable.vue:35
#: front/src/components/manage/moderation/AccountsTable.vue:3
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:90
#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:259
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:254
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:255
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:250
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:254
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:249
#: front/src/views/admin/library/Base.vue:9
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:242
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:237
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:308
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:303
#: front/src/views/admin/library/UploadsList.vue:24
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:342
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:337
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:273
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:268
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:91
msgctxt "*/*/*"
msgid "Uploads"
msgstr ""

#: front/src/views/channels/DetailOverview.vue:27
#: front/src/views/channels/DetailOverview.vue:3
msgctxt "Content/Channel/Header"
msgid "Uploads are being processed"
msgstr ""

#: front/src/views/channels/DetailOverview.vue:6
#: front/src/views/channels/DetailOverview.vue:3
msgctxt "Content/Channel/Header"
msgid "Uploads published successfully"
msgstr "上传已成功发布"

#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:129
msgctxt "Content/*/*/Noun"
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:129
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:124
msgctxt "'Content/*/*/Noun"
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: front/src/components/RemoteSearchForm.vue:65
msgctxt "Head/Fetch/Field.Label"
msgid "URL or @username"
msgstr "URL 或@用户名"

#: front/src/components/auth/ApplicationForm.vue:16
msgctxt "Content/Applications/Help Text"
msgid "Use \"urn:ietf:wg:oauth:2.0:oob\" as a redirect URI if your application is not served on the web."
msgstr ""

#: front/src/components/Footer.vue:28
msgctxt "Footer/*/List item.Link"
msgid "Use another instance"
msgstr ""

#: front/src/components/Home.vue:145
msgctxt "Content/Home/Link"
msgid "Use Funkwhale on other devices with our apps"
msgstr ""

#: front/src/components/auth/Settings.vue:252
msgctxt "Content/Settings/Paragraph"
msgid "Use plugins to extend Funkwhale and get additional features."
msgstr ""

#: front/src/components/moderation/ReportModal.vue:38
msgctxt "*/*/Field,Help"
msgid "Use this field to provide additional context to the moderator that will handle your report."
msgstr ""

#: front/src/views/auth/PasswordReset.vue:12
msgctxt "Content/Signup/Paragraph"
msgid "Use this form to request a password reset. We will send an email to the given address with instructions to reset your password."
msgstr ""

#: front/src/components/RemoteSearchForm.vue:17
msgctxt "Content/Fetch/Paragraph"
msgid "Use this form to retrieve an object hosted somewhere else in the fediverse."
msgstr ""

#: front/src/components/moderation/ReportModal.vue:18
msgctxt "*/Moderation/Popup,Paragraph"
msgid "Use this form to submit a report to our moderation team."
msgstr ""

#: front/src/components/manage/moderation/InstancePolicyForm.vue:111
msgctxt "Content/Moderation/Help text"
msgid "Use this setting to temporarily enable/disable the policy without completely removing it."
msgstr ""

#: front/src/components/manage/users/InvitationsTable.vue:43
#: front/src/components/manage/users/InvitationsTable.vue:5
msgctxt "Content/Admin/Table"
msgid "Used"
msgstr ""

#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:115
#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:107
#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:89
msgctxt "*/*/*"
msgid "Used for the itunes:email and itunes:name field required by certain platforms such as Spotify or iTunes."
msgstr ""

#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:44
#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:36
#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:18
#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:3
msgctxt "Content/Channels/Paragraph"
msgid "Used in URLs and to follow this channel on the federation. You cannot change it afterwards."
msgstr ""

#: front/src/components/Home.vue:124
msgctxt "Content/Home/Header"
msgid "Useful links"
msgstr ""

#: front/src/views/library/Edit.vue:19
msgctxt "Content/Library/Table.Label"
msgid "User"
msgstr ""

#: front/src/components/Home.vue:153
msgctxt "Content/Home/Link"
msgid "User guides"
msgstr ""

#: front/src/views/admin/Settings.vue:90
msgctxt "Content/Admin/Menu"
msgid "User Interface"
msgstr ""

#: front/src/components/library/AlbumDetail.vue:23
#: front/src/components/library/AlbumDetail.vue:2
#: front/src/components/library/ArtistDetail.vue:39
msgctxt "Content/*/Title/Noun"
msgid "User libraries"
msgstr "用户库"

#: front/src/views/auth/ProfileOverview.vue:18
msgctxt "Content/Profile/Header"
msgid "User Libraries"
msgstr "用户库"

#: front/src/components/library/Radios.vue:21
msgctxt "Content/Radio/Title"
msgid "User radios"
msgstr ""

#: front/src/views/admin/moderation/Base.vue:8
#: front/src/views/admin/moderation/RequestsList.vue:3
#: front/src/views/admin/moderation/RequestsList.vue:143
msgctxt "*/Moderation/*/Noun"
msgid "User Requests"
msgstr ""

#: front/src/components/auth/SignupForm.vue:31
#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:31
#: front/src/components/manage/users/UsersTable.vue:1
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:86
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:99
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:94
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:87
msgctxt "Content/*/*"
msgid "Username"
msgstr ""

#: front/src/components/auth/LoginForm.vue:17
#: src/components/auth/LoginForm.vue:3
msgctxt "Content/Login/Input.Label/Noun"
msgid "Username or email"
msgstr "用户名或电子邮件"

#: front/src/components/Sidebar.vue:35 src/components/Sidebar.vue:21
#: front/src/components/manage/moderation/DomainsTable.vue:40
#: front/src/components/manage/moderation/DomainsTable.vue:2
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:88
#: src/views/admin/users/Base.vue:3
#: front/src/views/admin/users/UsersList.vue:21
#: front/src/components/mixins/Translations.vue:89
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "Users"
msgstr ""

#: front/src/components/Home.vue:109 src/components/Home.vue:5
msgctxt "Content/Home/Paragraph"
msgid "Users on this pod also get %{ quota } of free storage to upload their own content!"
msgstr "此Pod上的用户还可以获得 %{ quota }的免费存储空间来上传他们自己的内容！"

#: front/src/components/Footer.vue:41
msgctxt "Footer/*/Title"
msgid "Using Funkwhale"
msgstr "使用Funkwhale"

#: front/src/components/Footer.vue:25
msgctxt "Footer/*/List item"
msgid "Version %{version}"
msgstr ""

#: front/src/views/channels/DetailOverview.vue:21
#: front/src/views/channels/DetailOverview.vue:9
msgctxt "Content/Channel/Button"
msgid "View errored uploads"
msgstr ""

#: front/src/views/content/libraries/Quota.vue:27
#: front/src/views/content/libraries/Quota.vue:49
#: front/src/views/content/libraries/Quota.vue:70
msgctxt "Content/Library/Link/Verb"
msgid "View files"
msgstr ""

#: front/src/components/library/AlbumDropdown.vue:58
#: front/src/components/library/ArtistBase.vue:87
#: front/src/components/library/ArtistBase.vue:82
#: front/src/components/library/TrackBase.vue:79
#: front/src/components/library/TrackBase.vue:74
#: src/views/admin/ChannelDetail.vue:43
#: front/src/views/admin/ChannelDetail.vue:38
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:44
#: front/src/views/admin/library/AlbumDetail.vue:39
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:43
#: front/src/views/admin/library/ArtistDetail.vue:38
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:30
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:37
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:25
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:32
#: front/src/views/admin/library/TagDetail.vue:28
#: front/src/views/admin/library/TagDetail.vue:23
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:44
#: front/src/views/admin/library/TrackDetail.vue:39
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:31
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:38
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:26
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:33
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:33
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:37
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:28
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:32
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:26
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:21
msgctxt "Content/Moderation/Link/Verb"
msgid "View in Django's admin"
msgstr ""

#: front/src/components/Home.vue:168
msgctxt "Content/Home/Link"
msgid "View more…"
msgstr "查看更多…"

#: front/src/components/library/AlbumDropdown.vue:28
#: front/src/components/library/ArtistBase.vue:65
#: front/src/components/library/ArtistBase.vue:60
#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:141
msgctxt "Content/*/*/Clickable, Verb"
msgid "View on MusicBrainz"
msgstr ""

#: front/src/components/manage/moderation/ReportCard.vue:122
msgctxt "Content/Moderation/Link"
msgid "View public page"
msgstr ""

#: front/src/views/channels/DetailOverview.vue:18
#: front/src/views/channels/DetailOverview.vue:6
msgctxt "Content/Channel/Button"
msgid "View skipped uploads"
msgstr ""

#: front/src/components/manage/library/LibrariesTable.vue:11
#: front/src/components/manage/library/LibrariesTable.vue:45
#: front/src/components/manage/library/LibrariesTable.vue:4
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:11
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:57
#: front/src/components/manage/library/UploadsTable.vue:5
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:84
#: front/src/views/admin/library/LibraryDetail.vue:79
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:91
#: front/src/views/admin/library/UploadDetail.vue:86
#: front/src/views/content/libraries/Form.vue:18
msgctxt "*/*/*"
msgid "Visibility"
msgstr ""

#: front/src/components/Home.vue:90
msgctxt "Content/Home/Link"
msgid "Visit funkwhale.audio"
msgstr ""

#: front/src/components/library/AlbumDetail.vue:11
#: front/src/components/library/AlbumDetail.vue:3
msgctxt "Content/Album/"
msgid "Volume %{ number }"
msgstr ""

#: front/src/components/federation/FetchButton.vue:58
msgctxt "Popup/*/Loading.Title"
msgid "Waiting for result…"
msgstr ""

#: front/src/components/auth/Settings.vue:273
#, fuzzy
msgctxt "Content/Settings/Error message.Title"
msgid "We cannot change your email address"
msgstr "无法确认您的电子邮件地址"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:305
msgctxt "Content/Settings/Error message.Title"
msgid "We cannot delete your account"
msgstr ""

#: front/src/components/auth/LoginForm.vue:3
msgctxt "Content/Login/Error message.Title"
msgid "We cannot log you in"
msgstr "我们无法为您登录"

#: front/src/components/auth/ApplicationForm.vue:3
msgctxt "Content/*/Error message.Title"
msgid "We cannot save your changes"
msgstr ""

#: front/src/views/Notifications.vue:39
msgctxt "Content/Notifications/Paragraph"
msgid "We noticed you've been here for a while. If Funkwhale is useful to you, we could use your help to make it even better!"
msgstr ""

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:39
msgctxt "Content/Library/Link"
msgid "We recommend using Picard for that purpose."
msgstr ""

#: front/src/components/moderation/ReportModal.vue:29
msgctxt "*/*/Field,Help"
msgid "We'll use this email if we need to contact you regarding this report."
msgstr ""

#: front/src/components/Home.vue:5
msgctxt "Content/Home/Header"
msgid "Welcome to %{ podName }!"
msgstr ""

#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:11
#: front/src/components/audio/ChannelForm.vue:3
msgctxt "Content/Channel/Paragraph"
msgid "What this channel will be used for?"
msgstr ""

#: front/src/components/audio/EmbedWizard.vue:23
#: front/src/components/audio/EmbedWizard.vue:3
msgctxt "Popup/Embed/Input.Label"
msgid "Widget height"
msgstr ""

#: front/src/components/audio/EmbedWizard.vue:16
msgctxt "Popup/Embed/Input.Label"
msgid "Widget width"
msgstr ""

#: front/src/components/auth/ApplicationForm.vue:157
msgctxt "Content/OAuth Scopes/Label/Verb"
msgid "Write"
msgstr ""

#: front/src/components/common/ContentForm.vue:5
msgctxt "*/Form/Menu.item"
msgid "Write"
msgstr ""

#: front/src/components/common/ContentForm.vue:96
msgctxt "*/Form/Placeholder"
msgid "Write a few words here…"
msgstr ""

#: front/src/components/auth/Authorize.vue:21
msgctxt "Content/Auth/Label/Noun"
msgid "Write-only"
msgstr ""

#: front/src/components/auth/ApplicationForm.vue:158
msgctxt "Content/OAuth Scopes/Help Text"
msgid "Write-only access to user data"
msgstr ""

#: front/src/components/library/TrackDetail.vue:96
msgctxt "*/*/*"
msgid "Year"
msgstr ""

#: front/src/components/admin/SignupFormBuilder.vue:65
#: front/src/components/manage/moderation/AccountsTable.vue:66
#: front/src/components/manage/moderation/AccountsTable.vue:26
#: front/src/components/manage/moderation/DomainsTable.vue:12
#: front/src/components/manage/moderation/DomainsTable.vue:62
#: front/src/components/manage/moderation/DomainsTable.vue:17
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:92
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:87
msgctxt "*/*/*"
msgid "Yes"
msgstr ""

#: front/src/components/auth/Logout.vue:8
msgctxt "Content/Login/Button.Label"
msgid "Yes, log me out!"
msgstr "是的，把我注销！"

#: front/src/views/content/libraries/Form.vue:19
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "You are able to share your library with other people, regardless of its visibility."
msgstr ""

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:32
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "You are about to upload music to your library. Before proceeding, please ensure that:"
msgstr ""

#: front/src/components/SetInstanceModal.vue:12
msgctxt "Popup/Login/Paragraph"
msgid "You are currently connected to <a href=\"%{ url }\" target=\"_blank\">%{ hostname }&nbsp;<i class=\"external icon\"/></a>. If you continue, you will be disconnected from your current instance and all your local data will be deleted."
msgstr "您当前连接到 <a href=\"%{ url }\" target=\"_blank\">%{ hostname }&nbsp;<i class=\"external icon\"/></a>. 如果继续，您将与当前实例断开连接，并且您的所有本地数据都将被删除。"

#: front/src/components/library/ArtistDetail.vue:6
msgctxt "Content/Artist/Paragraph"
msgid "You are currently hiding content related to this artist."
msgstr ""

#: front/src/components/auth/Logout.vue:7
msgctxt "Content/Login/Paragraph"
msgid "You are currently logged in as %{ username }"
msgstr ""

#: front/src/components/library/FileUpload.vue:35
msgctxt "Content/Library/List item"
msgid "You are not uploading copyrighted content in a public library, otherwise you may be infringing the law"
msgstr ""

#: front/src/components/SetInstanceModal.vue:98
msgctxt "*/Instance/Message"
msgid "You are now using the Funkwhale instance at %{ url }"
msgstr "您现在正在使用 Funkwhale 实例位于%{ url }"

#: front/src/components/auth/Logout.vue:12
msgctxt "Content/Login/Title"
msgid "You aren't currently logged in"
msgstr ""

#: front/src/components/moderation/FilterModal.vue:27
#: front/src/components/moderation/FilterModal.vue:13
msgctxt "Popup/Moderation/Paragraph"
msgid "You can manage and update your filters any time from your account settings."
msgstr ""

#: front/src/views/auth/EmailConfirm.vue:24
msgctxt "Content/Signup/Paragraph"
msgid "You can now use the service without limitations."
msgstr ""

#: front/src/components/auth/Settings.vue:298
msgctxt "Content/Settings/Paragraph'"
msgid "You can permanently and irreversibly delete your account and all the associated data using the form below. You will be asked for confirmation."
msgstr ""

#: front/src/components/library/radios/Builder.vue:7
msgctxt "Content/Radio/Paragraph"
msgid "You can use this interface to build your own custom radio, which will play tracks according to your criteria."
msgstr ""

#: front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue:7
msgctxt "Content/Settings/Paragraph"
msgid "You can use those to enjoy your playlist and music in offline mode, on your smartphone or tablet, for instance."
msgstr ""

#: front/src/components/auth/Settings.vue:178
msgctxt "Content/Applications/Paragraph"
msgid "You don't have any application connected with your account."
msgstr ""

#: front/src/components/auth/Settings.vue:235
msgctxt "Content/Applications/Paragraph"
msgid "You don't have any configured application yet."
msgstr ""

#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:67
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:62
#: front/src/views/admin/moderation/AccountsDetail.vue:4
msgctxt "Content/Moderation/Card.Title"
msgid "You don't have any rule in place for this account."
msgstr ""

#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:57
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:52
#: front/src/views/admin/moderation/DomainsDetail.vue:4
msgctxt "Content/Moderation/Card.Title"
msgid "You don't have any rule in place for this domain."
msgstr ""

#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:32
#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:5
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "You don't have any space left to upload your files. Please contact the moderators."
msgstr ""

#: front/src/components/library/EditForm.vue:52
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "You don't have the permission to edit this object, but you can suggest changes. Once submitted, suggestions will be reviewed before approval."
msgstr ""

#: front/src/components/Queue.vue:148
msgctxt "Sidebar/Player/Title"
msgid "You have a radio playing"
msgstr ""

#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:40
#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:13
#: front/src/components/channels/UploadForm.vue:4
msgctxt "Popup/Channels/Paragraph"
msgid "You have some draft uploads pending publication."
msgstr ""

#: front/src/components/Queue.vue:33 src/components/Queue.vue:26
msgctxt "Sidebar/Player/Error message.Paragraph"
msgid "You may have a connectivity issue."
msgstr ""

#: front/src/views/library/DetailAlbums.vue:6
#: src/views/library/DetailOverview.vue:10
#: front/src/views/library/DetailTracks.vue:6
msgctxt "*/*/*"
msgid "You may need to follow this library to see its content."
msgstr ""

#: front/src/components/audio/ChannelEntries.vue:17
#: front/src/components/audio/ChannelEntries.vue:3
msgctxt "Content/Channels/*"
msgid "You may need to subscribe to this channel to see its content."
msgstr ""

#: front/src/components/audio/ChannelSeries.vue:22
#: front/src/components/audio/ChannelSeries.vue:3
msgctxt "Content/Channels/*"
msgid "You may need to subscribe to this channel to see its contents."
msgstr ""

#: front/src/components/notifications/NotificationRow.vue:45
msgctxt "Content/Notifications/Paragraph"
msgid "You rejected %{ username }&#39;s request to follow \"%{ library }\""
msgstr ""

#: front/src/components/auth/Settings.vue:82
msgctxt "Popup/Settings/List item"
msgid "You will be logged out from this session and have to log in with the new one"
msgstr ""

#: front/src/components/auth/LoginForm.vue:40
#: src/components/auth/LoginForm.vue:2
msgctxt "Contant/Auth/Paragraph"
msgid "You will be redirected to %{ domain } to authenticate."
msgstr ""

#: front/src/components/auth/Authorize.vue:51
msgctxt "Content/Auth/Paragraph"
msgid "You will be redirected to <strong>%{ url }</strong>"
msgstr ""

#: front/src/components/auth/Authorize.vue:49
msgctxt "Content/Auth/Paragraph"
msgid "You will be shown a code to copy-paste in the application."
msgstr ""

#: front/src/components/auth/Settings.vue:57
msgctxt "Content/Settings/Paragraph"
msgid "You will have to update your password on your clients that use this password."
msgstr ""

#: front/src/components/moderation/FilterModal.vue:16
#: front/src/components/moderation/FilterModal.vue:2
msgctxt "Popup/Moderation/Paragraph"
msgid "You will not see tracks, albums and user activity linked to this artist any more:"
msgstr "您将不会再看到链接到此艺术家的曲目、专辑和用户活动："

#: front/src/components/auth/SignupForm.vue:25
msgctxt "Content/Signup/Form/Paragraph"
msgid "Your account cannot be created."
msgstr ""

#: front/src/components/auth/SignupForm.vue:4
msgctxt "Content/Signup/Form/Paragraph"
msgid "Your account request was successfully submitted. You will be notified by email when our moderation team has reviewed your request."
msgstr ""

#: front/src/components/auth/SignupForm.vue:7
msgctxt "Content/Signup/Form/Paragraph"
msgid "Your account was successfully created. Please verify your email before trying to login."
msgstr ""

#: front/src/components/auth/Settings.vue:301
msgctxt "Content/Settings/Paragraph'"
msgid "Your account will be deleted from our servers within a few minutes. We will also notify other servers who may have a copy of some of your data so they can proceed to deletion. Please note that some of these servers may be offline or unwilling to comply though."
msgstr ""

#: front/src/components/auth/Settings.vue:191
msgctxt "Content/Settings/Title/Noun"
msgid "Your applications"
msgstr ""

#: front/src/components/common/AttachmentInput.vue:3
msgctxt "Content/*/Error message.Title"
msgid "Your attachment cannot be saved"
msgstr ""

#: front/src/components/auth/Settings.vue:39
msgctxt "Content/Settings/Error message.Title"
msgid "Your avatar cannot be saved"
msgstr ""

#: front/src/components/auth/Settings.vue:269
msgctxt "Content/Settings/Paragraph'"
msgid "Your current email address is %{ email }."
msgstr ""

#: front/src/components/auth/Settings.vue:545
msgctxt "*/Auth/Message"
msgid "Your deletion request was submitted, your account and content will be deleted shortly"
msgstr ""

#: front/src/components/library/EditForm.vue:3
msgctxt "Content/Library/Paragraph"
msgid "Your edit was successfully submitted."
msgstr ""

#: front/src/components/auth/Settings.vue:573
msgctxt "*/Auth/Message"
msgid "Your email has been changed, please check your inbox for our confirmation message."
msgstr ""

#: front/src/components/favorites/List.vue:121
msgctxt "Head/Favorites/Title"
msgid "Your Favorites"
msgstr ""

#: front/src/views/Notifications.vue:5
msgctxt "Content/Notifications/Title"
msgid "Your messages"
msgstr ""

#: front/src/views/Notifications.vue:69
msgctxt "Content/Notifications/Title"
msgid "Your notifications"
msgstr ""

#: front/src/components/auth/Settings.vue:62
msgctxt "Content/Settings/Error message.Title"
msgid "Your password cannot be changed"
msgstr ""

#: front/src/views/auth/PasswordResetConfirm.vue:29
msgctxt "Content/Signup/Card.Paragraph"
msgid "Your password has been updated successfully."
msgstr ""

#: front/src/components/auth/Settings.vue:14
msgctxt "Content/Settings/Error message.Title"
msgid "Your settings can't be updated"
msgstr ""

#: front/src/components/auth/SubsonicTokenForm.vue:139
#, fuzzy
msgctxt "Content/Password/Input.label"
msgid "Your subsonic API password"
msgstr "请求一个新的亚音速 API 密码？"

#: front/src/components/auth/Settings.vue:83
msgctxt "Popup/Settings/List item"
msgid "Your Subsonic password will be changed to a new, random one, logging you out from devices that used the old Subsonic password"
msgstr ""

#: front/src/views/channels/DetailOverview.vue:30
#: front/src/views/channels/DetailOverview.vue:6
msgctxt "Content/Channel/Paragraph"
msgid "Your uploads are being processed by Funkwhale and will be live very soon."
msgstr ""

#: front/src/main.js:121
msgctxt "*/Error/Paragraph"
msgid "You sent too many requests and have been rate limited, please try again in %{ delay }"
msgstr ""

#: front/src/main.js:124
msgctxt "*/Error/Paragraph"
msgid "You sent too many requests and have been rate limited, please try again later"
msgstr ""

#: front/src/entities.js:126
msgctxt "*/*/*/Noun"
msgid "MusicBrainz ID"
msgstr ""

#: front/src/edits.js:26
msgctxt "Content/*/*/Noun"
msgid "Cover"
msgstr ""
